[{"name": "psisuki", "tweet": "\"No vengas al hospital hasta que no te asfixies\"\nMi madre asisti\u00f3 a los 11 d\u00edas de tener covid con el sistema de salud d\u00e1ndole largas, sin asfixiarse a\u00fan y la ingresaron de inmediato con neumonia. Si llega a esperar a asfixiarse como ellos dec\u00edan, mi madre hoy est\u00e1 muerta.", "retweets": 0, "location": "GRANADA", "created": "02-Sep-2020", "followers": 5388, "is_user_verified": false}, {"name": "psisuki", "tweet": "Y lo digo sabiendo perfectamente de lo que hablo, he vivido el covid por partida m\u00faltiple muy de cerca y creedme que hasta que no est\u00e1s muy mal no hay espacio para ti, paracetamol y para casa. Cuando ya acaparas la atenci\u00f3n del sistema tienes mimino neumonia. El SNS est\u00e1 derruido", "retweets": 0, "location": "GRANADA", "created": "02-Sep-2020", "followers": 5388, "is_user_verified": false}, {"name": "elimpulsocom", "tweet": "Muere tercer m\u00e9dico cubano por Covid-19 en Venezuela - https://t.co/2qZ66rLYJn https://t.co/BZ2ckG9TH4", "retweets": 0, "location": "Venezuela", "created": "02-Sep-2020", "followers": 884000, "is_user_verified": true}, {"name": "seletienelafoto", "tweet": "Y a mis consabidas paranoias, tipo: \u2018me va a robar\u2019, le podemos agregar \u2018posiblemente es positivo para COVID.\u2019 Estamos cagaos. #iamfucked \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "retweets": 0, "location": "Medell\u00edn - Colombia", "created": "02-Sep-2020", "followers": 590, "is_user_verified": false}, {"name": "JPMGarci", "tweet": "\u00bfPueden los padres de un menor con COVID-19 solicitar la baja laboral? https://t.co/FD15z2XyFE", "retweets": 0, "location": "Madrid", "created": "02-Sep-2020", "followers": 225, "is_user_verified": false}, {"name": "OscarGo14990656", "tweet": "\u00bfDe qu\u00e9 tratar\u00e1 el programa de *AgroEnlace* de ma\u00f1ana? \ud83d\udcf9\ud83c\udf9e\ufe0f\ud83d\udc46 Solo un adelanto, reflexionamos sobre un mecanismo que puede ser clave a nivel social y econ\u00f3mico ante el Covid-19. https://t.co/xwDqOzDT7l", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 52, "is_user_verified": false}, {"name": "GERARDODAVIDROD", "tweet": "@Dinorah_Pizano Horneadas en con m\u00e9todos covid free, y gas petfrendly?", "retweets": 0, "location": "CDMX", "created": "02-Sep-2020", "followers": 174, "is_user_verified": false}, {"name": "maitedenny14", "tweet": "Desist\u00ed que mi mam\u00e1  viajara a Tijuana por el covid su vuelo era el viernes , estoy llena de nervios porque escucho a muchas  personas que sus pap\u00e1s est\u00e1n entubados espero que se recuperen pero no quiero ser la ego\u00edsta de tenerla aqu\u00ed y que se me enferme grave prefiero extra\u00f1arla", "retweets": 0, "location": "Tijuana", "created": "02-Sep-2020", "followers": 629, "is_user_verified": false}, {"name": "marinoliver27", "tweet": "@gus_vlogers No es Covid \ud83d\ude44", "retweets": 0, "location": "Benito Ju\u00e1rez, Quintana Roo", "created": "02-Sep-2020", "followers": 22, "is_user_verified": false}, {"name": "cydmariefleming", "tweet": "Muere sexta enfermera en Puerto Rico por COVID-19  https://t.co/oZOGnvCnbn", "retweets": 0, "location": "Puerto Rico", "created": "02-Sep-2020", "followers": 60122, "is_user_verified": false}, {"name": "INSABI_mx", "tweet": "\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\u2695\ufe0f\ud83d\udc68\ud83c\udffd\u200d\u2695\ufe0fS\u00famate a los equipos de atenci\u00f3n a pacientes por #COVID_19.\nReg\u00edstrate en: \ud83d\udc47\ud83c\udffc\nhttps://t.co/8ktCjrbEOc\n\n\u00a1Esta es la hora de sumarnos al servicio de la patria! \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd https://t.co/BnsFh06OfM", "retweets": 0, "location": "Gustavo E. Campa 54, Gpe. Inn", "created": "02-Sep-2020", "followers": 25378, "is_user_verified": true}, {"name": "joako67", "tweet": "@maravergel @policiademadrid En Madrid cuando ha hecho falta por el covid de la noche a la ma\u00f1ana se ha alojado al 100% de los indigentes sin hogar, cuando ha hecho falta las instituciones lo han logrado en 24 h \u00bfse puede o no se quiere?", "retweets": 0, "location": "Madrid", "created": "02-Sep-2020", "followers": 257, "is_user_verified": false}, {"name": "TejoMattioli", "tweet": "@alvin1967 lo llevo, excepto este resfriado en contexto COVID-19", "retweets": 0, "location": "Montevideo", "created": "02-Sep-2020", "followers": 5935, "is_user_verified": false}, {"name": "brunocerini1984", "tweet": "@eddolt27 @rolan1960 @CFKArgentina \u00dalcera les sali\u00f3 en Octubre y no lo pueden digerir jajajaja hagan el duelo muchachos y cu\u00eddense del covid.", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 39, "is_user_verified": false}, {"name": "manuelanorve", "tweet": "M\u00e1s de 60 mil personas han perdido la vida por la COVID-19. M\u00e1s que cifras y estad\u00edsticas, eran padres, hermanos, hijos y amigos. Por ellos y por los que quedamos, debemos evitar que m\u00e1s personas mueran innecesariamente. https://t.co/IhLhUeBa8e", "retweets": 0, "location": "Acapulco de Ju\u00e1rez, Guerrero", "created": "02-Sep-2020", "followers": 20930, "is_user_verified": true}, {"name": "federicoalves", "tweet": "Este es el antiparasitario contra el Covid que puede morir de \u00e9xito https://t.co/IT30YlYTGQ via @ABC_Conocer", "retweets": 0, "location": "Clearwater, FL", "created": "02-Sep-2020", "followers": 71893, "is_user_verified": false}, {"name": "LaGuiadePenasco", "tweet": "Recibe Kiko Munro donativo de Heineken M\u00e9xico; refuerzan campa\u00f1a de prevenci\u00f3n del Covid-19\nhttps://t.co/jw5nTsGqLQ\nEl Alcalde Kiko Munro recibi\u00f3 un importante donativo para refuerzo de la campa\u00f1a de prevenci\u00f3n del Covid-19 de parte de la empresa Heineken M\u00e9xico, consistente... https://t.co/ICgPL9Nnrn", "retweets": 0, "location": "Puerto Pe\u00f1asco, Sonora", "created": "02-Sep-2020", "followers": 110, "is_user_verified": false}, {"name": "Walter19838", "tweet": "@infobae Que cobre solo el ife los 5 pr\u00f3ximos meses. Si a los medicos no les gusta su trabajo pueden renunciar. Bajo ning\u00fan concepto puede permitirse que se pase por arriba a la democracia. Y en cuanto al covid: que se cuiden los de riesgo y no rompan la pija. https://t.co/oCZ6TwUTsB", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 134, "is_user_verified": false}, {"name": "HeroesPadierna", "tweet": "@Claudiashein @lopezobrador_ Lo bueno es que seg\u00fan #LopezMexicoTeRepudia en M\u00e9xico ya no hay violencia y el #Covid_19mx se maneja mejor que en pa\u00edses de primera https://t.co/TE6U4NSbAf", "retweets": 0, "location": "Tlalpan, Distrito Federal", "created": "02-Sep-2020", "followers": 3358, "is_user_verified": false}, {"name": "ORMurcia", "tweet": "Sanidad registra 8.581 casos de Covid-19, 3.663 en las \u00faltimas 24 horas https://t.co/ZubsYnwon1 a trav\u00e9s de @ormurcia", "retweets": 0, "location": "Regi\u00f3n de Murcia", "created": "02-Sep-2020", "followers": 22153, "is_user_verified": false}, {"name": "CostaBlancaNow", "tweet": "La Polic\u00eda Local levanta m\u00e1s de 2.300 actas de denuncia en julio y agosto por incumplir la normativa contra el COVID-19 \ud83e\udda0\n\nhttps://t.co/vpsMmjThMx #Alicante #CostaBlanca #noticias #coronavirus #ComunidadValenciana #multas #actualidad", "retweets": 0, "location": "Alicante, Comunidad Valenciana", "created": "02-Sep-2020", "followers": 4844, "is_user_verified": false}, {"name": "CEValparaiso", "tweet": "Fiestas Patrias d\u00edas 18, 19 y 20 de septiembre, en tiempos de Covid-19.\nGobierno permitir\u00e1 recibir en lugares cerrados hasta 5 personas y 10 personas en espacios abiertos. @sjbadbet @NicoleLayana @giannipancetti @kekavillarroelc https://t.co/VD5nR5NEgM", "retweets": 0, "location": "Vi\u00f1a del Mar, Valpara\u00edso", "created": "02-Sep-2020", "followers": 38780, "is_user_verified": false}, {"name": "ATBDigital", "tweet": "Tres jugadores del PSG dan positivo por #coronavirus COVID-19 https://t.co/Q5OMXEWbQP https://t.co/pxv9tcxkq2", "retweets": 0, "location": "Bolivia", "created": "02-Sep-2020", "followers": 451733, "is_user_verified": true}, {"name": "elatlanticoDO", "tweet": "Causa alarma en c\u00e1rcel preventiva de @pnpuertoplata Puerto Plata tras 15 reclusos dar positivos al COVID-19 #ElAtl\u00e1ntico @FiscaliaPP @Ovyb  https://t.co/D8dE8McGif", "retweets": 0, "location": "Dominican Republic", "created": "02-Sep-2020", "followers": 75, "is_user_verified": false}, {"name": "Pedra_Branca1", "tweet": "Despu\u00e9s de algunos d\u00edas infectado con Covid, no he visto una mejor\u00eda importante. En cambio, me ha emocionado mucho la preocupaci\u00f3n que me han dejado ver algunas poquitas personas. Eso ha resultado completamente inesperado.", "retweets": 0, "location": "Pedra Branca, Tierra Caliente,", "created": "02-Sep-2020", "followers": 4435, "is_user_verified": false}, {"name": "mercurioec", "tweet": "#ATENCI\u00d3N \u00bb Neymar y Di Mar\u00eda del PSG dan positivo para COVID, seg\u00fan L'Equipe\n\u00bb https://t.co/wdtjUWHSOv https://t.co/1plVZv58wD", "retweets": 0, "location": "Cuenca - Ecuador", "created": "02-Sep-2020", "followers": 212989, "is_user_verified": false}, {"name": "TinHassam", "tweet": "@Hernan_romero5 Mmm de ac\u00e1 se puede ver ese olor a covid", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 243, "is_user_verified": false}, {"name": "IbanezAbraham", "tweet": "Negocios son negocios #coronavirus \nhttps://t.co/6jqHhUVZye", "retweets": 0, "location": "Chiclayo-Per\u00fa", "created": "02-Sep-2020", "followers": 1432, "is_user_verified": false}, {"name": "adr_rdgz", "tweet": "El covid ya dur\u00f3 m\u00e1s que clase de 7 :(", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 102, "is_user_verified": false}, {"name": "Gimaroha", "tweet": "@nelsonbocaranda Lo creo. Tengo una amiga que sufre de artritis y est\u00e1 en silla de ruedas y le dio el covid y fue muy suave, ella est\u00e1 bien ahora , recuperada y me dice que cree fueron los medicamentos que toma para la artritis lo que la ayudo.", "retweets": 0, "location": "Caracas, Venezuela", "created": "02-Sep-2020", "followers": 122, "is_user_verified": false}, {"name": "TV4NotiOficial", "tweet": "#PasaLaVoz \ud83d\udde3\ufe0fEl @CRITGuanajuato ofrece terapias respiratorias post-covid-19\ud83d\ude37, para personas que hayan tenido s\u00edntomas moderados o severos.\n\n#LoViEnTV4 #Qu\u00e9dateEnCasaConTV4\nhttps://t.co/utt8u2BRej", "retweets": 0, "location": "Le\u00f3n, Guanajuato", "created": "02-Sep-2020", "followers": 4959, "is_user_verified": false}, {"name": "IntoleranciaID", "tweet": "#Salud \u2695\ufe0f Seg\u00fan las gr\u00e1ficas presentadas, \ud83d\udcca lo peor de la epidemia en Puebla se registr\u00f3 en la semana 25, \ud83d\uddd3\ufe0f a mediados del mes de julio. \ud83e\udda0\n\nV\u00eda @castilloloyo \ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbb\nhttps://t.co/ZySTwXKO8o", "retweets": 0, "location": "contacto@intoleranciadiario.com", "created": "02-Sep-2020", "followers": 46861, "is_user_verified": true}, {"name": "Aguacate_Ve", "tweet": "\u00a1Todos los vencedores del COVID-19, son una victoria para la Revoluci\u00f3n Bolivariana!\n\nCon much\u00edsima satisfacci\u00f3n y alegr\u00eda, celebramos que en #Caracas se den de alta a 38 pacientes del Hotel Sanitario - Residencias Estudiantiles Livia Gouverneur. \n\n#CaracasVenciendoelcovid19 https://t.co/ekszU4Bxn6", "retweets": 0, "location": "Venezuela", "created": "02-Sep-2020", "followers": 486, "is_user_verified": false}, {"name": "TransitoBaq", "tweet": "\ud83d\udcbb \u00bfNecesitas solicitar una audiencia p\u00fablica para rechazar la imposici\u00f3n de un comparendo impuesto en v\u00eda? Ingresa aqu\u00ed \ud83d\udc49https://t.co/RXMuZfBL7t y conoce el paso a paso.  \n\n\ud83d\ude37Cuando nos visites no olvides usar tapaboca y respetar el protocolo de bioseguridad. https://t.co/Wv32xRZMD7", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 54318, "is_user_verified": true}, {"name": "19Garca", "tweet": "El petr\u00f3leo alcanza m\u00e1ximos tras la Covid por el cierre de refiner\u00edas en EEUU  https://t.co/Bh9g5vslBb", "retweets": 0, "location": "M\u00e9xico", "created": "02-Sep-2020", "followers": 6499, "is_user_verified": false}, {"name": "agenciaNDS", "tweet": "Venezuela registra 1.028 nuevos casos positivos de Covid-19 para un total de 47.756 contagios https://t.co/EJksdJmH4M \u2747", "retweets": 0, "location": "Cartagena de Indias", "created": "02-Sep-2020", "followers": 334029, "is_user_verified": false}, {"name": "Nonoybably", "tweet": "@pmazzettis @MartinVizcarraC @Minsa_Peru : Exigimos Aprobar las Pruebas Moleculares, Antiviral y Vacunas Peruanas contra el Covid-19 - \u00a1Firma la petici\u00f3n! https://t.co/FyGQFRj3Yv v\u00eda @ChangeorgLatino", "retweets": 0, "location": "Lima, Peru", "created": "02-Sep-2020", "followers": 370, "is_user_verified": false}, {"name": "santiibertone", "tweet": "bien solo voy a pasar mi cumplea\u00f1os, gracias x tanto covid", "retweets": 0, "location": "Santa Fe, Argentina", "created": "02-Sep-2020", "followers": 441, "is_user_verified": false}, {"name": "notiecuadoradio", "tweet": "En #Ecuador se registran 115 457 #casos confirmados de #covid_19 hasta la ma\u00f1ana de este 2 de #septiembre del 2020. https://t.co/pOsC5xGBT0", "retweets": 0, "location": "Quito - Ecuador", "created": "02-Sep-2020", "followers": 10139, "is_user_verified": false}, {"name": "DCNhoy", "tweet": "Venezuela registra 1.028 nuevos casos positivos de Covid-19 para un total de 47.756 contagios https://t.co/lgoQwv6EX8 \ud83d\udfe2", "retweets": 0, "location": "Miami - Madrid - Buenos Aires", "created": "02-Sep-2020", "followers": 179280, "is_user_verified": false}, {"name": "cousunam", "tweet": "La alteraci\u00f3n de los sistemas naturales es el verdadero origen de la pandemia de la COVID-19.\nConsulta la nota \ud83d\udc47\nhttps://t.co/acOVMJjc2j https://t.co/rEuikJrK87", "retweets": 0, "location": "Antiguo Edificio de Posgrados, 2do Piso, Ciudad Universitaria, Ciudad de M\u00e9xico, M\u00e9xico.", "created": "02-Sep-2020", "followers": 976, "is_user_verified": false}, {"name": "DiarioContraste", "tweet": "Venezuela registra 1.028 nuevos casos positivos de Covid-19 para un total de 47.756 contagios https://t.co/T8icrNx7hc \u2747", "retweets": 0, "location": "Venezuela | Colombia | Miami", "created": "02-Sep-2020", "followers": 108178, "is_user_verified": false}, {"name": "DemocraciaTVec", "tweet": "Hasta la fecha se han tomado 334.945 muestras para #Covid_19 y se han confirmado 10.362 decesos.\n\n#DemocraciaTV #ExaFM https://t.co/vP04IvMJ8j", "retweets": 0, "location": "Quito, Ecuador", "created": "02-Sep-2020", "followers": 5498, "is_user_verified": false}, {"name": "Marcando102fm", "tweet": "Dos funcionarios de la C\u00e1mara de Senadores dieron positivo al Covid-19, seg\u00fan report\u00f3 el titular del Congreso, \u00d3scar Salom\u00f3n. https://t.co/u7MujE2yQL", "retweets": 0, "location": "Encarnacion, Paraguay", "created": "02-Sep-2020", "followers": 545, "is_user_verified": false}, {"name": "LunaContrera8", "tweet": "Re tranca mi mama diciendo \"para mi tengo covid porque me duele muchisimo el cuerpo\" en el medio del almuerzo jajs dale ahi te llevo tu almohada al balc\u00f3n", "retweets": 0, "location": "Mar del Plata, Argentina", "created": "02-Sep-2020", "followers": 94, "is_user_verified": false}, {"name": "larepublica_pe", "tweet": "\ud83d\udea8 #LO\u00daLTIMO | Delegaci\u00f3n china llega a Per\u00fa con lote de su candidata a vacuna COVID-19\n\nhttps://t.co/PhmD81xpnJ", "retweets": 0, "location": "Lima, Per\u00fa.", "created": "02-Sep-2020", "followers": 2238635, "is_user_verified": true}, {"name": "AFPTV_LATAM", "tweet": "Neymar da positivo por covid-19 (fuentes) #AFP \nhttps://t.co/oMX8xuZbx0 https://t.co/47QjPiFp6q", "retweets": 0, "location": "Around the world", "created": "02-Sep-2020", "followers": 20890, "is_user_verified": true}, {"name": "Jeanpaul__17", "tweet": "Que cague de risa que en europea parece que no hay covid, viaja con huevos en el hombro", "retweets": 0, "location": "Lima - Peru", "created": "02-Sep-2020", "followers": 196, "is_user_verified": false}, {"name": "golrenier", "tweet": "@Osaotura No se puede solucionar por ahora y recuerda que quienes trabajamos all\u00ed somos seres humanos igual que t\u00fa y tenemos familia y que la COVID puede contagiar a cualquiera.", "retweets": 0, "location": "La Habana, Cuba", "created": "02-Sep-2020", "followers": 9744, "is_user_verified": false}, {"name": "quincemil15000", "tweet": "Educaci\u00f3n pide agilidad en la transferencia de los 92,9 millones y reitera su demanda de un fondo para el a\u00f1o 2021\nhttps://t.co/3y7xrcgL9b", "retweets": 0, "location": "A Coru\u00f1a, Galicia", "created": "02-Sep-2020", "followers": 9061, "is_user_verified": false}, {"name": "AryeliVera", "tweet": "#Aldia @LUISANGARITAEEI uno de los principales temas que se debaten en esta guerra econ\u00f3mica entre China y EEUU,  en base a quien tiene la punta del 5G, m\u00e1s all\u00e1 del Covid-19 #AryeliVera #Live @Unionradionet #2Sept", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 3141, "is_user_verified": false}, {"name": "AlfredoAlvarezz", "tweet": "Rebasa Baja California los 17 mil contagios de\u00a0covid-19 https://t.co/PsQha96rXA", "retweets": 0, "location": "Tijuana, Baja California", "created": "02-Sep-2020", "followers": 23978, "is_user_verified": false}, {"name": "PaulaInGo", "tweet": "Si no nos cuidamos hoy el rebrote del covid sera en octubre !!!!\n\nA CUIDARSE X FAVOR !!!!!\n#AprueboConvencionConstitucional\n#AprueboGanaEnOctubre", "retweets": 0, "location": "Chile", "created": "02-Sep-2020", "followers": 3276, "is_user_verified": false}, {"name": "rominaprimante", "tweet": "El mismo d\u00eda que me entero que soy positivo para Covid me entero que soy negativo para Covid ....tardaron tanto en darme el primer resultado que para cuando me lo hice particular ya me hab\u00eda negativizado", "retweets": 0, "location": "mdp", "created": "02-Sep-2020", "followers": 60, "is_user_verified": false}, {"name": "ClickandClean", "tweet": "Muchas gracias por tu reenv\u00edo, nos ayudas mucho a seguir aun con el Covid.\n\nTenemos espacios para la promo de hoy y estamos armando agenda para ma\u00f1ana! \n\nMi\u00e9rcoles de Colchas y Edredones y jueves de lavado de ropa!\n\n@AdolfoPrietoVec\n\nWhatsApp 55 3897 7233\n\n#BJADOMICILIO https://t.co/3km3z2pvMk", "retweets": 0, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "created": "02-Sep-2020", "followers": 872, "is_user_verified": false}, {"name": "RaquelVAvila1", "tweet": "@Noelia_posse @s @Noelia_posse verg\u00fcenza que no est\u00e9n las obras terminadas, c\u00f3mo se supone que van a cumplir las medidas higi\u00e9nicas  para no propagar el covid? Se empiezan unas obras de tres meses en el mes de agosto, seguro que no se ha podido antes, verdad?", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 0, "is_user_verified": false}, {"name": "5dimension_cl", "tweet": "\ud83d\udd18#Regi\u00f3nDeLosR\u00edos\n\u27a1Los nuevos casos fueron confirmados luego de la realizaci\u00f3n respectiva del examen PCR.\n\ud83d\udcbbVisita nuestra web y ent\u00e9rate de los detalles https://t.co/Vtz4c3FOfZ", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 55, "is_user_verified": false}, {"name": "cov_19worldstat", "tweet": "Conferencia Covid-19 en M\u00e9xico - 31 agosto 2020(Source: Noticieros Televisa) click here --&gt; https://t.co/UFu6KNYxd0", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 37, "is_user_verified": false}, {"name": "vargas_a20", "tweet": "@_hon_go Si bb pero prefiero terminar el covid aqu\u00ed en per\u00fa esta jodido todo \ud83e\udd7a", "retweets": 0, "location": "Perugia- Italia ", "created": "02-Sep-2020", "followers": 359, "is_user_verified": false}, {"name": "SandraKzy", "tweet": "@Chonimonstruo todo covid ahora tia, no hay m\u00e1s enfermedades para el mundo JAJAJAJAJA", "retweets": 0, "location": "Valencia", "created": "02-Sep-2020", "followers": 346, "is_user_verified": false}, {"name": "radioquitoec", "tweet": "En #Ecuador se registran 115 457 #casos confirmados de #covid_19 hasta la ma\u00f1ana de este 2 de #septiembre del 2020. https://t.co/BKJp2i6onR", "retweets": 0, "location": "Quito, Ecuador", "created": "02-Sep-2020", "followers": 15312, "is_user_verified": false}, {"name": "imerhoy", "tweet": "@Daveologic Sigue la cobertura especial del COVID-19, que hace @IMER_Noticias #SomosRadioP\u00fablica\nhttps://t.co/1BOYGtLoQh", "retweets": 0, "location": "M\u00e9xico", "created": "02-Sep-2020", "followers": 89542, "is_user_verified": true}, {"name": "maleselent", "tweet": "La vieja de capit\u00e1n meza: es covid https://t.co/wwW3baZbQJ", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 404, "is_user_verified": false}, {"name": "RamachottiC", "tweet": "Es una combinaci\u00f3n de Covid, espect\u00e1culos y pol\u00edtica \ud83d\ude31", "retweets": 0, "location": "Rosario, Argentina", "created": "02-Sep-2020", "followers": 401, "is_user_verified": false}, {"name": "e_consulta", "tweet": "Presupuesto 2021 debe enfrentar da\u00f1os del Covid-19: Manzanilla https://t.co/FjaiSKVZD7", "retweets": 0, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "created": "02-Sep-2020", "followers": 193000, "is_user_verified": true}, {"name": "UnicableOficial", "tweet": ".@AndreaLegarreta no se contagi\u00f3 ni en la playa, ni en el restaurante que visit\u00f3 con la intenci\u00f3n de apoyar a los comercios \ud83d\ude37\n\nhttps://t.co/5rQzng1g0A", "retweets": 0, "location": "M\u00e9xico", "created": "02-Sep-2020", "followers": 311756, "is_user_verified": true}, {"name": "gisegg_", "tweet": "Tengo la impresi\u00f3n de que en esas canillas hay m\u00e1s COVID que en mis manos. https://t.co/HBrg2tGg8i", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 227, "is_user_verified": false}, {"name": "INFOPYMESARG", "tweet": "La Red de Capital Humano de .@IdeaArg  organiz\u00f3 la charla virtual \u201cReinventando la forma de generar empleo. Nuevas formas de vinculaci\u00f3n y colaboraci\u00f3n laboral que llegaron para quedarse\u201d\u2026 lee+ https://t.co/CYHQNeztKI\n\n#Empleo #NuevaNormalidad", "retweets": 0, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "created": "02-Sep-2020", "followers": 1249, "is_user_verified": false}, {"name": "clubfanmarchena", "tweet": "Siempre hay una excusa para cambiar de ciclo, ahora es el Covid. El ciclo que se acaba que es? Dejar de follar, beber o comer? No. El nuevo incluye dejar de fabricar en China,que el estado no sea mastodontico e ineficiente y que no haya un robot limpiando la casa.", "retweets": 0, "location": "Granada", "created": "02-Sep-2020", "followers": 57, "is_user_verified": false}, {"name": "MedicinaUNA", "tweet": "\u26a0\ufe0fContagio familiar: \u201cEs una cosa dif\u00edcil de explicar c\u00f3mo se pasa tener el coronavirus; primero me toc\u00f3 a m\u00ed, y lastimosamente ahora a mi hija; se podr\u00eda decir que fui yo quien llev\u00f3 el virus en la casa; al final podemos decir que le ganamos la batalla al Covid-19 en familia\" https://t.co/kmyb61pdaY", "retweets": 0, "location": "Paraguay", "created": "02-Sep-2020", "followers": 6014, "is_user_verified": false}, {"name": "soycristiansink", "tweet": "Pero el capitalismo te manda la vacuna para el covid kpo https://t.co/3MFLJBryip", "retweets": 0, "location": "ARGENTINA por desgracia", "created": "02-Sep-2020", "followers": 249, "is_user_verified": false}, {"name": "rolatanita", "tweet": "@guillemalche @carina89670064 @WolffWaldo Quienes no son los \"serios\"? Los que convocan a desquiciados a romper un edificio p\u00fablico, a exponerse al contagio de COVID, a amenazar de muerte a otras personas, a no sesionar teniendo las herramientas inform\u00e1ticas y legales entre otras estupideces? Est\u00e1n locos! Muy locos!", "retweets": 0, "location": "Buenos Aires, Argentina", "created": "02-Sep-2020", "followers": 201, "is_user_verified": false}, {"name": "MedicinaUNA", "tweet": "\ud83c\udfe5Paciente pedi\u00e1trica con Covid-19 recibe alta hospitalaria en el #HospitaldeCl\u00ednicas\nEl informe m\u00e9dico del alta se\u00f1ala que la misma deja la Unidad de Reanimaci\u00f3n y Emergencias Pedi\u00e1tricas con una evoluci\u00f3n positiva general de recuperaci\u00f3n. \n\ud83d\udd17Lee completo https://t.co/jSefR65gjm https://t.co/JiW44CLwGJ", "retweets": 0, "location": "Paraguay", "created": "02-Sep-2020", "followers": 6014, "is_user_verified": false}, {"name": "covid_news_br", "tweet": "02/09/20 15:01, COVID-19 no Brasil. \n\nCasos confirmados: 3961502 \n\nRecuperados: 3159096 \n\nMortes: 122941", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 28, "is_user_verified": false}, {"name": "Orionconstruc", "tweet": "La reapertura de los negocios es un hecho, esta en nuestras manos cuidarnos y protegerno nosotros y a nuestros seres queridos y evitar contagiarnos de COVID-19\n\nUsar siempre mascarilla \ud83d\ude37\n\nLavarnos las manos o utilizar alcohol gel \u270b\ud83d\udc50\n\nEvitar lugares muy concurridos \ud83d\udc65 https://t.co/Eh4QgB159B", "retweets": 0, "location": "El Salvador", "created": "02-Sep-2020", "followers": 2369, "is_user_verified": false}, {"name": "mpayro48", "tweet": "@Claudiashein @lopezobrador_ Eso s\u00ed est\u00e1 muy bien, pero:\nLlevo 5 a\u00f1os pidiendo a la Dra. @Claudiashein eso para Lomas de Padierna!\n\nCDMX va contra puestos callejeros y ambulantes de comida por Covid-19 - https://t.co/pyzhUVgSh8", "retweets": 0, "location": "Tlalpan, Distrito Federal", "created": "02-Sep-2020", "followers": 983, "is_user_verified": false}, {"name": "TallerLibros", "tweet": "Actualizaci\u00f3n de las medidas de seguridad sanitaria del X #M\u00e1ster de #Edici\u00f3n de Taller de los Libros: \n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/8gEDpGKpLQ", "retweets": 0, "location": "Madrid y Barcelona", "created": "02-Sep-2020", "followers": 1111, "is_user_verified": false}, {"name": "zulianalainez", "tweet": "#Per\u00fa Tercera Sala Penal Transitoria de Corte Nacional de Justicia no instal\u00f3 juicio oral y acord\u00f3 reprogramar audiencia en #CasoBust\u00edos tras pedido de defensa de Daniel Urresti que solicit\u00f3 m\u00e1s tiempo para formular estrategia de defensa y aleg\u00f3 probable caso de covid de acusado https://t.co/giPtWafmRk", "retweets": 0, "location": "Lima, Per\u00fa", "created": "02-Sep-2020", "followers": 2211, "is_user_verified": false}, {"name": "mlgomezmartin", "tweet": "@matthewbennett \u00bfC\u00f3mo pueden siquiera contemplar este escenario? American Academy of Pediatrics https://t.co/6Fy8XDrhFr estima en ni\u00f1os 1,7% hospitalizaciones y 0,07% muertes, en la Comunidad de Madrid hay apox. 1.3M menores de 19, eso son 22100 hospitalizaciones y 910 muertos", "retweets": 0, "location": "Madrid", "created": "02-Sep-2020", "followers": 19, "is_user_verified": false}, {"name": "CocaQuarto", "tweet": "@suarezmoises @lopezobrador_ Alguien con covid que valla URGENTEMENTE a felicitar a esta \"persona\" por su gran valent\u00eda, y le d\u00e9 un fuerte apret\u00f3n de manos y un abrazo de mi parte, posteriormente se fumen la pipa de la paz juntos...", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 99, "is_user_verified": false}, {"name": "ahoraclm", "tweet": "Ingresan a tres personas en el hospital de Talavera\n\nUn fallecido y 313 positivos por Covid en la provincia de Toledo en el \u00faltimo d\u00eda\n\nhttps://t.co/TbbJapgpVD a trav\u00e9s de @AhoraCLM https://t.co/Y5cE7e0XCJ", "retweets": 0, "location": "Castilla-La Mancha", "created": "02-Sep-2020", "followers": 584, "is_user_verified": false}, {"name": "codigofmx", "tweet": "los proyectos investigativos fueron seleccionados a trav\u00e9s de un proceso de evaluaci\u00f3n realizado por el Consorcio Mexicano de Vacunas y Tratamientos COVID-19.\nhttps://t.co/1LkDYjwsGM https://t.co/GMs0KsxXou", "retweets": 0, "location": "M\u00e9xico, D.F.", "created": "02-Sep-2020", "followers": 2549, "is_user_verified": false}, {"name": "MuniGodoyCruz", "tweet": "\ud83d\uded1Atenci\u00f3n vecinos\ud83d\uded1 \n\nEl cronograma de testeos Covid-19 que circula a trav\u00e9s de WhatsApp es falso\n\n\u27a1\ufe0f Los operativos que realiza la comuna son informados a trav\u00e9s de:\n\n\u2705 Web: https://t.co/MpE9bz8bUA\n\u2705 Facebook\n\u2705 Twitter \n\u2705 Instagram\n\nhttps://t.co/hGZ0bQBF3b", "retweets": 2, "location": "Ciudad de Godoy Cruz", "created": "02-Sep-2020", "followers": 13330, "is_user_verified": false}, {"name": "rosaeorg", "tweet": "\ud83d\ude37Mascarillas Solidarias de Rosae\n\ud83d\ude4f Al Ay. Valdepe\u00f1as\nTe proteges del COVID-19 \ud83d\udc7by colaboras en la INVESTIGACI\u00d3N DEL C\u00c1NCER DE MAMA   \nGracias a la investigaci\u00f3n avanzamos y conocemos el #C\u00e1ncerdeMama\n\ud83d\udd161,00 \u20ac/mascarilla \n\ud83d\udcf1pedidos en el 646189171\n  #RosaeEresT\u00fa https://t.co/agYf5GS1oJ", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 527, "is_user_verified": false}, {"name": "gondanecochea", "tweet": "@tiempoarg @lilianasirne Esto nos tiene que servir de experiencia. Si parte de la sociedad reacciona as\u00ed con el covid mi imaginaci\u00f3n no me da para describir que pasar\u00eda con ellos en una hambruna por dar un ejemplo.", "retweets": 0, "location": "Necochea-Argentina", "created": "02-Sep-2020", "followers": 888, "is_user_verified": false}, {"name": "Cronicasjudici1", "tweet": "Detuvieron al delincuente que le apunt\u00f3 con su arma a una menor: la justicia lo hab\u00eda liberado por el COVID\n\nhttps://t.co/TWDH7bQ4UM https://t.co/oKTWrtBJVe", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 16, "is_user_verified": false}, {"name": "XRegueira", "tweet": "E curioso que diga isto a Xunta logo de que fora a \u00fanica Comunidade que solicitou destinar ese fondo a \"outros fins\" que non foran a educaci\u00f3n.\nNon te\u00f1en vergo\u00f1a!\nhttps://t.co/SlNxZynKzr", "retweets": 0, "location": "Carballo, Galiza", "created": "02-Sep-2020", "followers": 3527, "is_user_verified": false}, {"name": "NachoAlbo111", "tweet": "@jlvilla_a @CokeHevia \ud83d\udc40 muchachos. Q Luis Enrique tiene 3 bajas para ma\u00f1ana\nCovid 19. Adama Traore y Oyarzabal\nLesion. Asensio", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 63, "is_user_verified": false}, {"name": "HRuizKattan", "tweet": "Se les nota el complejo de superioridad usando esas mascarillas con v\u00e1lvula y la verdad que es... \u00a1No los protege una mierda! \n\nhttps://t.co/yQxW1NiYVs", "retweets": 0, "location": "Tegucigalpa, Honduras", "created": "02-Sep-2020", "followers": 957, "is_user_verified": false}, {"name": "LaFeVerdadera", "tweet": "El confinamiento social de estos \u00faltimos cinco meses por cuenta del covid 19, fue el entrenamiento para el confinamiento que se nos viene por cuenta de las Farc, ya comenz\u00f3 la extorsi\u00f3n ya vienen las pescas milagrosas y los secuestros. Ya viene el secuestro social de las Farc!!!", "retweets": 0, "location": "Colombia", "created": "02-Sep-2020", "followers": 158, "is_user_verified": false}, {"name": "CalVolunteers", "tweet": "El uso de mascarillas adem\u00e1s del lavado de manos regular y el distanciamiento f\u00edsico pueden retrasar la propagaci\u00f3n de # COVID19. Para saber c\u00f3mo hacer mascarillas para usted y sus seres queridos, visite https://t.co/40C3dY0ASE. https://t.co/OvMIKNHdxn", "retweets": 0, "location": "California", "created": "02-Sep-2020", "followers": 9306, "is_user_verified": true}, {"name": "TuHorizontRadio", "tweet": "#HoriTipsLimpia las manillas de las habitaciones como medida de prevenci\u00f3n ante el  Covid-19. #LaPrevenci\u00f3nEsLaClave#SegurosHorizonte https://t.co/mnLMKgpbV6", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 11108, "is_user_verified": false}, {"name": "HispanosPress", "tweet": "\"Estamos enfrentando dos crisis al mismo tiempo, la sanitaria y la econ\u00f3mica y vamos saliendo adelante\", dijo el mandatario. https://t.co/1z3PtQI6IU", "retweets": 0, "location": "Burbank, CA", "created": "02-Sep-2020", "followers": 420, "is_user_verified": false}, {"name": "EGobiernoyTP", "tweet": "\ud83d\udccc En la 3\u00aa emisi\u00f3n de #Panorama con @carloselizondom nos acompa\u00f1ar\u00e1 @paulinacampos  l\u00edder COVID-19 del Tecnol\u00f3gico de Monterrey. Tendremos un di\u00e1logo sobre la forma de hacer posible una reapertura consciente.\n\n\ud83d\udcc5 Martes 8 de septiembre. \u23f0 5:00 pm. \ud83d\udcbb Live\n\n#SomosEGobiernoyTP https://t.co/16qMUEmLVz", "retweets": 1, "location": "M\u00e9xico D.F y Monterrey", "created": "02-Sep-2020", "followers": 10726, "is_user_verified": false}, {"name": "masificadeporte", "tweet": "\u00a1\u00a1Buenas Noticias!!\n\nEl boxeador venezolano Jorge Linares volvi\u00f3 a los entrenamientos en la ciudad de Tokio, Jap\u00f3n, luego de superar el covid-19. Linares cuenta con r\u00e9cord de 47 triunfos, cinco derrotas y 28 de las victorias han sido por la v\u00eda r\u00e1pida. https://t.co/avJviFgJTz", "retweets": 0, "location": "Caracas, Venezuela", "created": "02-Sep-2020", "followers": 1607, "is_user_verified": false}, {"name": "grupo_soer", "tweet": "@RadioLatina1011 @TelemaxTLX @showattackok @monicaneffke \n@pavonmariano yo no mandaria a Casero a hablar de una victima de COVID. Lo mandaria a hablar con una victima del Chavismo asi cuenta en la radio como empezo todo.\nHay casero porque hay intencion de reforma judicial.", "retweets": 0, "location": "argentina", "created": "02-Sep-2020", "followers": 83, "is_user_verified": false}, {"name": "CotaOrtiz_", "tweet": "S\u00f3lo les voy a pedir que se cuiden porque recuerden que el Gobierno no movi\u00f3 un dedo, ni los mover\u00e1, para que los pacientes COVID puedan votar en octubre.", "retweets": 0, "location": "Santiago, Chile", "created": "02-Sep-2020", "followers": 315, "is_user_verified": false}, {"name": "RRNoticiasqro", "tweet": "#Deportes Da positivo Nahuel Guzm\u00e1n a prueba de Covid-19 por 5ta ocasi\u00f3n  https://t.co/eF27lCON6b https://t.co/ows9bFZbFx", "retweets": 0, "location": "Quer\u00e9taro, M\u00e9xico", "created": "02-Sep-2020", "followers": 30410, "is_user_verified": false}, {"name": "spacciozucchine", "tweet": "Silvio con il Covid?????", "retweets": 0, "location": "Italia", "created": "02-Sep-2020", "followers": 681, "is_user_verified": false}, {"name": "AutoviaNG", "tweet": "Si vives en un edificio o conjunto residencial, respeta y divulga los h\u00e1bitos de propiedad horizontal. Con tu disciplina y la de tus vecinos, cortamos la cadena de transmisi\u00f3n y desaceleraramos el contagio de COVID-19. #NoBajemosLaGuardia https://t.co/2gkB54P0Y6", "retweets": 0, "location": "Colombia", "created": "02-Sep-2020", "followers": 1446, "is_user_verified": false}, {"name": "enconcreto", "tweet": "#NegociosEnConcreto\n\n\ud83d\udd34#FBLive https://t.co/JKVBj5GXzi\n\n\ud83d\udc49Qu\u00e9 pasa en el mercado laboral en M\u00e9xico con el #Covid-19\n\n\ud83c\udf99\ufe0f Fernanda Zenizo (@tweatingtweaty ), Directora General de #Intelab.\n \n\u270d\ufe0f\u00bfTienes dudas? \u00danete a la conversaci\u00f3n https://t.co/3pstAFai1h", "retweets": 0, "location": "M\u00e9xico", "created": "02-Sep-2020", "followers": 13847, "is_user_verified": false}, {"name": "DiarioExtraEc", "tweet": "Los jugadores del PSG dieron positivo y est\u00e1n en cuarentena. https://t.co/EkaGhsY1rx", "retweets": 1, "location": "Guayaquil, Ecuador", "created": "02-Sep-2020", "followers": 159135, "is_user_verified": false}, {"name": "PuenteParaguay", "tweet": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Steven Mnuchin, Secretario del Tesoro de #EEUU, enfatiz\u00f3 en la importancia de extender los est\u00edmulos fiscales para reducir el impacto de la crisis del #Covid-19. Se reanudaron las conversaciones con Nancy Pelosi, representante de @DNC $USD $TLT $TNX $GLD $USO $DBC", "retweets": 0, "location": "Asunci\u00f3n, Paraguay", "created": "02-Sep-2020", "followers": 894, "is_user_verified": false}, {"name": "PUENTENETtweets", "tweet": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Steven Mnuchin, Secretario del Tesoro de #EEUU, enfatiz\u00f3 en la importancia de extender los est\u00edmulos fiscales para reducir el impacto de la crisis del #Covid-19. Se reanudaron las conversaciones con Nancy Pelosi, representante de @DNC $USD $TLT $TNX $GLD $USO $DBC", "retweets": 0, "location": "Montevideo, Uruguay", "created": "02-Sep-2020", "followers": 568, "is_user_verified": false}, {"name": "Tanetanae", "tweet": "La otra pandemia de los deltanos ha sido la inseguridad. Un flagelo que retoma auge en Tucupita    https://t.co/XZkesX7N5W", "retweets": 0, "location": "Tucupita, Delta Amacuro", "created": "02-Sep-2020", "followers": 10263, "is_user_verified": false}, {"name": "DiarioLibre", "tweet": "|#Coronavirus| \u00bfPor qu\u00e9 Per\u00fa tiene la mayor mortalidad del mundo por COVID-19?\nhttps://t.co/m45HmcqwJ9\n\n#DiarioLibre #Salud #Peru https://t.co/nVIozq0dZR", "retweets": 0, "location": "Dominican Republic", "created": "02-Sep-2020", "followers": 1257742, "is_user_verified": true}, {"name": "AhoraCantabria", "tweet": "Una mujer (47), fallecida en las \u00faltimas horas, la v\u00edctima (oficial) n\u00famero 220 del COVID-19 en Cantabria. DEP https://t.co/zojI27RMmJ", "retweets": 0, "location": "Santander", "created": "02-Sep-2020", "followers": 12606, "is_user_verified": false}, {"name": "efectprevencion", "tweet": "Al estar mayor tiempo \"pegados\" a la computadora y atender clases o incluso reuniones desde casa, se minimizan los riesgos de contagio por COVID... peeeero surgen otros m\u00e1s, como el desgaste de la vista. \u00a1Conoce estas recomendaciones y activa el #EfectoPrevenci\u00f3n! https://t.co/eHseaJkGUd", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 703, "is_user_verified": false}, {"name": "blogdelosyuyis", "tweet": "Viajar con seguro de viajes es importante siempre y ahora si dispone de cobertura #COVID19 m\u00e1s a\u00fan, \u00bfno crees?\u26d1\ufe0f\nhttps://t.co/uJeFKczIzY", "retweets": 0, "location": "Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a", "created": "02-Sep-2020", "followers": 1783, "is_user_verified": false}, {"name": "ColMedSantiago", "tweet": "[#Covid19] Compartimos informaci\u00f3n oficial entregada esta ma\u00f1ana por el @ministeriosalud sobre el avance de la pandemia en Chile y el detalle de la Regi\u00f3n Metropolitana. \ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.co/eTpmYQ4pEU", "retweets": 0, "location": "\u00d1u\u00f1oa, Santiago", "created": "02-Sep-2020", "followers": 25753, "is_user_verified": false}, {"name": "Scrooge_Mcpato", "tweet": "@pepe666T @Nan_violet @tomascasascm Canarias siempre ha sido una de las provincias m\u00e1s pobres de Espa\u00f1a. Es dependiente del turismo y sin duda con el covid va a sufrir m\u00e1s, sin embargo creo que su bajo impuesto al consumo as\u00ed como otras reducciones de impuestos han permitido/permitir\u00e1n que su econom\u00eda no se hunda", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 4, "is_user_verified": false}, {"name": "radioplatinumec", "tweet": "En #Ecuador se registran 115 457 #casos confirmados de #covid_19 hasta la ma\u00f1ana de este 2 de #septiembre del 2020. https://t.co/yTJPkYnhDe", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 9619, "is_user_verified": false}, {"name": "YanCastanares", "tweet": "Creo que no hay cosa que me chupe m\u00e1s un pingo que los famosos con covid. Desde cu\u00e1ndo eran inmunes?", "retweets": 0, "location": "Caballito", "created": "02-Sep-2020", "followers": 772, "is_user_verified": false}, {"name": "peru21noticias", "tweet": "#LO\u00daLTIMO \n\n#COVID-19 en Per\u00fa: llegaron las dosis de la candidata a vacuna para comenzar con ensayos cl\u00ednicos https://t.co/tSZVwkuSvp https://t.co/zEyRCjuZ00", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 378258, "is_user_verified": false}, {"name": "elsolonline", "tweet": "Alerta en la mesaza de Juana Viale por un caso de COVID 19 https://t.co/GMyNmDa6sY https://t.co/chA9Tq4Vy2", "retweets": 0, "location": "Mendoza, Argentina", "created": "02-Sep-2020", "followers": 41307, "is_user_verified": false}, {"name": "MrMmrr40", "tweet": "Cifras confiables de contagios y muertes por Covid.  #VerdaderoInforme", "retweets": 0, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "created": "02-Sep-2020", "followers": 55, "is_user_verified": false}, {"name": "ISACK_CHAVEZ", "tweet": "@FondesoCDMX Buenas noches en septiembre se hacer el 1er pago de los microcr\u00e9ditos Covid, hay alguna fecha l\u00edmite de pago o tengo todo el mes para realizarlo?", "retweets": 0, "location": "Cuauht\u00e9moc, Distrito Federal", "created": "02-Sep-2020", "followers": 71, "is_user_verified": false}, {"name": "BoxeoDCampeones", "tweet": "El Presidente de la Asociaci\u00f3n Mundial de Boxeo super\u00f3 la enfermedad del covid-19 https://t.co/dCGN8CNx2S", "retweets": 0, "location": "Argentina", "created": "02-Sep-2020", "followers": 11456, "is_user_verified": false}, {"name": "hoybolivia", "tweet": "https://t.co/3rfKJeNm9h\nRevilla precis\u00f3 de los 81.216 kits de medicamentos, 66.162 beneficiaron a adultos y 15.049 a ni\u00f1os, que fueron entregados en los hogares donde se detectaron casos sospechosos de COVID-19.", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 988, "is_user_verified": false}, {"name": "munirancagua", "tweet": "Revise las cifras de contagios en las diferentes comunas de la regi\u00f3n de O'Higgins, incluyendo #Rancagua y el gr\u00e1fico de curvas que muestra el avance de Covid-19. Casos activos #Rancagua: 221 y Regi\u00f3n : 818 #RancaguaNoQuiereUnDesastre https://t.co/zJgkP71hya", "retweets": 0, "location": "Rancagua, Chile", "created": "02-Sep-2020", "followers": 39101, "is_user_verified": false}, {"name": "garymtzjr", "tweet": "Gignac (dolencias musculares), Hugo Ayala (muslo derecho posterior) y Torres Nilo (COVID-19) ya se reintegraron a los entrenamientos de Tigres este mi\u00e9rcoles en el Estadio Universitario\n\n\ud83d\udcf8 @TigresOficial\n\n@ASMexico https://t.co/EzuZwbQe9P", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 348, "is_user_verified": false}, {"name": "JFcoValerio", "tweet": "Cuestiona PAN estrategia gubernamental contra Covid-19 https://t.co/7mThEMaH8k", "retweets": 0, "location": "Zacatecas, M\u00e9xico", "created": "02-Sep-2020", "followers": 79, "is_user_verified": false}, {"name": "luisgutierrezl", "tweet": "Las medidas de descobfinamiento por el covid que implementa el #GobiernoCriminal est\u00e1n orientadas a generar contagios en miras al plebiscito. #Apruebo", "retweets": 0, "location": "Talca, Chile", "created": "02-Sep-2020", "followers": 375, "is_user_verified": false}, {"name": "jpenalver", "tweet": "La Acci\u00f3n de Amparo conjunto con Recurso de Nulidad del acto que convoca a elecciones este a\u00f1o, est\u00e1 suficientemente argumentada en Derecho, y soportada en razones de hecho que hacen inviable ese evento dizque electoral. El covid-19 es un hecho p\u00fablico, notorio y comunicacional.", "retweets": 0, "location": "Venezuela", "created": "02-Sep-2020", "followers": 31008, "is_user_verified": false}, {"name": "PyProyectos", "tweet": "MECANISMOS ADMINISTRATIVOS NECESARIOS PARA LA APLICACI\u00d3N DE UN SELLO NACIONAL DE \"TURISMO SEGURO\" O \"ESTABLECIMIENTO SEGURO\" QUE CERTIFIQUE LA IMPLANTACI\u00d3N DE UN SISTEMA DE PREVENCI\u00d3N DE RIESGOS PARA LA SALUD FRENTE AL COVID-19 EN EMPRESAS Y GESTORES TURISTICOS - presentado por", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 145, "is_user_verified": false}, {"name": "DeIrnia", "tweet": "Se imaginan si a una de esas lacras  indultadas le hubiese dado COVID-19 estando privado de libertad ... Explotan tas redes ...", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 10, "is_user_verified": false}, {"name": "marcelafiguero7", "tweet": "Recuerden que los contagiados por Covid no pueden votar #FondeateEnTuCasa", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 5875, "is_user_verified": false}, {"name": "Revista3Rio", "tweet": "R\u00edo Tercero: cerrada la sede de la cooperativa por contagios de Covid-19, informan como es la atenci\u00f3n https://t.co/0LXxx5xBTv", "retweets": 0, "location": "Desde el Interior del Interior", "created": "02-Sep-2020", "followers": 1634, "is_user_verified": false}, {"name": "Capitan_Garfi", "tweet": "Un trabajador de mi empresa el sabado tiene s\u00edntomas compatibles con el Covid.\n\nVa al m\u00e9dico el lunes. Le hacen la prueba y los resultados se los dan ma\u00f1ana jueves.\n\n5 d\u00edas desde el primer s\u00edntoma.\n\n6 d\u00edas en las que todos sus compa\u00f1eros siguen trabajando con normalidad.", "retweets": 0, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "created": "02-Sep-2020", "followers": 3254, "is_user_verified": false}, {"name": "beatrizldelacer", "tweet": "Suman 247 transportistas muertos por Covid-19 - V\u00eda @reforma https://t.co/V60WoL8PXY", "retweets": 0, "location": "Mexico ", "created": "02-Sep-2020", "followers": 3687, "is_user_verified": false}, {"name": "XEVATabasco", "tweet": "Anticuerpos contra el Covid-19 duran al menos 4 meses, revela estudio https://t.co/0WxIJ4i6fY #Tech", "retweets": 0, "location": "Villahermosa, Tabasco", "created": "02-Sep-2020", "followers": 36207, "is_user_verified": false}, {"name": "spacioss", "tweet": "El COVID-19 establece un parteaguas en el mundo laboral, ya que abre las puertas \u201cde par en par\u201d al teletrabajo y presenta nuevos retos de gesti\u00f3n. @mitsmrmx\n#negocios #n #emprender #emprendedor #exito #a #motivacion #liderazgo #emprendedora \n\n https://t.co/L2ATd8XbsH https://t.co/idBuEdPMLZ", "retweets": 0, "location": "Concepci\u00f3n B\u00e9istegui 1702 CDMX", "created": "02-Sep-2020", "followers": 80, "is_user_verified": false}, {"name": "PressLibreMx", "tweet": "#VECINAL | #Ent\u00e9rate. Jes\u00fas Ruiz Olmedo, representante del Colectivo Oaxaca Vecinal, agrupaci\u00f3n surgida hace 4 meses con 15 empresarios oaxaque\u00f1os, anunciaron que con diferentes acciones, como la desinfecci\u00f3n, abonan a la mitigaci\u00f3n de los contagios por #Covid_19 en #Oaxaca. https://t.co/fxRsCuoSny", "retweets": 0, "location": "Santa Cruz Xoxocotl\u00e1n, Oaxaca", "created": "02-Sep-2020", "followers": 13018, "is_user_verified": false}, {"name": "GinoLeiva", "tweet": "@cesarmanzanares @jared777 @Angelpaezs Rata comunista, anda ba\u00f1ate. Uy \u00bfAcaso ser\u00e9 racista? No, es para que se cuide del Covid (no sea mal pensado).", "retweets": 0, "location": "Desde Lima Per\u00fa", "created": "02-Sep-2020", "followers": 185, "is_user_verified": false}, {"name": "ContraC_HN", "tweet": "M\u00e1s de 61 000 contagios por la #COVID_19 se han confirmado hasta la fecha. Para el Dr. Marco Tulio Medina, la poca capacidad para hacer pruebas en las zonas rurales de #Honduras crea mayor riesgo de que sigan aumentando los contagios. Lee m\u00e1s aqu\u00ed: \ud83d\udc47\ud83c\udffdhttps://t.co/EYwkFh0ecv", "retweets": 0, "location": "Honduras", "created": "02-Sep-2020", "followers": 2499, "is_user_verified": false}, {"name": "EsrTops", "tweet": "Cerca del 75% del pl\u00e1stico generado por la pandemia de COVID-19 como mascarillas, guantes y botellas de desinfectante para manos se convertir\u00e1 en desechos que llegar\u00e1n a vertederos y mares, con un grave costo para el medio ambiente y la econom\u00eda.\n\nhttps://t.co/oefTMf8BfU", "retweets": 0, "location": "M\u00e9xico", "created": "02-Sep-2020", "followers": 94, "is_user_verified": false}, {"name": "josomanuel", "tweet": "Tranquilos el Covid es patriota no contagiara a nadie los d\u00edas de fiestas patrias \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f", "retweets": 0, "location": "Osorno", "created": "02-Sep-2020", "followers": 772, "is_user_verified": false}, {"name": "misteri1963", "tweet": "@RuymanSB En estados unidos se ha demostrado que de todos los muertos por covid no llega ni al 0'02 % siendo una cifra muy inferior a lo que las televisiones dicen, aqui pasa lo mismo, muertees por covid no llega ni al 1%, y de ese 1%la mitad son mentira", "retweets": 0, "location": "Barcelona", "created": "02-Sep-2020", "followers": 4923, "is_user_verified": false}, {"name": "Ganser_Salvaje", "tweet": "En twitter Nicaragua van a salir primero los anti-vacunas \ud83d\ude45\u200d\u2642\ufe0f que las vacunas del COVID-19 \ud83d\udc89. \n\nPintados \ud83c\udfa8.", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 1176, "is_user_verified": false}, {"name": "contra_punto", "tweet": "#Pandemia_Desaparecidos CICR dice que la COVID-19 hace m\u00e1s vulnerables a las familias de las personas desaparecidas en Am\u00e9rica Latina https://t.co/CFUGf3NjGM", "retweets": 0, "location": "San Salvador, El Salvador", "created": "02-Sep-2020", "followers": 36216, "is_user_verified": false}, {"name": "ANDnoticias", "tweet": "@EFEnoticias Fabrica de Art\u00edculos y Productos contra Covid 19 Inicia Venta en Territorio Nacional\nhttps://t.co/bSVwnIWD9i", "retweets": 0, "location": "Santiago de Chile", "created": "02-Sep-2020", "followers": 129124, "is_user_verified": false}, {"name": "Todo2413", "tweet": "Sospechosos habituales, el azote del COVID-19 nos ha recordado el peligro de los zoonosis, enfermedades e infecciones que animales como ,Murcielagos, entre otros muchos pueden transmitir a las personas. Los expertos afirman que es un fenomeno inevitable, aunque previsible,", "retweets": 0, "location": "Leioa, Espa\u00f1a", "created": "02-Sep-2020", "followers": 1171, "is_user_verified": false}, {"name": "surtvgro", "tweet": "#ENT\u00c9RATE | Supera Guerrero los 15 mil casos de COVID 19\n\nChilpancingo, Gro.- El estado de Guerrero cuenta ya con un acumulado de 15 mil 033 casos confirmados de COVID 19, de los cuales 640 se encuentran activos. https://t.co/ZjDK2bDtsS", "retweets": 0, "location": "Guerrero, M\u00e9xico", "created": "02-Sep-2020", "followers": 320, "is_user_verified": false}, {"name": "diarioinfoeme", "tweet": "Tres internos del penal de Sierra Chica dieron positivo de Covid https://t.co/IQS8rHeNQD", "retweets": 0, "location": "Olavarr\u00eda", "created": "02-Sep-2020", "followers": 6335, "is_user_verified": false}, {"name": "LicValr", "tweet": "@SportsCenter_nt Ya digan que es positivo por dopaje y lo cubren con covid", "retweets": 0, "location": "MONTERREY N,L", "created": "02-Sep-2020", "followers": 97, "is_user_verified": false}, {"name": "elacontecer", "tweet": "En el avi\u00f3n H\u00e9rcules se traslad\u00f3 laboratorio m\u00f3vil a Rivera para la realizaci\u00f3n de estudios de covid-19 https://t.co/gLKr5HzttF https://t.co/ET54nYZsLJ", "retweets": 0, "location": "Durazno, Uruguay", "created": "02-Sep-2020", "followers": 4829, "is_user_verified": false}, {"name": "maritloren8", "tweet": "@joseolivaresm necesitamos que publiques las sifras de contagiados y fallecidos en l\u00e1minas de como va el covid y las publiques. Por favor.", "retweets": 0, "location": "xxxxxx", "created": "02-Sep-2020", "followers": 212, "is_user_verified": false}, {"name": "rortiz29612183", "tweet": "El d\u00eda con mayor positividad de covid, se abren los restaurantes\nPeligroso!!\n\nhttps://t.co/yVZZu8bfBU", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 53, "is_user_verified": false}, {"name": "ComunesCL", "tweet": "La irresponsabilidad del gobierno es sin l\u00edmites y nos ha costado 15 mil fallecidxs por su la mala gesti\u00f3n del Covid. Levantar la cuarentena durante 3 d\u00edas en fiestas patrias es todo lo que no se debe hacer. Otra muestra de un gobierno que no gobierna #FondeateEnTuCasa", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 39924, "is_user_verified": false}, {"name": "MarciaMFerrari", "tweet": "\u201cEs m\u00e1s importante que nunca poder contar con administradores de activos inmobiliarios calificados dentro de las empresas ocupantes\u201d, dice Maureen Ehrenberg FRICS; @RICSnews @ricsamericas @RICSLatina  https://t.co/xf1dk1zaE9", "retweets": 0, "location": "SP, Brazil", "created": "02-Sep-2020", "followers": 738, "is_user_verified": false}, {"name": "chino_canob", "tweet": "@nacho1904 @mariogaloppo @GobSantaFe @Gabi_Albanesi No importa el n\u00famero de internados covid, importa el n\u00famero general, ning\u00fan sistema aguant\u00f3, ni los mejores como los de EEUU o cualquier europeo, va a aguantar el nuestro? Decidieron no retroceder de fase x ahora porque lo peor va a venir en unos meses y ah\u00ed si, obligatoriamente", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 95, "is_user_verified": false}, {"name": "dpanamanews", "tweet": "Los casos de COVID-19 repuntan en Reino Unido con m\u00e1s de 1.500 en 24\u00a0horas https://t.co/fk3c9jYXd1", "retweets": 0, "location": "Panam\u00e1", "created": "02-Sep-2020", "followers": 8376, "is_user_verified": false}, {"name": "Cambio_22", "tweet": "Nuevos estudios confirman que distintos tipos de esteroides mejoran la supervivencia de enfermos graves de Covid-19, cimentando el uso de tratamientos econ\u00f3micos como terapia est\u00e1ndar.\nhttps://t.co/S3fZdpHkW8", "retweets": 0, "location": "Canc\u00fan, Quintana Roo, M\u00e9xico", "created": "02-Sep-2020", "followers": 170, "is_user_verified": false}, {"name": "JuanDelSarto", "tweet": "Canal 13 con el rating por el piso pero con picos de covid. Leuco debe estar tomando falopa y haciendo un trencito de la alegr\u00eda", "retweets": 0, "location": "Buenos Aires, Argentina", "created": "02-Sep-2020", "followers": 186, "is_user_verified": false}, {"name": "Fosaludoficial", "tweet": "Si tienes complicaciones de salud por COVID-19 o cualquier otra emergencia, no dudes en llamas al Sistema de Emergencias Medicas.\n\n#NoBajesLaGuardia https://t.co/E132cPaLiJ", "retweets": 2, "location": "9 C.Pte. #3843 Col. Escal\u00f3n", "created": "02-Sep-2020", "followers": 82915, "is_user_verified": false}, {"name": "cuatro", "tweet": "El pediatra David Andina explica c\u00f3mo afecta el covid a los ni\u00f1os: \"Da todo tipo de s\u00edntomas, pero leves\" https://t.co/yGp0iPCcxp", "retweets": 0, "location": "Mediaset Espa\u00f1a", "created": "02-Sep-2020", "followers": 1164800, "is_user_verified": true}, {"name": "NiusDiario", "tweet": "Un investigaci\u00f3n confirma que, al administrar a los pacientes m\u00e1s graves de covid un ciclo intravenoso de 7 d\u00edas de hidrocortisona, hay un 93% de posibilidades de un mejor resultado\nhttps://t.co/Y81Rf1OgSv", "retweets": 1, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 47442, "is_user_verified": true}, {"name": "Analitica", "tweet": "El brasile\u00f1o, al igual que los argentinos \u00c1ngel Di Mar\u00eda y Leandro Paredes resultaron contagiados, por lo que tendr\u00e1n que realizar una cuarentena de una semana como parte del protocolo sanitario #2Sep https://t.co/7wDUdtDWX5", "retweets": 0, "location": "Caracas, Venezuela", "created": "02-Sep-2020", "followers": 120980, "is_user_verified": true}, {"name": "SEPGobPue", "tweet": "El uso del cubrebocas es una medida de prevenci\u00f3n que debes incluir, adem\u00e1s del lavado frecuente de manos o evitar tocar tu cara; para frenar la propagaci\u00f3n del #COVID19. \n\nRecibe mayor informaci\u00f3n al 800 2 COVID 19 (800 2 2684319) https://t.co/p0hp7GRkta", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 7979, "is_user_verified": true}, {"name": "FDoringCasar", "tweet": "Con la novedad, que tambi\u00e9n en \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 trataron sin \u00e9xito de justificar las 183,000\ud83c\udf9a diciendo que solo 6% son debido al #COVID a la @HLGatell y las otras 94% a comorbilidades y @CDCgov tuvo que borrar el Twitt; como dice @AliHMokdad en invierno habr\u00e1 m\u00e1s casos por gripes estacionales https://t.co/9tsbTuj1FQ", "retweets": 0, "location": "Miguel Hidalgo, CDMX", "created": "02-Sep-2020", "followers": 10080, "is_user_verified": false}, {"name": "origonzzz", "tweet": "ojala les se estrellen o les de covid a todos esos hombres que nos gritan vainas a mi mama y a mi en la calle\ud83d\ude03", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 1336, "is_user_verified": false}, {"name": "rumbonuevo", "tweet": "Ni caretas ni cubrebocas N95 con v\u00e1lvula protegen del Covid-19: estudio \n El estudio demuestra que las caretas y cubrebocas N95 con filtro no bloquean las gotas en aerosol que pueden contagiar el Covid-19. Un equipo de investigadores ... - https://t.co/GIV0iBjaRW https://t.co/0wm8URj9dd", "retweets": 0, "location": "Villahermosa, Tabasco, Mexico", "created": "02-Sep-2020", "followers": 16186, "is_user_verified": false}, {"name": "MrMark713", "tweet": "- y que es lo primero que te fijas  en una persona?\n-  pues primero que no tenga Covid\n\nRespuesta 2020", "retweets": 0, "location": "Aguascalientes ", "created": "02-Sep-2020", "followers": 2476, "is_user_verified": false}, {"name": "silvton23", "tweet": "@F_Sanchez_Drago Absolutamente de acuerdo. Yo a\u00fan estoy esperando un ERTE a los funcionarios que no han estado o est\u00e1n  en primera l\u00ednea en el COVID, y que no se juegan su puesto de trabajo. De los sueldos del gobierno (asesores...)ni hablamos. Ah! Es que eso es subir el gasto p\u00fablico!!! Vomito!", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 23, "is_user_verified": false}, {"name": "elgatomascalle1", "tweet": "@WaykaPeru Usa tiene la peor pol\u00edtica respecto del covid. M\u00e9xico es el Peru de Am\u00e9rica central. Espa\u00f1a es cuasi el Per\u00fa de Europa salvo B\u00e9lgica e Italia. Chile es solo un poco mejor que Per\u00fa.\nEl covid llego al.Per\u00fa en avi\u00f3n. Y en usa y Europa son variantes distintas a la de Per\u00fa.", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 0, "is_user_verified": false}, {"name": "omeuxeito", "tweet": "@Joansinmiedo @renatoarmandola Pues hay propuestas sensatas y profesionales que con 400 millones har\u00edan maravillas:\nhttps://t.co/gsWwYNsDzJ", "retweets": 0, "location": "Madrid", "created": "02-Sep-2020", "followers": 2757, "is_user_verified": false}, {"name": "STNHonduras", "tweet": "#STNinforma: Informa #INP que 1,407 privados de libertad vencieron la #Covid19\n\nLea la nota completa: https://t.co/ofN2TDPcFB https://t.co/c5h7vNSACE", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 215, "is_user_verified": false}, {"name": "Marilu_261118", "tweet": "@Richard_cubano @rgmar84 Claro !!!! Pq nuestro sol y calor tropical lo desintegra,esa es la explicaci\u00f3n,ya despu\u00e9s d las 7 es otra cosa.El virus q hay en Cuba vino desde Transilvania,el hogar de Dr\u00e1cula,x eso ataca d noche,pq el objetivo del covid es aniquilar a los vampiros\ud83e\udd2b\ud83e\udd2b", "retweets": 0, "location": "\ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "created": "02-Sep-2020", "followers": 6, "is_user_verified": false}, {"name": "JosLuisPuentes", "tweet": "#Chalhucan\nMunicipio modelo por realizar las pruebas del covid- 19 gratuitas.\n Pues bien sabemos que es la manera de que la comunidad no se contagi\u00e9 m\u00e1s.", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 73, "is_user_verified": false}, {"name": "titosus_52", "tweet": "Si las pautas de los Centros para el Control y la Prevenci\u00f3n de Enfermedades (CDC) de los Estados Unidos no son suficientes para convencerlo de que los protectores faciales por s\u00ed solos no deben usarse para detener la propagaci\u00f3n de COVID-19, entonces... https://t.co/f0OxicxNmP", "retweets": 0, "location": "Noreste de Mexico", "created": "02-Sep-2020", "followers": 2004, "is_user_verified": false}, {"name": "sergioelmundo", "tweet": "Iglesias rectifica a Montero y anuncia que los padres con ni\u00f1os en cuarentena sin ser positivos en Covid cobrar\u00e1n la baja https://t.co/wd2H2P45ML v\u00eda @elmundoes", "retweets": 0, "location": "Las colonias", "created": "02-Sep-2020", "followers": 1833, "is_user_verified": false}, {"name": "infobae", "tweet": "Muri\u00f3 el obispo Agust\u00edn Radrizzani: ten\u00eda neumon\u00eda y estaba esperando el resultado del hisopado por COVID-19 https://t.co/j1ZjFK8rld", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 2831868, "is_user_verified": true}, {"name": "RioRevNoticias", "tweet": "\ud83d\udd34#Ent\u00e9rate #Deporte NEYMAR, POSITIVO DE COVID-19 EN EL PARIS SAINT-GERMAIN\n\nSeg\u00fan el diario franc\u00e9s L'\u00c9quipe, los jugadores del Par\u00eds Saint Germain el brasile\u00f1o #Neymar, y los argentinos Leandro #Paredes y \u00c1ngel #DiMar\u00eda, dieron positivo \n\u27a1\ufe0f https://t.co/TTPNdvhE9V https://t.co/8XTYsBjdcY", "retweets": 1, "location": "Quintana Roo, M\u00e9xico", "created": "02-Sep-2020", "followers": 1038, "is_user_verified": false}, {"name": "NoticierosGREM", "tweet": "Reporte #COVID19 en #Coahuila | 2 Septiembre\n\nSe registraron 205 nuevos casos, de los que 43 son de #Torre\u00f3n, 41 de Monclova y 39 de Saltillo.\n\n\ud83d\ude37\u27a1\ufe0f https://t.co/UcYh05h24G https://t.co/0gakCeLUhh", "retweets": 0, "location": "Torre\u00f3n, Coahuila", "created": "02-Sep-2020", "followers": 20389, "is_user_verified": false}, {"name": "LarisaRamos", "tweet": "@marciavalencia Tuviste Covid? \ud83d\ude1f", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 266, "is_user_verified": false}, {"name": "200Cienfuegos", "tweet": "#Valientes frente a la #COVID19: la Dra. Vivian Isabel Ch\u00e1vez P\u00e9rez, directora del CEA  en #Cienfuegos, recuerda los d\u00edas m\u00e1s dif\u00edciles de lucha contra la pandemia aqu\u00ed https://t.co/CSET7Y4fq9 https://t.co/5fDVab0vQH", "retweets": 0, "location": "Cuba", "created": "02-Sep-2020", "followers": 737, "is_user_verified": false}, {"name": "Revolucion3_0", "tweet": "Hace d\u00edas presumi\u00f3 ir al cine con su familia, ahora, Andrea Legarreta da positivo a la COVID-19 https://t.co/mQNevhLiAL", "retweets": 0, "location": "M\u00e9xico", "created": "02-Sep-2020", "followers": 148404, "is_user_verified": false}, {"name": "eldiario", "tweet": "100 m\u00e9dicos han perdido la vida por covid-19 en Venezuela | @JackelinDz https://t.co/ThQ0YqfHt0", "retweets": 2, "location": "Caracas, Venezuela", "created": "02-Sep-2020", "followers": 927093, "is_user_verified": true}, {"name": "GuemesGerardo", "tweet": "Sigue las medidas de prevenci\u00f3n contra el #COVID-19 \ud83d\ude37\ud83e\udda0 https://t.co/9jn09aldGS", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 65, "is_user_verified": false}, {"name": "ELTIEMPO", "tweet": "\u26a0\ufe0f En video qued\u00f3 registrado el reclamo de la comunidad a un cura que se opuso a hacer procesi\u00f3n explicando que no quiere exponerse a un posible contagio de covid-19. Esto fue lo que pas\u00f3 \ud83d\udc49 https://t.co/WkmQ7cB7xJ https://t.co/UkxymkQclh", "retweets": 1, "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "created": "02-Sep-2020", "followers": 7112084, "is_user_verified": true}, {"name": "RED92cadadiamas", "tweet": "\u26bd\ufe0f\ud83e\udda0 | #DeportesRed92 | #F\u00fatbol | #Covid_19 | Confirmaron 3 casos nuevos de coronavirus en Boca\nhttps://t.co/HHerlAXjGv https://t.co/PhMo4nx7Gl", "retweets": 0, "location": "La Plata - Buenos Aires - ARG", "created": "02-Sep-2020", "followers": 168509, "is_user_verified": true}, {"name": "stefaninilatam", "tweet": "\u00a1Hola! \u00bfSab\u00edas como la automatizaci\u00f3n rob\u00f3tica de procesos est\u00e1 transformando la forma de enfrentar la pandemia por Covid-19?\n\nHoy te contamos de qu\u00e9 se trata. \nAbrimos hilo:\n\n#RPA #automatizaci\u00f3nrob\u00f3tica #rob\u00f3tica https://t.co/5siWQ0eNLr", "retweets": 0, "location": "Calle 122 # 23-46 C.E. GPR", "created": "02-Sep-2020", "followers": 771, "is_user_verified": false}, {"name": "madrid365_es", "tweet": "\ud83d\udce3 Cerca de 100.000 docentes y personal de centros educativos comienzan hoy los test anticuerpos de #COVID19 #VueltaAlCole #VueltaAlColeSegura \ud83d\udcc5\ud83d\ude37\n\u27a1\ufe0f https://t.co/HDj9vHEMy3 https://t.co/xv5ooVFHhC", "retweets": 0, "location": "Madrid", "created": "02-Sep-2020", "followers": 2320, "is_user_verified": false}, {"name": "k_zuela", "tweet": "@Diegorams_ Estamos en negociaciones. Si sobrevivimos a pesar de todo, el 21 estaremos todos contagiados de COVID de cualquier forma.", "retweets": 0, "location": "Chuncho, Aunque Ganen.", "created": "02-Sep-2020", "followers": 2189, "is_user_verified": false}, {"name": "CESAP_AC", "tweet": "El #LavadoDeManos es la manera m\u00e1s efectiva y econ\u00f3mica para prevenir enfermedades infecciosas como la #COVID19 y salvar la vida de millones de personas en el mundo \u00bfYa te lavaste las manos para almorzar? \n\n#SomosCesap #CESAP2020 #PrevencionyAccion #2Sep #coronavirus #COVID__19 https://t.co/hQAjRb0wcL", "retweets": 0, "location": "Venezuela", "created": "02-Sep-2020", "followers": 8691, "is_user_verified": false}, {"name": "Rest_colectiva", "tweet": "\u00bfQuieres conocer todo lo que hemos ido publicando sobre la #Covid_19 en #restauraci\u00f3ncolectiva? Aqu\u00ed lo tienes todo: https://t.co/50PMyylV90 https://t.co/EvkAeyjmY6", "retweets": 0, "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "created": "02-Sep-2020", "followers": 4151, "is_user_verified": false}, {"name": "Kmagazinemx", "tweet": "#FelizMiercoles\n\nCon ganas de invitar a un amigo por un #BBQCoreano pero el COVID me invit\u00f3 a 1 mes de encierro, que se convirti\u00f3 en 3 meses y vamos para los 6... https://t.co/08F8gWsxIG", "retweets": 0, "location": "M\u00e9xico", "created": "02-Sep-2020", "followers": 5332, "is_user_verified": false}, {"name": "Ely21638977", "tweet": "Le prendes fuego la camioneta al bombero por qu\u00e9 CREES QUE TIENE COVID. Le surtis a sopapo a la enfermera por que CREES QUE TIENE COVID ahhh pero a los hdp que violaron entre 6 los tapas, al que abus\u00f3 de la hija / sobrina / mujer lo tapas. Media pila che", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 19, "is_user_verified": false}, {"name": "D_alarc", "tweet": "Mi roomie tiene covid y, pues, por seguridad, s\u00f3lo hoy puedo andar en el depa de manera libre, as\u00ed que me encarg\u00f3 sus plantas y no tengo idea de c\u00f3mo cuidarlas\ud83d\ude2bPara no despertarla con preguntas random, alguien sabe qu\u00e9 le puedo poner al helecho para que no muera? https://t.co/Eqk7WNQizs", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 1032, "is_user_verified": false}, {"name": "PNUDLAC", "tweet": "\u00bfC\u00f3mo mantener el flujo de #remesas en tiempos de #COVID19? @asakookai nos entrega algunas propuestas: \n\nhttps://t.co/XGJOqt5Pwl\n\n@el_BID @UN @BancoMundial \n#Protecci\u00f3nSocial #Pobreza #ReconstruirMejor #DesarrolloInclusivo #Resiliencia", "retweets": 0, "location": "Am\u00e9rica Latina y el Caribe", "created": "02-Sep-2020", "followers": 21097, "is_user_verified": true}, {"name": "NoticiasPmy", "tweet": "#Madryn #Sociedad #Salud #Pandemia\n\nCovid 19: Puerto Madryn mantiene la definici\u00f3n de circulaci\u00f3n local en conglomerados\n@saludchubut @faapura @Gus_Sastre \n\nhttps://t.co/dXOs1yNDSn https://t.co/HK9zvqNqCK", "retweets": 0, "location": "Puerto Madryn, Argentina", "created": "02-Sep-2020", "followers": 819, "is_user_verified": false}, {"name": "RequenaCNN", "tweet": "Una Investigaci\u00f3n publicada en el British Medical Journal afirma que los pacientes positivos a COVID-19 tendr\u00edan que esperar hasta m\u00e1s de un mes para volver a realizarse la prueba y saber si realmente han eliminado el virus https://t.co/PYNoV9Gv3F https://t.co/ZwregTFOqD", "retweets": 0, "location": "Miami, FL, USA", "created": "02-Sep-2020", "followers": 153828, "is_user_verified": false}, {"name": "MisterioDescono", "tweet": "La #OMS dice que muchos pa\u00edses est\u00e1n interesados en unirse a la misi\u00f3n internacional a China para investigar el origen del covid-19 https://t.co/u0YuJvhlHz https://t.co/P6GTBAb3w8", "retweets": 0, "location": "Planeta Tierra, Curic\u00f3, Chile", "created": "02-Sep-2020", "followers": 51255, "is_user_verified": false}, {"name": "Gobierno_Tab", "tweet": "Hoy m\u00e1s que nunca necesitamos de la colaboraci\u00f3n de todos para ganarle terreno al Coronavirus COVID-19 y frenar los contagios. Seamos ciudadanos responsables y #Qu\u00e9dateEnCasa \u00a1Esta batalla la ganamos entre todos! https://t.co/Zw38fQgn6H", "retweets": 0, "location": "Villahermosa, Tabasco.", "created": "02-Sep-2020", "followers": 145699, "is_user_verified": true}, {"name": "victor69_", "tweet": "La #OMS dice que muchos pa\u00edses est\u00e1n interesados en unirse a la misi\u00f3n internacional a China para investigar el origen del covid-19 https://t.co/XzqmhscjQx https://t.co/2UR0DXydGx", "retweets": 0, "location": "Santiago, Chile", "created": "02-Sep-2020", "followers": 1073, "is_user_verified": false}, {"name": "javgarma", "tweet": "Y si fuese cierto, que en este entorno el COVID no tiene la misma propagaci\u00f3n que en el resto del litoral? Ser\u00eda el Mar Menor quien actuar\u00eda como defensa?  https://t.co/HN6x0joHZc", "retweets": 0, "location": "Madrid-Cabo de Palos", "created": "02-Sep-2020", "followers": 315, "is_user_verified": false}, {"name": "vfuentes2", "tweet": "Hoy a las 20:15 h. (GMT+002) estar\u00e9 en mi canal de Youtube en el chat en directo con un programa que toca un tema pol\u00e9mico: el COVID y lo que est\u00e1 pasando con los desaparecidos en el mundo. Ahora que no podemos salir, \u00bfqu\u00e9 pasa con esos casos? https://t.co/Np4cDecWJe", "retweets": 0, "location": "Madrid", "created": "02-Sep-2020", "followers": 29721, "is_user_verified": false}, {"name": "VoceroPR", "tweet": "[Inteligencia econ\u00f3mica] https://t.co/o20KBYdrwK", "retweets": 0, "location": "Puerto Rico", "created": "02-Sep-2020", "followers": 346296, "is_user_verified": true}, {"name": "RadioAlcoy", "tweet": "Educaci\u00f3 remite una gu\u00eda a los centros sobre c\u00f3mo actuar ante una sospecha o caso positivo de COVID-19\n\nhttps://t.co/Qicg2Xf4fW", "retweets": 0, "location": "Alcoy", "created": "02-Sep-2020", "followers": 4745, "is_user_verified": false}, {"name": "InfoUnoOficial", "tweet": "La #OMS dice que muchos pa\u00edses est\u00e1n interesados en unirse a la misi\u00f3n internacional a China para investigar el origen del covid-19 https://t.co/UQZRbhbADZ https://t.co/KM2l4jUlaK", "retweets": 0, "location": "Chile", "created": "02-Sep-2020", "followers": 4590, "is_user_verified": false}, {"name": "sunismomon", "tweet": "@elefantee_ 1) solo conoc\u00ed a 1 persona con covid \n2) cada vez que voy al ba\u00f1o o cuando las siento sucias, dir\u00eda que unas 7 veces al d\u00eda o menos", "retweets": 0, "location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "created": "02-Sep-2020", "followers": 628, "is_user_verified": false}, {"name": "QuoRevista", "tweet": "COVID-19: no hay que elegir entre salvar vidas y la econom\u00eda, los datos desvelan una falsa dicotom\u00eda https://t.co/2WfBUp5u2N", "retweets": 0, "location": "Madrid", "created": "02-Sep-2020", "followers": 234329, "is_user_verified": true}, {"name": "el_pais_madrid", "tweet": "Los investigadores de las 14 universidades p\u00fablicas y privadas de Madrid liderar\u00e1n un estudio serol\u00f3gico para medir el impacto de la covid en la comunidad universitaria https://t.co/LEyBTALNcC", "retweets": 1, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "created": "02-Sep-2020", "followers": 232976, "is_user_verified": true}, {"name": "cuba_enresumen", "tweet": "#Covid19 en #Cuba: La irrefutable dignidad de los cronopios\n/Por Maribel Acosta Damas https://t.co/y6cxsrC40C", "retweets": 0, "location": "Cuba", "created": "02-Sep-2020", "followers": 556, "is_user_verified": false}, {"name": "BarbsZamudio", "tweet": "Que se lo lleve el Covid, pero ya. https://t.co/MnIGjfQd40", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 30, "is_user_verified": false}, {"name": "RocJuana", "tweet": "@KicideDerecha @LHDA16 Si hay alguien honesto en este pa\u00eds, deber\u00edan decir la cantidad de casos y muertos dibujados. De cada una persona que tiene s\u00edntomas todo su entorno es contabilizado como contagio. Cu\u00e1ntas muertes no relacionadas son declaradas como de covid?", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 492, "is_user_verified": false}, {"name": "imagenpoblana", "tweet": "10,000 voluntarios recibir\u00e1n placebo en nuevas pruebas de vacuna rusa contra covid-19 https://t.co/3mn7ES2GXR", "retweets": 0, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "created": "02-Sep-2020", "followers": 18560, "is_user_verified": false}, {"name": "PayanJimenez", "tweet": "@moillorens Hasta que se acabe el COVID Mois\u00e9s.", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 363, "is_user_verified": false}, {"name": "PUENTEtweets", "tweet": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Steven Mnuchin, Secretario del Tesoro de #EEUU, enfatiz\u00f3 en la importancia de extender los est\u00edmulos fiscales para reducir el impacto de la crisis del #Covid-19. Se reanudaron las conversaciones con Nancy Pelosi, representante de @DNC $USD $TLT $TNX $GLD $USO $DBC", "retweets": 0, "location": "Buenos Aires, Argentina", "created": "02-Sep-2020", "followers": 14931, "is_user_verified": false}, {"name": "soy_mama", "tweet": "El chiste se cuenta solo. \n\nUn hombre se neg\u00f3 a usar cubrebocas en una plaza comercial argumentando que el COVID-19 es un enga\u00f1o y que nadie le puede decir qu\u00e9 hacer con su cuerpo.\n#LordEsmicuerpo \n\nhttps://t.co/Aq9vUVKo6s", "retweets": 0, "location": "Canc\u00fan, M\u00e9xico", "created": "02-Sep-2020", "followers": 22334, "is_user_verified": false}, {"name": "cuba_gea", "tweet": "#Cuba La Habana en la quincena decisiva contra la COVID-19 (Fotorreportaje) \u2022 Trabajadores @50Trabajadores https://t.co/xtWIfFuPDm", "retweets": 0, "location": "Cuba", "created": "02-Sep-2020", "followers": 789, "is_user_verified": false}, {"name": "GobiernoEdoChih", "tweet": "Cu\u00eddate y cuida a los dem\u00e1s, sigue las medidas sanitarias obligatorias durante esta contingencia por #Covid19 y aplanemos la curva de contagios.\n\nY recuerda verificar solo fuentes oficiales.\u2800\u2800\nDescarga la aplicaci\u00f3n en tu celular \ud83d\udc47https://t.co/EE0UJUVhS5\n\n#PorqueTuSaludVale https://t.co/RDyzr9CciY", "retweets": 0, "location": "Chihuahua", "created": "02-Sep-2020", "followers": 24711, "is_user_verified": false}, {"name": "nekroRP", "tweet": "Daniel Urresti particip\u00f3 en la audiencia postrado en una cama y con mascarillas. Esto dijo su abogada y \u00e9l sobre sus s\u00edntomas de COVID-19 @RPPNoticias https://t.co/ouD6Z9KdcU", "retweets": 0, "location": "Lima, Peru", "created": "02-Sep-2020", "followers": 2155, "is_user_verified": false}, {"name": "cancerbero_real", "tweet": "El milagro de Ciudad Neza: delitos a la baja y Covid a raya https://t.co/zyL5KZS2jJ #Neza #Covid #seguridad #DelaRosa #alcalde", "retweets": 0, "location": "Ciudad de M\u00e9xico.", "created": "02-Sep-2020", "followers": 6988, "is_user_verified": false}, {"name": "NoticiasdelaCol", "tweet": "Am\u00e9rica registra el mayor n\u00famero de trabajadores de la salud con COVID-19 en el mundo, dice\u00a0OPS https://t.co/LLwInw57r0", "retweets": 0, "location": "Zulia - Venezuela", "created": "02-Sep-2020", "followers": 33231, "is_user_verified": false}, {"name": "TransitoBaq", "tweet": "\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0fLa bicicleta es la opci\u00f3n perfecta, para evitar la propagaci\u00f3n del COVID-19.  Consulta aqu\u00ed\ud83d\udc49 https://t.co/JQ3VyLwqD3 los 52 kil\u00f3metros de bicicarriles que tenemos disponible para ti. #TodosCabemos. https://t.co/0kVqn6uVRt", "retweets": 1, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 54318, "is_user_verified": true}, {"name": "SueltaLaSopaTV", "tweet": "Arturo Carmona y Maribel Guardia se han mostrado muy preocupados tras haber estado en contacto con una persona contagiada con COVID-19.\nhttps://t.co/VIVKtWZ8lk https://t.co/HLA3NsREwi", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 222118, "is_user_verified": true}, {"name": "javierguzmanu", "tweet": "@luciabastidasu @DesEconomicoBog @GobiernoBTA Cu\u00e1l es el af\u00e1n de ir a la feria del Covid-19?", "retweets": 0, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "created": "02-Sep-2020", "followers": 707, "is_user_verified": false}, {"name": "ENDOCRINO_COL", "tweet": "#WEBINAR Complicaci\u00f3n post secuelas Covid-19, a cargo del Dr. Carlos Eduardo P\u00e9rez. Siga la transmisi\u00f3n este lunes 7 de Septiembre a las 7:00PM. Confirme su inscripci\u00f3n en el siguiente enlace: https://t.co/Ct8AfOn2FK https://t.co/6mMqbORJRe", "retweets": 0, "location": "Bogota Colombia", "created": "02-Sep-2020", "followers": 5098, "is_user_verified": false}, {"name": "barbstequila", "tweet": "Que mi abuelo esta delicado pero que ya comi\u00f3 (cosa que ni hab\u00eda pasado en 4 dias) sigue con oxigeno pero es por el cansancio que trae y que no tiene sintomas de covid, estoy menos preocupada:)", "retweets": 0, "location": "juliantina/eminene", "created": "02-Sep-2020", "followers": 422, "is_user_verified": false}, {"name": "bajapress", "tweet": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 #Pandemia | #EstadosUnidos confirm\u00f3 que, debido a su ruptura con la #OMS, no planea formar parte de #COVAX, la plataforma creada para garantizar un acceso global y en t\u00e9rminos de igualdad a la vacuna contra el #COVID19. https://t.co/IGk1w7hyDO https://t.co/nDoyYXqVuy", "retweets": 0, "location": "M\u00e9xico", "created": "02-Sep-2020", "followers": 307, "is_user_verified": false}, {"name": "FundsSociety", "tweet": "@PictetAM D\u00eda de la deuda ecol\u00f3gica: hacia un mundo post-Covid m\u00e1s sostenible #greenbonds #inversi\u00f3nsostenible #PictetAM #fundssociety #deudaecol\u00f3gica #mundosostenible https://t.co/1jMxLfJkU5", "retweets": 0, "location": "Miami, Florida", "created": "02-Sep-2020", "followers": 4880, "is_user_verified": false}, {"name": "noticiasbigbang", "tweet": "Estados Unidos busca 30 mil voluntarios para fase 3 de vacuna contra Covid-19 #EU #Vacuna https://t.co/6E8ukX6n7C", "retweets": 0, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "created": "02-Sep-2020", "followers": 756, "is_user_verified": false}, {"name": "edf_21", "tweet": "Para los que relativizan la gravedad de la situaci\u00f3n sanitaria:\nhttps://t.co/3P2dUwaTcs", "retweets": 0, "location": "Argentina", "created": "02-Sep-2020", "followers": 156, "is_user_verified": false}, {"name": "MimiCavalerie", "tweet": "No cabe duda. Este gobierno est\u00e1 administrando la pandemia con medidas contradictorias para este 18 de septiembre #FondeateEnTuCasa es una medida contradictoria! #Covid_19 #regiondelbiobio mis dudas van por la cercan\u00eda con el plebiscito y con que los contagiados no podr\u00e1n votar.", "retweets": 0, "location": "Chile", "created": "02-Sep-2020", "followers": 955, "is_user_verified": false}, {"name": "Klinewscom", "tweet": "Santo\u00f1a se une al la lista de municipios confinados por los rebrotes de Covid-19 https://t.co/BSPo8hWYpX #Santo\u00f1a #klinewscom https://t.co/ZoKvXFWYZx", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 320, "is_user_verified": false}, {"name": "ChinoCannabiz", "tweet": "@J0se_Antoni0 @CarlosA37393991 @DiantreMX La gente muere todos los d\u00edas, ni\u00f1os, jovenes y adultos , \u00bfo antes del covid nadie moria o qu\u00e9?", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 5, "is_user_verified": false}, {"name": "maduradascom", "tweet": "\u00a1MUY ANGUSTIANTE! \u201cLlevan semanas sin hacer una sola prueba\u201d: Capriles desmiente cifras de COVID-19 del r\u00e9gimen y alerta de escasez de pruebas #2Sep #Venezuela  https://t.co/5zHrA40U48", "retweets": 0, "location": "Caracas, Distrito Capital", "created": "02-Sep-2020", "followers": 270912, "is_user_verified": true}, {"name": "creatuprovincia", "tweet": "Casos activos de Covid-19 en A R\u00faa\nhttps://t.co/9e1HNuQSaj https://t.co/o6AHTTxvKj", "retweets": 0, "location": "O Barco de Valdeorras, Galicia", "created": "02-Sep-2020", "followers": 5769, "is_user_verified": false}, {"name": "IgnacioCaputo", "tweet": "@Rotchenfeller COVID, culpables e inocentes. Qui\u00e9nes ganaron y qui\u00e9nes perdieron \n \n*m\u00f3vil de fondo con fava opinando*", "retweets": 0, "location": "Buenos Aires, Argentina", "created": "02-Sep-2020", "followers": 94, "is_user_verified": false}, {"name": "santipuente", "tweet": "\ud83d\udcf8\n\n@ClubSantos se tom\u00f3 la foto oficial para el #Guard1anes2020, una foto dedicada a todo el personal de Sanidad que se mantiene en la lucha por combatir el #Covid_19. https://t.co/pQdh5VwmQp", "retweets": 0, "location": "M\u00e9xico", "created": "02-Sep-2020", "followers": 14892, "is_user_verified": true}, {"name": "m_hellin", "tweet": "@pepeelextremeno Ninguno nos merecemos q los recursos para la sanidad y la educaci\u00f3n p\u00fablica se inviertan en la privada. Hasta hace poco cre\u00edamos q ten\u00edamos la mejor sanidad del mundo, pero la covid nos ha mostrado sus carencias. La gente viv\u00eda ajena eso y los que lo hicieron lo tienen que pagar.", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 1826, "is_user_verified": false}, {"name": "Thankspetyweezy", "tweet": "Stream #DontObey de Bring me the horizon ft Yungblud que no se salvaron del covid por nada ahre", "retweets": 0, "location": "The hell", "created": "02-Sep-2020", "followers": 187, "is_user_verified": false}, {"name": "enlacontienda", "tweet": "#Covid_19 distribuci\u00f3n de nuevos casos por zona b\u00e1sica de Salud en Huesca\ud83d\udccdBarbastro: 4 casos\ud83d\udccdBinefar: 5 casos \ud83d\udccdFraga: 2 casos\ud83d\udccdGraus: 1 caso\ud83d\udccdHuesca Pirineos: 2 casos\ud83d\udccdHuesca santo Grial: 2 casos\ud83d\udccdJaca: 1 caso\ud83d\udccdMonzon rural: 1 caso\ud83d\udccdMonzon urbana: 5 casos", "retweets": 1, "location": "Huesca", "created": "02-Sep-2020", "followers": 179, "is_user_verified": false}, {"name": "StudioFutbol", "tweet": "#Neymar y #DiMar\u00eda, positivos por #COVID19 https://t.co/CdKEwv8FnD https://t.co/r8KyOwmVfQ", "retweets": 1, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 237350, "is_user_verified": false}, {"name": "malvaro_83", "tweet": "@Foro_TV No lo creo, si fuera as\u00ed tendr\u00eda Covid desde que hice la comuni\u00f3n", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 183, "is_user_verified": false}, {"name": "_WinchesterMusk", "tweet": "@Rubychagui Duque nos est\u00e1 sacando a la calle con mentiras\nEs necesario tranquilizar al empresariado poderoso y poner a los esclavos a trabajar mientras ellos guardan estricta cuarentena en sus fincas en Anapoima, Ibiza o Grecia\nhttps://t.co/mzQwcbsO2h", "retweets": 0, "location": "Vancouver, Canad\u00e1", "created": "02-Sep-2020", "followers": 7171, "is_user_verified": false}, {"name": "reportecoco", "tweet": "Formado virtual informe de Gobierno del alcalde @AdrianDeLaGarza alcalde @mtygob ante la temporada de Covid-19 @MetropoliMty @RegiandoCom @RealPolitikNL @Mty_Leones @memecavazos https://t.co/Fk6AjSM1mb", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 681, "is_user_verified": false}, {"name": "Pagina7Chile", "tweet": "Desde el municipio no descartaron iniciar un sumario sanitario\n\nhttps://t.co/vTnpeifS9p", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 6634, "is_user_verified": false}, {"name": "radioisluga", "tweet": "Actualizaci\u00f3n Covid-19 regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 y casos activos por comunas a nivel nacional: https://t.co/H0XEMaAGRU", "retweets": 0, "location": "Iquique, Chile", "created": "02-Sep-2020", "followers": 110, "is_user_verified": false}, {"name": "OndaCadizTV", "tweet": "C\u00e1diz registra 71 nuevos casos por Covid-19 y un fallecido en las \u00faltimas 24 horas\nhttps://t.co/gYgcyWwid8 https://t.co/SjlWqxFBRS", "retweets": 0, "location": "C\u00e1diz", "created": "02-Sep-2020", "followers": 18960, "is_user_verified": false}, {"name": "FEDEAZUAY", "tweet": "\ud83d\udc49\ud83c\udffcProfesor Juan Chocho de @FEDEAZUAY  ser\u00e1 protagonista, en calidad de expositor en la Conferencia Web \"Actividad F\u00edsica en Tiempos de COVID-19\" de este viernes, promovida por @Bomberos_Cuenca.\n@DeporteEc \n\ud83d\udd0eRECUERDA: #QuedateEnCasa\n\u2705#FDACunaDeCampeones\n\ud83d\udcaa\ud83c\udfc5\ud83d\udcaa\ud83c\udfc5\ud83d\udcaa\ud83c\udfc5\ud83d\udcaa\ud83c\udfc5\ud83d\udcaa\ud83c\udfc5\ud83d\udcaa\ud83c\udfc5 https://t.co/PVgfCtieL3", "retweets": 0, "location": "Cuenca-Ecuador", "created": "02-Sep-2020", "followers": 6202, "is_user_verified": false}, {"name": "EconomiaPma", "tweet": "Espa\u00f1a ser\u00e1 el pa\u00eds en el que m\u00e1s crezcan las insolvencias en el 2021 por el covid - https://t.co/yjXOambVrV https://t.co/u3Abz82V5u", "retweets": 0, "location": "Panam\u00e1", "created": "02-Sep-2020", "followers": 45957, "is_user_verified": false}, {"name": "Cb04Mario", "tweet": "@EmiEspino @LuizCos98311243 @elchiringuitotv Se cree que es como la gripe, estas cuatro d\u00edas malo y despu\u00e9s esta bien y no se da cuenta cuantas personas han muerto por el covid", "retweets": 0, "location": "Elche, Espa\u00f1a", "created": "02-Sep-2020", "followers": 11, "is_user_verified": false}, {"name": "SoniaBV1", "tweet": "@elmundoes \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Con lo que ha tardado la OMS en reconocer que  las mascarillas evitan el contagio ( creo que ya lo ha hecho, \ud83e\udd14) y su negstiva a ver la evidencia de la transmisi\u00f3n por aerosoles, si liderase la lucha contra el COVID, no hay vacuna ni en 10 a\u00f1os.", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 70, "is_user_verified": false}, {"name": "CambarRojer", "tweet": "@GNB_Capital @Lockiby1 @GNBoficialVE @GNBGDJFL @capitalzodi41 @Redi_Capital2 @Mippcivzla La .@GNB_Capital efectua puntos de bloqueo en las diferentes Parroquias del Distrito Capital, manteniendo los niveles de seguridad y prevenci\u00f3n ante la pandemia del #Covid_19.DCR-439", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 0, "is_user_verified": false}, {"name": "LaNacionPy", "tweet": "El ministro del Interior, @euclides_py, venci\u00f3 al COVID-19 luego de permanecer durante 9 d\u00edas internado en el Hospital Rigoberto Caballero, ubicado sobre la avenida Mcal. L\u00f3pez, que abandon\u00f3 caminando en medio de aplausos del personal m\u00e9dico y policial.\nhttps://t.co/6rbGYqXYPP", "retweets": 0, "location": "Paraguay", "created": "02-Sep-2020", "followers": 320102, "is_user_verified": true}, {"name": "VilasRadio", "tweet": "Este fue el punto de prensa de #Tarapac\u00e1 por #COVID__19 https://t.co/mJJGizR3y0", "retweets": 0, "location": "Iquique, Chile", "created": "02-Sep-2020", "followers": 231, "is_user_verified": false}, {"name": "LordCerveza", "tweet": "Una presentaci\u00f3n elegante, esta cerveza con solo 1.8% de alcohol se cre\u00f3 este a\u00f1o por el tema del Covid, ya la probaron? Esta muy ligera, que les parece?\n\n\ud83c\udf7a Victoria Chingones\n\ud83e\udd74 1.8% Alc. Vol.\n\ud83d\udca7 355ml\n\ud83d\udccd Apan, Hidalgo, M\u00e9x.\n\ud83d\udcb8 $14 mxn aprox\n\u00a9 #LordCerveza\n\n@VictoriaMX https://t.co/QHq5GBu98e", "retweets": 0, "location": "M\u00e9xico", "created": "02-Sep-2020", "followers": 4, "is_user_verified": false}, {"name": "telemundodenver", "tweet": "Aqu\u00ed te contamos cu\u00e1l es la escuela afectada y cu\u00e1ndo pueden volver los estudiantes a clases presenciales. \nhttps://t.co/cP4t20HJEk", "retweets": 0, "location": "Denver, CO", "created": "02-Sep-2020", "followers": 4638, "is_user_verified": true}, {"name": "diariohoynet", "tweet": "\ud83e\udda0\ud83d\ude31 #Brasil | #Coronavirus\n\nMujer brasilera port\u00f3 el virus durante 5 meses\n\nEl caso de una trabajadora de la salud se convirti\u00f3 en el primero en el mundo con mayor persistencia de Covid-19 en una persona.\n\nhttps://t.co/xD18aF1C0y https://t.co/FNdwfYxgPi", "retweets": 0, "location": "La Plata, Argentina", "created": "02-Sep-2020", "followers": 72733, "is_user_verified": true}, {"name": "araban_es", "tweet": "Un nuevo confinamiento por la COVID-19 reducir\u00eda un 22% el gasto de los aragoneses. https://t.co/FuK4qetb2r", "retweets": 0, "location": "Arag\u00f3n, Espa\u00f1a", "created": "02-Sep-2020", "followers": 488, "is_user_verified": false}, {"name": "heladodewasabi", "tweet": "maluma cuando se entero que neymar dio positivo de covid https://t.co/6M5Uiexl2V", "retweets": 0, "location": "Buenos Aires, Argentina", "created": "02-Sep-2020", "followers": 5, "is_user_verified": false}, {"name": "ZonaFrancaMX", "tweet": "El PSG informa que tres de sus jugadores dieron positivo a COVID; ser\u00edan Neymar, Di Mar\u00eda y Paredes https://t.co/trPcbNDgBV", "retweets": 0, "location": "Le\u00f3n, Guanajuato. M\u00e9xico.", "created": "02-Sep-2020", "followers": 34532, "is_user_verified": false}, {"name": "Confilegal", "tweet": "El COVID-19 obliga a buscar f\u00f3rmulas para reactivar el mercado laboral y que crezca el empleo https://t.co/KdTtgiYgyn https://t.co/zGSw13nVSa", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 30169, "is_user_verified": false}, {"name": "sg_sieca", "tweet": "#Qu\u00e9dateEnCasa\u00a0Participa y conoce las normas de inocuidad y bioseguridad para la comercializaci\u00f3n de productos agr\u00edcolas (pos-COVID-19)\n\n\ud83d\uddd3\ufe0f\u00a010 de septiembre de 2020\n\u23f0 10:00 \ud83c\udde8\ud83c\uddf7\ud83c\uddf8\ud83c\uddfb\ud83c\uddec\ud83c\uddf9\ud83c\udded\ud83c\uddf3\ud83c\uddf3\ud83c\uddee\n\u23f0 11:00 \ud83c\uddf5\ud83c\udde6\n\u23f0 12:00 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\n\u23f0 13:00 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\n\ud83d\udcdd\u00a0https://t.co/zAInUV681I\n\ud83d\udce9\u00a0info_ceie@sieca.int https://t.co/GBPXQ6l0sh", "retweets": 0, "location": "Guatemala", "created": "02-Sep-2020", "followers": 13013, "is_user_verified": false}, {"name": "vzlasinfonica", "tweet": "Ponen en cuarentena m\u00e1s de 60 artistas de la \u00f3pera del Teatro Nacional de Praga pos casos de COVID-19 https://t.co/HBTi9HxtIJ", "retweets": 0, "location": "Venezuela", "created": "02-Sep-2020", "followers": 34482, "is_user_verified": false}, {"name": "venezolutions", "tweet": "#Nacionales | Actualizaci\u00f3n de las cifras de #COVID19 en #Venezuela \n\nDetalles: https://t.co/mu3OXQLamB https://t.co/hhVQA0tDjq", "retweets": 0, "location": "Ohio, USA", "created": "02-Sep-2020", "followers": 207, "is_user_verified": false}, {"name": "comunica_UABJO", "tweet": "La @UABJO te invita a consultar su revista cuatrimestral de divulgaci\u00f3n cient\u00edfica, \u201cRa Ri\u00f3 Guendaruyubi\u201d\nConoce su n\u00famero m\u00e1s reciente: \u00bfQu\u00e9 es SARS-CoV-2 y que es COVID-19?\nEnt\u00e9rate de temas relacionados con este nuevo virus, entre otros m\u00e1s.\n\ud83d\udc47\ud83c\udffb\nhttps://t.co/wtHUlKTNLV https://t.co/VBiCMZi4VB", "retweets": 0, "location": "Oaxaca, M\u00e9xico", "created": "02-Sep-2020", "followers": 3983, "is_user_verified": false}, {"name": "Noti_Texmelucan", "tweet": "Entrega Gobierno del Estado restos de un migrante poblano fallecido por COVID-19 https://t.co/o2FsxE4UQX", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 1227, "is_user_verified": false}, {"name": "EsNoticia_sv", "tweet": "1 de septiembre se reportaron 309 personas recuperadas de covid-19 https://t.co/ydPs0qjP2G", "retweets": 0, "location": "El Salvador", "created": "02-Sep-2020", "followers": 5342, "is_user_verified": false}, {"name": "NRC_LAC", "tweet": "#ConsorcioMIRE | Con seis organizaciones aliadas y dos socios implementadores hemos logrado asistir a m\u00e1s de 4.900 personas en los territorios m\u00e1s afectados por el conflicto armado y la pandemia #COVID_19. Brindamos esperanza en la emergencia. Gracias @ECHO_LatAm https://t.co/GAxOHdyzHu", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 5388, "is_user_verified": false}, {"name": "El_Universal_Mx", "tweet": "#Video \ud83d\udcf9 Tailandia, que cumpli\u00f3 este mi\u00e9rcoles 100 d\u00edas sin detectar contagios locales de Covid-19, ha conseguido capear el temporal de la pandemia y se ha librado de momento de una segunda oleada https://t.co/YLR7UxNmGe https://t.co/JX1kFjGiuJ", "retweets": 0, "location": "Centro de la Ciudad de M\u00e9xico", "created": "02-Sep-2020", "followers": 5726984, "is_user_verified": true}, {"name": "republicagt", "tweet": "Te invitamos esta tarde al webinar \"El Guatemalteco frente a la crisis del covid-19\u201d, en el que dos panelistas expertos en el campo hablar\u00e1n sobre este tema en su cuarta medici\u00f3n.\n\n\u00a1A\u00fan no te has inscrito! En este link puedes hacerlo https://t.co/1Y3OXX4Nw2 https://t.co/5FScLCRWPh", "retweets": 0, "location": "Guatemala", "created": "02-Sep-2020", "followers": 43650, "is_user_verified": true}, {"name": "oronoticias_tv", "tweet": "#Gir\u00f3n | A partir del pr\u00f3ximo s\u00e1bado 5 de septiembre, funcionarios de las Secretar\u00edas de Salud de Santander, Gir\u00f3n y EPS, tomar\u00e1n pruebas PCR a los habitantes del barrio El Poblado de Gir\u00f3n, para detectar posibles casos de Covid-19.\n\nhttps://t.co/yREYtepwHM https://t.co/gdtNFJS7gi", "retweets": 0, "location": "Santander, Colombia", "created": "02-Sep-2020", "followers": 5354, "is_user_verified": false}, {"name": "MINNAParaguay", "tweet": "#InformeDeGesti\u00f3nNi\u00f1ezAdolescencia\ud83d\udc76\ud83c\udffe\ud83d\udc67\ud83c\udffe\ud83d\udc66\ud83c\udffe\n\n\ud83d\udca1Principales acciones en el contexto COVID -19\n\n\u203c\ufe0f 2 a\u00f1os de gobierno 2018-2020\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe https://t.co/WwhP7xvEYC", "retweets": 0, "location": "Paraguay", "created": "02-Sep-2020", "followers": 34772, "is_user_verified": true}, {"name": "SOLTOLUCA", "tweet": "#Edomex \ud83d\ude37\n#QueNoSeTePase \n\nCabe recordar que la entidad fue dividida en cuatro regiones, pues cada una avanza en el color del sem\u00e1foro epidemiol\u00f3gico con base en su movilidad\n\nhttps://t.co/fBJdrwwOIy", "retweets": 0, "location": "Toluca, M\u00e9xico", "created": "02-Sep-2020", "followers": 25789, "is_user_verified": false}, {"name": "ElSoldeOrizaba_", "tweet": "#Covid_19 |Seg\u00fan los informes, los \u00fanicos que se salvaron fueron los meseros, quienes utilizaron mascarilla al brindar el servicio\nhttps://t.co/KWBnlDM0hS", "retweets": 0, "location": "Orizaba, Veracruz, M\u00e9xico.", "created": "02-Sep-2020", "followers": 278, "is_user_verified": false}, {"name": "SegHorizonte", "tweet": "#HoriTips Limpia las manillas de las habitaciones como medida de prevenci\u00f3n ante el  Covid-19. #LaPrevenci\u00f3nEsLaClave#SegurosHorizonte https://t.co/CKblFvkGI2", "retweets": 0, "location": "Venezuela", "created": "02-Sep-2020", "followers": 26330, "is_user_verified": false}, {"name": "FiscaliaCDMX", "tweet": "Actuaciones de la #FGJCDMX respecto al Plan de Contingencia por el COVID-19 https://t.co/CmUV3RUwJO", "retweets": 0, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "created": "02-Sep-2020", "followers": 260522, "is_user_verified": true}, {"name": "La_Republica", "tweet": "Contralor\u00eda aprob\u00f3 casi $6 millones m\u00e1s en compras de la Caja para lucha contra el Covid-19\nhttps://t.co/WxTJEWNc1j https://t.co/7p2P5B3ddT", "retweets": 0, "location": "San Jos\u00e9, Costa Rica", "created": "02-Sep-2020", "followers": 166974, "is_user_verified": false}, {"name": "antevenio", "tweet": "Con las emociones a flor de piel, estas campa\u00f1as de turismo post COVID te ayudar\u00e1n a conseguir ideas para poner en marcha https://t.co/O08b87aR1S", "retweets": 0, "location": "Madrid, Spain", "created": "02-Sep-2020", "followers": 3918, "is_user_verified": false}, {"name": "ObservatorioFN", "tweet": "#NotiFake | Cierre de hipermercado= desinformaci\u00f3n y alarma\n\nEn 5 d\u00edas el #ObservatorioFN detect\u00f3 3 unidades de informaci\u00f3n sobre posibles focos de contagio de #COVID_19 en expendios de alimentos en #Lara.\n\n\u270d\ufe0f Por Mari\u00e1ngel Duran - @duranmariangel \n\nhttps://t.co/RuRwnqFARs", "retweets": 0, "location": "Venezuela", "created": "02-Sep-2020", "followers": 8095, "is_user_verified": false}, {"name": "RMJPTabasco", "tweet": "La direcci\u00f3n municipal de Tacotalpa de la Red Mundial de J\u00f3venes Pol\u00edticos Tabasco invita el d\u00eda de hoy 2 de septiembre, a las 5:00 pm en VIVO con \"Emprendimiento en tiempos de Covid-19\", con Valeria Medina.\n\nEspera una charla con un emprendedor cada Mi\u00e9rcoles \n#ConsumeLOCAL https://t.co/extM42Jh7c", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 39, "is_user_verified": false}, {"name": "DulceOlivares1", "tweet": "@chuchojesuslv @Yuri76888916 @Andiperaltaa1 @Uber_MEX Si tu pides un uber y no traes cubrebocas no puedes entrar al auto aunque no tengas covid.", "retweets": 0, "location": "M\u00e9xico", "created": "02-Sep-2020", "followers": 1866, "is_user_verified": false}, {"name": "C5_CDMX", "tweet": "\ud83d\udea6El sem\u00e1foro seguir\u00e1 avanzando mientras todas y todos sigamos las tres reglas para romper la cadena de contagios COVID-19.  \n#123PorTodxs https://t.co/VZARfFvpBr", "retweets": 0, "location": "CDMX", "created": "02-Sep-2020", "followers": 563605, "is_user_verified": true}, {"name": "PrensaPequiven", "tweet": "Si a\u00fan no conoces los medios de transmisi\u00f3n de el virus Covid-19, aqu\u00ed te los ense\u00f1amos. \n\n#MotorPetroqu\u00edmico https://t.co/I32DDXkIS7", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 385, "is_user_verified": false}, {"name": "TuEspacio_ECC", "tweet": "En la pr\u00e1ctica de la mediaci\u00f3n y el pensamiento pedag\u00f3gico, vale la pena cuestionarse: \u00bfestamos o no estamos preparados para la educaci\u00f3n virtual y/o educaci\u00f3n a distancia? \nhttps://t.co/x3bwyEALhX", "retweets": 0, "location": "La Libertad, El Salvador", "created": "02-Sep-2020", "followers": 204, "is_user_verified": false}, {"name": "SolarProfit", "tweet": "\u26a0\ufe0f\u201cApareci\u00f3 de repente. Muy pocos se esperaban una crisis de tal magnitud d\u00edas antes de que colapsara el sistema\u201d. \u00bfCOVID \u2013 19 o Cambio clim\u00e1tico?\n\nEn este art\u00edculo hablamos de por qu\u00e9 el cambio clim\u00e1tico tambi\u00e9n plantea grandes desaf\u00edos: https://t.co/UhBfoY5ZqX\n\n#BlogSolarPorfit https://t.co/Jar8prXHfA", "retweets": 0, "location": "Espa\u00f1a", "created": "02-Sep-2020", "followers": 235, "is_user_verified": false}, {"name": "PeriodicoZocalo", "tweet": "#Ciencia: Recientemente se ha publicado un estudio sobre la susceptibilidad de 410 especies de vertebrados al nuevo coronavirus SARS-CoV-2 basado en modelos de ordenador de la prote\u00edna ACE2, el receptor que permite la entrada del virus en la c\u00e9lula.\n\nhttps://t.co/GpnrbzkrID", "retweets": 0, "location": "Coahuila de Zaragoza", "created": "02-Sep-2020", "followers": 228824, "is_user_verified": true}, {"name": "EnterateCali", "tweet": "En ecuador ya se confirm\u00f3 el primer caso | MinSalud todav\u00eda no puede afirmar que hay casos de reinfecci\u00f3n de COVID-19 https://t.co/Du14Td1n89", "retweets": 0, "location": "Cali - Colombia", "created": "02-Sep-2020", "followers": 261854, "is_user_verified": false}, {"name": "CriterioHidalgo", "tweet": "#As\u00edLasCosas \nHidalgo, cuarto lugar nacional en internados por covid\n \ud83d\udc49Mira la nota completa https://t.co/oOr5BtVaG6 https://t.co/aOIifm8Hgj", "retweets": 0, "location": "Pachuca, Hidalgo, M\u00e9xico", "created": "02-Sep-2020", "followers": 43503, "is_user_verified": false}, {"name": "ZapotlanVIHVO", "tweet": "Compartimos la infograf\u00eda: \"Lo que las personas que viven con VIH deben saber sobre el VIH y COVID-19\" elaborada por @UNAIDS.\n\nDescargar versi\u00f3n imprimible: https://t.co/jRjtEdrC1S https://t.co/0NioiIvqxZ", "retweets": 0, "location": "Ciudad Guzm\u00e1n, Jalisco. Mx.", "created": "02-Sep-2020", "followers": 2437, "is_user_verified": false}, {"name": "SSVSA", "tweet": "Desinfecta superficies y cada vez que compartas objetos con tus compa\u00f1er@s de trabajo, l\u00edmpialos! \nEvitemos el #Covid_19 #Cuid\u00e9monosentretodos #PlanCoronavirus https://t.co/xDk17GVSbx", "retweets": 0, "location": "Av. Brasil 1435, Valpara\u00edso.", "created": "02-Sep-2020", "followers": 4453, "is_user_verified": false}, {"name": "meganoticiasQRO", "tweet": "#Salud \ud83d\udea8 Hay 196 pacientes hospitalizados por \ud83e\udda0#COVID-19 de los cuales 94 se encuentran graves. Se han registrado 786 defunciones. @SSalud_Qro\n\nhttps://t.co/0llqgc3Xrs", "retweets": 0, "location": "Quer\u00e9taro, M\u00e9xico", "created": "02-Sep-2020", "followers": 2295, "is_user_verified": false}, {"name": "Proyecto5com", "tweet": "Entrega Gobierno del Estado restos de un migrante poblano fallecido por COVID-19 https://t.co/HOvnmwf08T", "retweets": 0, "location": "San Mart\u00edn Texmelucan, Puebla,", "created": "02-Sep-2020", "followers": 1882, "is_user_verified": false}, {"name": "CORPOELECinfo", "tweet": "En @CORPOELECinfo te informamos que con responsabilidad se puede vencer el #Covid-19 qu\u00e9date en casa y protege a los tuyos #Qu\u00e9dateEnCasa #LaClaveEsLaPrevenci\u00f3n https://t.co/Zxy9ENNZO6", "retweets": 0, "location": "Venezuela", "created": "02-Sep-2020", "followers": 325989, "is_user_verified": false}, {"name": "diario24horas", "tweet": "El portero Thibaut Courtois fue sometido a un an\u00e1lisis de sangre m\u00e1s profundo para confirmar si el virus se encontraba en su cuerpo y los resultados fueron negativos https://t.co/ea89Liz5Lf", "retweets": 0, "location": "M\u00e9xico", "created": "02-Sep-2020", "followers": 359890, "is_user_verified": true}, {"name": "ImagenRadioGdl", "tweet": "#ImagenJalisco Con inversi\u00f3n superior a 25 millones de pesos en equipos y suministros sanitarios, la Expo Guadalajara anuncia su reapertura a la realizaci\u00f3n de convenciones con estrictas medidas preventivas al COVID https://t.co/pSo6qyLEAv", "retweets": 0, "location": "Jalisco, M\u00e9xico", "created": "02-Sep-2020", "followers": 2108, "is_user_verified": false}, {"name": "discordia_mag", "tweet": "\u00bfDe d\u00f3nde viene la \u201ccultura del abrazo\u201d y c\u00f3mo podemos adaptarla a la normalidad \u201cpost-COVID\u201d? Por @IviVenegas https://t.co/6b40czYB81", "retweets": 0, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "created": "02-Sep-2020", "followers": 101, "is_user_verified": false}, {"name": "cncmedellin", "tweet": "Un grupo de m\u00e9dicos de Estados Unidos public\u00f3 un art\u00edculo en el American Journal of Emergency Medicine el 26 de agosto, en el que describen el tratamiento que le brindaron a un paciente que ten\u00eda los test\u00edculos inflamados despu\u00e9s de dar positivo...\n\nhttps://t.co/LAzPrUk1ar", "retweets": 0, "location": "Medell\u00edn", "created": "02-Sep-2020", "followers": 2475, "is_user_verified": false}, {"name": "TribunaSal", "tweet": "\u203c\ufe0f\u203c\ufe0f Preparados para lo peor: 39 camas UCI en el nuevo hospital y un t\u00fanel para trasladar a enfermos Covid https://t.co/myJSNDBd1c https://t.co/FoNoDCau4B", "retweets": 0, "location": "Salamanca", "created": "02-Sep-2020", "followers": 20954, "is_user_verified": false}, {"name": "Futbolconsenti2", "tweet": "El defensa de Tigres, Jorge Torres Nilo, ya se recuper\u00f3 de Covid y pudo integrarse a los entrenamientos del equipo, en el caso de Nahuel Guzm\u00e1n, ha vuelto a dar por quinta ocasi\u00f3n positivo y tendr\u00e1 que seguir aislado. https://t.co/s7pIa18Gdg", "retweets": 0, "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "created": "02-Sep-2020", "followers": 281, "is_user_verified": false}, {"name": "ActualidadLabor", "tweet": "#EspecialesAl Este 1 de septiembre Littler, la mayor firma de abogados laborales del mundo; contin\u00faa con su ciclo de webinars gratuitos. En esta ocasi\u00f3n, se llevar\u00e1 a cabo el titulado \"Reestructuraciones Empresariales en Tiempos del COVID\": https://t.co/LSmgUdfbb8 . https://t.co/U8luLfCzip", "retweets": 0, "location": "Venezuela", "created": "02-Sep-2020", "followers": 7614, "is_user_verified": false}, {"name": "diariodeBA", "tweet": "\ud83d\udcac \"NO PODEMOS SOLOS\" \ud83d\udc49\ud83c\udffb La Sociedad Argentina de Terapia Intensiva (SATI) le pidi\u00f3 a la poblaci\u00f3n que cumpla con las medidas sanitarias, que no desaf\u00ede al virus y que trate de quedarse en su casa \u27a1\ufe0f https://t.co/iK5E3IIY0T https://t.co/3bzURkv4Q3", "retweets": 0, "location": "Ciudad de Buenos Aires", "created": "02-Sep-2020", "followers": 5503, "is_user_verified": false}, {"name": "elcomercio_peru", "tweet": "Espa\u00f1a registra 8.551 nuevos casos de coronavirus, la mayor\u00eda en Madrid https://t.co/wgBAA3AKv7", "retweets": 0, "location": "Lima, Per\u00fa", "created": "02-Sep-2020", "followers": 467098, "is_user_verified": false}, {"name": "diariopanorama", "tweet": "Solo un tercio de los alumnos vuelve al colegio por el covid-19: Unesco\n\nhttps://t.co/8qc9KeXd1q", "retweets": 0, "location": "Maracaibo", "created": "02-Sep-2020", "followers": 1124189, "is_user_verified": true}, {"name": "SCT_mx", "tweet": "#Sab\u00edasQue\u2753\n\n\u2705 Los trabajos de conservaci\u00f3n y mantenimiento fueron considerados como actividades esenciales ante el COVID-19, a fin de garantizar el traslado de bienes y servicios para la poblaci\u00f3n. \ud83d\ude9b\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\n\n#SegundoInforme\n#UnidosSaldremosAdelante https://t.co/ZCeFwACHN5", "retweets": 0, "location": "M\u00e9xico", "created": "02-Sep-2020", "followers": 840346, "is_user_verified": true}, {"name": "oncti_mppct", "tweet": "#IndicadoresONCTI #2Sep\n\n\u00a1Caracas contin\u00faa con la mayor cantidad de contagios!\n\nDistrito Capital reporta 12.808 casos positivos para la COVID-19 confirmados\n\n\u00bfQuieres saber m\u00e1s sobre las cifras de Venezuela en la pandemia?\nIngresa: https://t.co/Xntl9Uz2bw\n\n#PatriaLibreYSoberana https://t.co/wdtNSbQom7", "retweets": 4, "location": "Caracas, Venezuela", "created": "02-Sep-2020", "followers": 40031, "is_user_verified": false}, {"name": "Ffames_mppeu", "tweet": "#ElPlanUniversidadEnCasa garantiza la prosecuci\u00f3n de los estudios a distancia en todas las Universidades del pa\u00eds, tanto p\u00fablicas como privadas, en medio del combate a la pandemia del Covid-19. \n\n@NicolasMaduro\n@CTrompiz2\n\n#PatriaLibreYSoberana https://t.co/LiC562osl6", "retweets": 3, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 55, "is_user_verified": false}, {"name": "redsaludHgo", "tweet": "Coronavirus Covid-19\n\n\ud83d\udc47 Si presentas alg\u00fan s\u00edntoma, sigue las recomendaciones, es muy importante te quedes en casa.\n\n\u00a1Si te cuidas t\u00fa, nos cuidamos todos!\n\n#MedidasDePrevenci\u00f3n\n#Qu\u00e9dateEnCasa\n#TuSaludEsPrimero https://t.co/hJEtiPt8Df", "retweets": 0, "location": "Hidalgo, M\u00e9xico", "created": "02-Sep-2020", "followers": 55, "is_user_verified": false}, {"name": "GrupoStandex", "tweet": "#EventosM\u00e9xico                                                                                           Expo Salud e Higiene COVID nos invita conocer las soluciones m\u00e1s innovadoras y seguras para mantener protegido a nuestro personal.  \n\nhttps://t.co/eBjd8l6CLq", "retweets": 0, "location": "M\u00e9xico", "created": "02-Sep-2020", "followers": 520, "is_user_verified": false}, {"name": "ElProfesorHn", "tweet": "Quiz\u00e1s ya tuviste Covid y ni cuenta te diste, igual que cuando te fueron infiel.", "retweets": 0, "location": "Honduras; C.A.", "created": "02-Sep-2020", "followers": 502, "is_user_verified": false}, {"name": "ValorFuturo", "tweet": "Covid-19: Casos confirmados en Chile suben a 414.739 (+1.582); muertes llegan a 11.344 (+23) https://t.co/V8yrD7Bit6", "retweets": 0, "location": "Las Condes, Chile", "created": "02-Sep-2020", "followers": 7948, "is_user_verified": false}, {"name": "bachillersanson", "tweet": "Iglesias rectifica a Montero y anuncia que los padres con ni\u00f1os en cuarentena sin ser positivos en Covid cobrar\u00e1n la baja https://t.co/5EIm2CUEqO \n\nPues claro que si Rata \u00bfTodo el pa\u00eds sin trabajar cobrando tu paga?", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 2210, "is_user_verified": false}, {"name": "rlpazh", "tweet": "@ciudadmujerhn_ @opsoms @piedadhuertahn Importantes acciones del Gobierno para combatir el COVID-19. #HondurasConHechos #FuerzaHonduras", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 11, "is_user_verified": false}, {"name": "millenialhdp", "tweet": "Cuidado empresarios!\n\nHoy el SAT nos intento embargar una cuenta por 51 MDP, argumentando que no se respondi\u00f3 a una notificaci\u00f3n de adeudo de 8mil pesos del mes Junio (fechas en la qu\u00e9 no hab\u00eda personal por COVID)\n\n@macariomx\n@luisantgarcia\n@vicfc7\n@GMonroyEnergy\n@beltrandelrio", "retweets": 0, "location": "All around the world", "created": "02-Sep-2020", "followers": 222, "is_user_verified": false}, {"name": "jrfenech", "tweet": "@alejandroucat @nelsonbocaranda Absolutamente todos los tratamientos para el covid 19 contienen esteroides a esos esteroides son los q se refiere @nelsonbocaranda solo investiga sobre los tratamientos y ver\u00e1s... Claro hay q aplicar el tratamiento completo pero destacan la importancia del esteroide", "retweets": 0, "location": "VENEZUELA", "created": "02-Sep-2020", "followers": 327, "is_user_verified": false}, {"name": "DiarioCoahuila", "tweet": "#CloseUp Cate Blanchett se pronuncia sobre la pandemia en #Venecia #Covid_19\ud83d\ude37\n\nhttps://t.co/eJEJrx7lIl", "retweets": 0, "location": "Saltillo, Coahuila, M\u00e9xico", "created": "02-Sep-2020", "followers": 40318, "is_user_verified": false}, {"name": "aqui_san", "tweet": "\u2b55\ufe0fUn poco m\u00e1s de 1.500 casos de covid-19 report\u00f3 el Minsal en su informe diario de hoy mi\u00e9rcoles.\n\ud83d\udc49AQU\u00cd puedes revisar las cifras https://t.co/ydQsLDFk1q", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 319, "is_user_verified": false}, {"name": "MarcoDaCostaFX", "tweet": "#Covid_19 \ud83d\udc89 Si los ensayos cl\u00ednicos exhiben resultados positivos, la vacuna contra el COVID-19 podr\u00eda estar disponible antes de lo esperado. As\u00ed lo afirm\u00f3 el director del Instituto Nacional de Alergias y Enfermedades Infecciosas de #EEUU, Anthony #Fauci https://t.co/cBfLJik6oU", "retweets": 1, "location": "StocksLand \ud83d\udcb6\ud83d\udcb5\ud83d\udcb7", "created": "02-Sep-2020", "followers": 4574, "is_user_verified": false}, {"name": "SandraRuiz_13", "tweet": "Vacaciones en tiempos de Covid... #vacaciones2020 #COVID19 https://t.co/Ao6U4KBqKb", "retweets": 0, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "created": "02-Sep-2020", "followers": 51, "is_user_verified": false}, {"name": "DamianAldeta", "tweet": "El coronavirus no existe (explicaci\u00f3n cient\u00edfica). Por Luys Coleto y otros art\u00edculos desde esta web.\n#COVID__19 #coronavirus #FalsaPandemia #plandemia #NosEnga\u00f1anComoChinos \n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.co/fQQ90CnV0c v\u00eda @CorreodeEspana", "retweets": 0, "location": "Chamang\u00e1, Flores, Uruguay", "created": "02-Sep-2020", "followers": 1374, "is_user_verified": false}, {"name": "kamishel", "tweet": "\ud83d\ude22\ud83d\ude14Fallece la sexta enfermera en Puerto Rico a causa del Covid-19 https://t.co/1UQsLOC9LE", "retweets": 0, "location": "Cague\u00f1a", "created": "02-Sep-2020", "followers": 1234, "is_user_verified": false}, {"name": "lasnoticiasmx1", "tweet": "\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\u2695\ufe0fReporte Covid: M\u00e9xico 65 mil 000 muertes Covid\n\nDurante las \u00faltimas 24 horas se tuvieron 6 mil 476 nuevos contagios para sumar 606 mil 036 casos desde el inicio de la pandemia de coronavirus y 827 defunciones, para alcanzar un global de 65 mil 241.\n#LasNoticias\n#Salud https://t.co/xeBkE5ql8g", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 3, "is_user_verified": false}, {"name": "rafaugalde", "tweet": "Si no hubiera existido el COVID ya estar\u00eda en la playita con mi novio (ahora ex) \ud83e\udd21", "retweets": 0, "location": "Qro,Mex.", "created": "02-Sep-2020", "followers": 291, "is_user_verified": false}, {"name": "jpsup", "tweet": "@borrachitalegre @CantinaLaCueva Ni la borrachita en el lecho de covid se chinga eso", "retweets": 0, "location": "Gotham/Arkham", "created": "02-Sep-2020", "followers": 495, "is_user_verified": false}, {"name": "Corparques_", "tweet": "Gracias al trabajo articulado con de @Bogota, @IDTBogota, @krolFajardo, @AcolapColombia y nosotros hoy nuestros colaboradores reciben ayudas del Distrito para mitigar el impacto econ\u00f3mico del COVID-19. Somos #MuchoM\u00e1squeDiversi\u00f3n https://t.co/i2WXB2mGsO https://t.co/VNyAOOifJx", "retweets": 0, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "created": "02-Sep-2020", "followers": 326, "is_user_verified": false}, {"name": "Rulorvm1", "tweet": "Partido tras partido homenajeando a las v\u00edctimas del Covid pero ahora a juntar a 10000 personas en unas taquillas.... ESCORIA #PRESAVETEYA https://t.co/yIb4CjYVbw", "retweets": 0, "location": "Mejorada del Campo, Espa\u00f1a", "created": "02-Sep-2020", "followers": 167, "is_user_verified": false}, {"name": "mmaldonadomunoz", "tweet": "Al parecer hicieron Cobra Kai para darle un final alternativo decente al final de mierda de How I Met Your Mother. Al final tienen que salir Barney, Robin y William Zabka hablando de cuando Ted Mosby se contagi\u00f3 de COVID.", "retweets": 0, "location": "Uio", "created": "02-Sep-2020", "followers": 5860, "is_user_verified": false}, {"name": "habla_martillo", "tweet": "@Natikidis Entre las primeras cosas para hacer despu\u00e9s del COVID.", "retweets": 0, "location": "Aqu\u00ed.", "created": "02-Sep-2020", "followers": 961, "is_user_verified": false}, {"name": "amugonza", "tweet": "\u00bfPor qu\u00e9 el S\u00e1nchez y sus palmeros no arriman el hombro en la Comunidad de Madrid para ayudar con la Covid-19?. Porque, lo que es arremeter contra Ayuso, ya lo est\u00e1n haciendo con ensa\u00f1amiento todos los d\u00edas.", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 687, "is_user_verified": false}, {"name": "TVVnoticias", "tweet": "#2Sep El diputado Gilber Caro asegura que durante ocho meses durmi\u00f3 bajo una escalera y sin comunicaci\u00f3n con otras personas durante su arresto en la sede de las FAES. Adem\u00e1s, desconoce si en ese lugar hab\u00eda presos contagiados con COVID-19. #TVVNoticias #TVV https://t.co/mq9bwfOsFu", "retweets": 2, "location": "Miami,USA", "created": "02-Sep-2020", "followers": 478852, "is_user_verified": true}, {"name": "CaicedoMiller", "tweet": "@Tavo1911 @GustavoBolivar Y si el Covid nunca se va?", "retweets": 0, "location": "Colombia", "created": "02-Sep-2020", "followers": 100, "is_user_verified": false}, {"name": "vaIenrodr", "tweet": "Mi miedo al COVID no es contagiarme, es que le pase algo a mi familia \ud83e\udd7a", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 1294, "is_user_verified": false}, {"name": "CampecheHOYmx", "tweet": "UN LLAMADO URGENTE A LAS AUTORIDADES.\nCampechanos se sientes inseguros de que esto pueda generar un terrible foco de infecci\u00f3n.\nhttps://t.co/UyJbmuNAhF", "retweets": 0, "location": "Campeche, Campeche", "created": "02-Sep-2020", "followers": 4931, "is_user_verified": false}, {"name": "ensus_analytics", "tweet": "\u00bfQu\u00e9 es la Econom\u00eda Social y porqu\u00e9 las energ\u00edas renovables pueden jugar un papel fundamental en el futuro? Desc\u00fabrelo en el siguiente art\u00edculo: \nhttps://t.co/XBmzdunskt\n#Energ\u00eda #Econom\u00edaSocial #Energ\u00edasRenovables #SomEnerg\u00eda", "retweets": 0, "location": "Mexico", "created": "02-Sep-2020", "followers": 168, "is_user_verified": false}, {"name": "SoyWendyAndrea", "tweet": "En memoria del Dr. Jos\u00e9 Urizacari, mi docente de neumolog\u00eda, el s\u00faper neum\u00f3logo que luch\u00f3 contra la. COVID. \n@Nadi_16 debes estar muy orgullosa de tu padre. \n\nhttps://t.co/yPHsEEMSmY", "retweets": 0, "location": "La Paz, Bolivia. ", "created": "02-Sep-2020", "followers": 1680, "is_user_verified": false}, {"name": "iarellanosv", "tweet": "Colocar m\u00f3dulos de pruebas r\u00e1pidas para detectar personas contagiadas con COVID-19 es una excelente estrategia, para atender a tiempo a quienes presenten s\u00edntomas de ese padecimiento. #FrenteALosDesaf\u00edosCrecemos. #4toInforme. https://t.co/i2TvNE5iPB", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 234, "is_user_verified": false}, {"name": "Mellizo77", "tweet": "No creo que toque de queda resuelva la situacion covid ,con la gente nadie puede esto solo crea caos maltrato e desesperacion ,lo que si creo es en intervenir los barrios @luisabinader hacer pruevas e aislar . Quite eso", "retweets": 0, "location": "S\u00e1nchez, Dominican Republic", "created": "02-Sep-2020", "followers": 30, "is_user_verified": false}, {"name": "Davidfr41137224", "tweet": "@MidisPeru El Covid no mata solo. Todo el Per\u00fa sigue esperando el Nuevo Bono Universal para no ser c\u00f3mplices de los contagios y as\u00ed como,Sucedi\u00f3 al comienzo de la pandemia desde Bono Yomequedoencasa .las cosas eran distintas ahora la gente tiene. Que salir para poder alimentar asu seres QRD", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 7, "is_user_verified": false}, {"name": "JUc3m", "tweet": "\u00bfMe equivoco o parece que hoy #Titularman act\u00faa sin querer?\n\"EL PLASMA reduce la mortalidad por COVID\".\nHombre, no cualquier plasma. S\u00f3lo el plasma DE PACIENTES QUE HAN SUPERADO la COVID.\nNo vale el plasma que ya traen de casa los enfermos, ni el plasma de 60 pulgadas del bar. https://t.co/axnzFx7456", "retweets": 2, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "created": "02-Sep-2020", "followers": 28248, "is_user_verified": false}, {"name": "LorenaP1080", "tweet": "Series paradas y crisis publicitaria por la COVID-19: la televisi\u00f3n estadounidense empieza la temporada m\u00e1s at\u00edpica de su historia https://t.co/Xoig7mnoRS https://t.co/v4HfA3YGvB", "retweets": 0, "location": "Venezuela", "created": "02-Sep-2020", "followers": 1226, "is_user_verified": false}, {"name": "PartidoFARC", "tweet": "Abrimos hilo sobre la enorme irresponsabilidad del Uribismo, que est\u00e1 condenando a cientos de miles de personas a contagiarse de #Covid_19", "retweets": 1, "location": "Colombia", "created": "02-Sep-2020", "followers": 152689, "is_user_verified": false}, {"name": "ChismeDeFamosos", "tweet": "As\u00ed trasladaron en Monagas a un fallecido por Covid-19 Lo llevaron en carreta, sin ata\u00fad, ni protocolos de seguridad para la inhumaci\u00f3n, por falta de combustible Video cortes\u00eda #venezuela #monagas #venezolanos #sosvenezuela #venezuelasos https://t.co/XP7VLkZzGC", "retweets": 0, "location": "Venezuela", "created": "02-Sep-2020", "followers": 3351, "is_user_verified": false}, {"name": "omar_alter", "tweet": "@so_ferrari_CARP Que mala leche...ahora Covid-19 y antes Cogid-18....que cola golosa ...", "retweets": 0, "location": "Plumas Verdes", "created": "02-Sep-2020", "followers": 2118, "is_user_verified": false}, {"name": "LuisManuelArell", "tweet": "https://t.co/WYSvG6bskB Pa\u00eds m\u00e1s castigado de Europa con 41,500 muertes confirmadas por Covid-19, el Reino Unido est\u00e1 determinado a actuar localmente contra la pandemia para evitar otro confinamiento a nivel nacional de desastrosas consecuencias econ\u00f3micas.", "retweets": 0, "location": "Ciudad de Mexico", "created": "02-Sep-2020", "followers": 2145, "is_user_verified": false}, {"name": "Gabrielignaacio", "tweet": "al covid le gusta esto", "retweets": 0, "location": "Illapel, Coquimbo. ", "created": "02-Sep-2020", "followers": 1227, "is_user_verified": false}, {"name": "eldemocratacoah", "tweet": "\u00daltima Hora: Por covid, pierde Coahuila hoy a 17 ciudadanos y registra 205 casos\u00a0m\u00e1s https://t.co/sZ3jnCkxwB", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 1742, "is_user_verified": false}, {"name": "MefistoBlut", "tweet": "Un cabr\u00f3n de mi FB que se la pasaba diciendo que el Covid no existe acaba de dar positivo.\nMe da risa.\nPero tambi\u00e9n me da miedo que a\u00fan as\u00ed crea que no existe y salga a la calle a hacer contagiadero.", "retweets": 0, "location": "M\u00e9xico", "created": "02-Sep-2020", "followers": 934, "is_user_verified": false}, {"name": "CamusClickPy", "tweet": "#DESTACADO El Ministro del Interior, Euclides Acevedo recibi\u00f3 este mi\u00e9rcoles su alta m\u00e9dica, despu\u00e9s de permanecer internado por m\u00e1s de una semana a consecuencia del COVID-19, abandon\u00f3 el Hospital de Polic\u00eda \u201cRigoberto Caballero\u201d donde fue asistido. https://t.co/xDQ31rlPD3", "retweets": 0, "location": "Villeta Central ", "created": "02-Sep-2020", "followers": 432, "is_user_verified": false}, {"name": "ItSandorfi", "tweet": "@C19Roberto @NuevaSub El mismo patr\u00f3n se repite en todo el mundo:\n- aplanar curva de UCI\n- covid se llama BICHO\n- hospitales casi s\u00f3lo para Covid\n- tik-tok sanitarios\n- sanitarios ri\u00f1endo a la poblaci\u00f3n\n- covidianos deseando intubaciones\n- esc\u00e9pticos etiquetados como \"negacionistas\" y \"antivacunas\"", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 204, "is_user_verified": false}, {"name": "joreyes94099926", "tweet": "Quiero pensar que el covid-19 es como los piojos \ud83e\udd14", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 1074, "is_user_verified": false}, {"name": "Mecina11", "tweet": "@LuizinhoMX @patyarmendarfan Razones, si hay pero:\nCrisis en todo el planeta incluido el primer mundo.\nAumento de la pobreza \"mundial\"\nCasi 900 mil muertes por covid a nivel mundial (en \u00e9stos momentos).\nIncremento de asesinatos e inseguridad en las entidades gobernadas por la oposici\u00f3n \nSeguimos?", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 7, "is_user_verified": false}, {"name": "Chiccarugby", "tweet": "2020 y el racismo es peor que el covid \ud83d\udd95\ud83d\udd95\ud83d\udd95\ud83d\udd95\ud83d\udd95", "retweets": 0, "location": "Salamanca ", "created": "02-Sep-2020", "followers": 111, "is_user_verified": false}, {"name": "Salud_CZ8", "tweet": "Jornada Integral de Salud con la participaci\u00f3n de la comunidad de la Cooperativa 24 de Agosto con puntos informativos sobre #SaludMental, #SaludBucal, y toma de pruebas r\u00e1pidas de #Covid_19 #ActivadosPorLaSalud Distrito 09D04 https://t.co/ei9VY6q9cj", "retweets": 0, "location": "Guayaquil - Ecuador", "created": "02-Sep-2020", "followers": 20533, "is_user_verified": false}, {"name": "PFranciscana", "tweet": "Tailandia cumple 100 d\u00edas sin registrar ning\u00fan contagio local de COVID-19 https://t.co/pf7eYx9jsI", "retweets": 0, "location": "Lima, Per\u00fa", "created": "02-Sep-2020", "followers": 180, "is_user_verified": false}, {"name": "SebasRigger1011", "tweet": "@juank8112 @BluRadioCo El auto cuidado es clave para la protecci\u00f3n contra el  COVID, el comercio se debe restablecer o no s\u00e9 podrian sustentar esas familias, lo que sucede es que no hay conciencia de algunos vendedores  y compradores por eso pasa esto, la ley del m\u00e1s ventajoso predomina.", "retweets": 1, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 1153, "is_user_verified": false}, {"name": "MeganoticiasTVC", "tweet": "\ud83d\ude97\ud83d\ude98#Covid_19 golpea con fuerza al sector automotriz.\u26a0\ufe0fPor sexto mes consecutivo cae venta de autos en M\u00e9xico. https://t.co/CBAhgLObxk", "retweets": 0, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "created": "02-Sep-2020", "followers": 10716, "is_user_verified": false}, {"name": "Javich68709955", "tweet": "Barcelona 2020...Covid, destrucci\u00f3n de empleo, inseguridad, la clase media a la mierda y mientras el Consistorio con su lucha contra el coche (menos empleo), sesiones en contra el Borb\u00f3n (que es lo que ahora m\u00e1s importa)...y as\u00ed es la vida", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 3, "is_user_verified": false}, {"name": "RobSant73", "tweet": "Ayer en una capacitaci\u00f3n les preguntaba a los asistentes como est\u00e1n con lo del covid, uno por uno empezaron a hablar, de uno de ellos hab\u00edan fallecido su yerno y su hijo, de otro su hermano y su t\u00edo, otra persona dice que sigue vivo porque se nego a ir al hospital. Muy duro.", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 1485, "is_user_verified": false}, {"name": "mexdesconocido", "tweet": "Paalil K'iin tiene 19 a\u00f1os y vive en Tahdzi\u00fa. Lanz\u00f3 su rap maya Covid-19 en el que expresa en su lengua madre los cuidados preventivos y el dolor de la pandemia. https://t.co/8ZaaSAU65C https://t.co/nTbMGikh47", "retweets": 1, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "created": "02-Sep-2020", "followers": 1303970, "is_user_verified": true}, {"name": "MalejaViviescas", "tweet": "colombia tiene peores cosas que el covid", "retweets": 0, "location": "Colombia", "created": "02-Sep-2020", "followers": 1027, "is_user_verified": false}, {"name": "cccastano_", "tweet": "Lleve el covid m\u00e1s  barato, pru\u00e9belo sin compromiso. https://t.co/8Cc6FKWtiM", "retweets": 0, "location": "Bogot\u00e1", "created": "02-Sep-2020", "followers": 474, "is_user_verified": false}, {"name": "RevistaArcadia", "tweet": "En esta entrega de video y fotograf\u00eda, Historias Bien Jaladas mira a c\u00f3mo las personas de avanzada edad se las han tenido que arreglar para subsistir en los much\u00edsimos d\u00edas complicados de 2020. https://t.co/FGWZh2JKvZ", "retweets": 1, "location": "Colombia", "created": "02-Sep-2020", "followers": 145834, "is_user_verified": true}, {"name": "TiempoExtraRPC", "tweet": "Hoy comentaremos el Juego 7 candela Utah/Denver, que pasara con OKC/HOU? Sigue la burbuja en Penonome, Neymar con Covid, Yankees y Tampa Bay en batalla, @rpc_radio @COS_Sports y Youtube https://t.co/RqsgY78xpj", "retweets": 1, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 2205, "is_user_verified": false}, {"name": "fjhorna", "tweet": "Andreas Kalcker, cent\u00edfico alem\u00e1n q desde hace m\u00e1s de 13 a\u00f1os investiga y desarrollo de Di\u00f3xido de cloro (ClO 2) para la cura de enfermedades causadas por bacterias, virus y hongos. En Ecuador de 100 pacientes con covid los ha curado a todos en menos.  \nhttps://t.co/4FfGxvaDu8", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 80, "is_user_verified": false}, {"name": "pucha_tam", "tweet": "Van a suspender la cuarentena por fiestas patrias porque obvio que el covid va a tomar feriado esos d\u00edas y no va a salir", "retweets": 0, "location": "Entre Hogwarts y Dorne", "created": "02-Sep-2020", "followers": 473, "is_user_verified": false}, {"name": "canaltn8", "tweet": "#Salud | El estudio fue realizado entre el 17 de abril y el 21 de julio con 299 pacientes con s\u00edndrome respiratorio agudo grave que depend\u00edan de la respiraci\u00f3n artificial. https://t.co/9AwrJ8jNQ0", "retweets": 0, "location": "Nicaragua", "created": "02-Sep-2020", "followers": 94467, "is_user_verified": true}, {"name": "AdelValleP", "tweet": "La reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica tras el #Covid-19 implica apoyar a los m\u00e1s vulnerables, a las empresas, usar la pol\u00edtica fiscal para incentivar la econom\u00eda, inversi\u00f3n en infraestructura y regreso seguro a las labores. Nuestra #CDMx tiene un potencial inmenso para recuperarse y crecer\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "retweets": 2, "location": "CDMX", "created": "02-Sep-2020", "followers": 11803, "is_user_verified": false}, {"name": "Codigo_Sports", "tweet": "\u26bd\ufe0f\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 En los testeos realizados por el #PSG hubo tres positivos de #COVID19 y Neymar ser\u00eda uno de ellos. Los otros dos, argentinos que estuvieron de vacaciones en Ibiza.   https://t.co/AC9x1yXO3N", "retweets": 0, "location": "Latin America", "created": "02-Sep-2020", "followers": 367, "is_user_verified": false}, {"name": "leandrosia", "tweet": "Nuevos testeos en #River para detectar casos positivos de COVID 19", "retweets": 0, "location": "moreno, buenos aires", "created": "02-Sep-2020", "followers": 789, "is_user_verified": false}, {"name": "eitbkirolak", "tweet": "\ud83d\udea3\u200d\u2642\ufe0f #BanderaDeLaConcha \ud83d\udea3\u200d\u2642\ufe0f \nArkote no participar\u00e1 en la clasificatoria debido un positivo por COVID-19 de uno de sus deportistas \nhttps://t.co/Ga7AlDGYMi \n#remo #LaConcha2020 #eitbkirolak", "retweets": 0, "location": "Euskadi", "created": "02-Sep-2020", "followers": 17479, "is_user_verified": true}, {"name": "grupoeldeber", "tweet": "Las dos compa\u00f1\u00edas lanzaron en abril una herramienta para que los due\u00f1os de celulares equipados con el sistema iOS de Apple o Android de Google pudieran compartir informaciones con aplicaciones creadas por autoridades sanitarias. #CoronavirusEnElMundo \nhttps://t.co/iTvKJl3ruC", "retweets": 0, "location": "Bolivia", "created": "02-Sep-2020", "followers": 643418, "is_user_verified": false}, {"name": "nadiiaramos", "tweet": "Nadie:\nYo:\nMi t\u00edo: \nYa le tengo miedo al coronavirus y al covid \u00bfCu\u00e1l ser\u00e1 m\u00e1s peligroso?", "retweets": 0, "location": "San Luis Potos\u00ed, M\u00e9xico", "created": "02-Sep-2020", "followers": 760, "is_user_verified": false}, {"name": "ActualidadChil1", "tweet": "Redes sociales denuncian al medio Meganoticias el cual habr\u00eda publicado imagen falsa por supuesto \"desabastecimiento\" tras paro de camioneros que exigen seguridad en rutas.\nFotograf\u00eda corresponder\u00eda a desabastecimiento ocurrido en Marzo 2020 en supermercados brit\u00e1nicos x covid-19 https://t.co/loPthbf75w", "retweets": 1, "location": "Chile", "created": "02-Sep-2020", "followers": 4143, "is_user_verified": false}, {"name": "mayportuguezc", "tweet": "Uno de cada tres ni\u00f1os en el mundo no pu... https://t.co/ldGBMfjbIf a trav\u00e9s de @scoopit", "retweets": 0, "location": "M\u00e9xico", "created": "02-Sep-2020", "followers": 893, "is_user_verified": false}, {"name": "PTV_Noticias", "tweet": "Covid-19: vacunas chinas llegaron a Per\u00fa para iniciar ensayos cl\u00ednicos https://t.co/JGcgQB5BcJ", "retweets": 4, "location": "Lima, Per\u00fa", "created": "02-Sep-2020", "followers": 281205, "is_user_verified": false}, {"name": "TheColdShadow_", "tweet": "Con madre el covid https://t.co/GvKFByzFUX", "retweets": 0, "location": "No", "created": "02-Sep-2020", "followers": 163, "is_user_verified": false}, {"name": "elmundoes", "tweet": "Iglesias rectifica a Montero y anuncia que los padres con ni\u00f1os en cuarentena sin ser positivos en Covid cobrar\u00e1n la baja https://t.co/J1LszqFb44", "retweets": 4, "location": "Espa\u00f1a", "created": "02-Sep-2020", "followers": 3763869, "is_user_verified": true}, {"name": "angelrdzaq", "tweet": "\u00bfSoy el \u00fanico al que le da repel\u00fas este titular?\n\nPorque el primer p\u00e1rrafo de la nota es claro: hay 80 mil fallecidos que murieron de diversas causas, una de ellas podr\u00eda ser covid, pero no sabemos.\n\nMuy distinto del titular. Sorprende de Animal... no sorprende si es respuesta. https://t.co/7yeFfsD4bz", "retweets": 0, "location": "CDMX | MID", "created": "02-Sep-2020", "followers": 217, "is_user_verified": false}, {"name": "Economia_3", "tweet": "#CrisisCoronavirus | Justicia lanza una gu\u00eda de dudas sobre el decreto sancionador de la #COVID\u30fc19 https://t.co/Ls6joKF3RB", "retweets": 0, "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "created": "02-Sep-2020", "followers": 4877, "is_user_verified": false}, {"name": "SelMarinzaldi", "tweet": "si escucho una vez m\u00e1s la palabra COVID me voy destruir los t\u00edmpanos intencionalmente", "retweets": 0, "location": "Totoras, Santa Fe -Argentina. ", "created": "02-Sep-2020", "followers": 1150, "is_user_verified": false}, {"name": "RaquelGGam", "tweet": "@Blancaytal Debe ser que el covid tambien genera amnesia en algunos individuos...amnesia para recordar que deben quedarse aislados y para avisar de que son PCR +... Esta gente merece una penalizaci\u00f3n por el dolo al personal sanitario. Lo siento, pero solo veo mala intenci\u00f3n.", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 58, "is_user_verified": false}, {"name": "SrtaGH_VIP", "tweet": "@MexyKanaria Yo me quit\u00e9 tambi\u00e9n hace unos meses. Hago en casa bici est\u00e1tica y dem\u00e1s. Hasta que no pase esto del covid no me f\u00edo.", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 2033, "is_user_verified": false}, {"name": "jcarloschio", "tweet": "Les recomiendo esta historia de @diegoparrag_ de una mujer de 81 a\u00f1os con Alzheimer, diabetes, hipertensi\u00f3n y otras comorbilidades que super\u00f3 la #COVID19 en Santander. V\u00eda @vanguardiacom @Alejo_GuzmanG @DianaSaray \nhttps://t.co/Q8WGkx1I9p", "retweets": 0, "location": "Colombia", "created": "02-Sep-2020", "followers": 1740, "is_user_verified": false}, {"name": "aarquitecturia", "tweet": "La ciudad candidata a la capital de innovaci\u00f3n no se pone de acuerdo en una renovaci\u00f3n aprobada en presupuestos participativos, pendiente y urgente desde la emergencia COVID-19. @AjuntamentVLC \u00bfest\u00e1n @urbanismevlc + @VlcMobilitat en la misma p\u00e1gina? \u00bfSabotaje a #MissionsVal\u00e8ncia? https://t.co/eOgmtKF9X8", "retweets": 0, "location": "Valencia, Comunidad Valenciana", "created": "02-Sep-2020", "followers": 903, "is_user_verified": false}, {"name": "Ishtareriza", "tweet": "Yo estoy asi  creian que eraa sinisitis y llevos desde rincipios de abril. Ahora parece que va mejorando\nhttps://t.co/MAClsmSIXb", "retweets": 0, "location": "desubicada...", "created": "02-Sep-2020", "followers": 352, "is_user_verified": false}, {"name": "efeitodk", "tweet": "@Rconstantino Covid: menos de 900 mil mortes\n\nFome: https://t.co/7hkh2dYA5L", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 285, "is_user_verified": false}, {"name": "msjavigonzalezz", "tweet": "Y cuando no esperas nada m\u00e1s de este gobierno estupido e inoperante, escuchas que suspenden la cuarentena por 3 d\u00edas(? Por eso estamos como estamos, dem\u00e1s nadie se va a enfermar en esa fecha porque el covid va a andar ocupado bailando cueca y tomando terremotos #FondeateEnTuCasa", "retweets": 1, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 38, "is_user_verified": false}, {"name": "Sofilost", "tweet": "De qu\u00e9 ratos me duele la cabeza, tengo congesti\u00f3n nasal y cansancio, no s\u00e9 si me quiere dar gripe, tos, covid o la muerte. A estas alturas ninguno parece tan malo.", "retweets": 0, "location": "Guatemala", "created": "02-Sep-2020", "followers": 360, "is_user_verified": false}, {"name": "Srta_Nauru", "tweet": "Feliz d\u00eda de felipe camiroaga/cumplea\u00f1os, que la miel este m\u00e1s dulce y el covid mejor persona @Bototos", "retweets": 0, "location": "Nauru", "created": "02-Sep-2020", "followers": 1565, "is_user_verified": false}, {"name": "karinareneegom1", "tweet": "@nanothompson El.proximo con covid positivo y encima con internacion psiqui\u00e1trica \ud83d\ude48\ud83d\ude49\ud83d\ude4a\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "retweets": 0, "location": "Mar del Plata, Argentina", "created": "02-Sep-2020", "followers": 42, "is_user_verified": false}, {"name": "vasquezjcy", "tweet": "esta ma\u00f1ana pase un susto feooo pens\u00e9 tenia covid, puse la cafetera y no ol\u00eda a caf\u00e9 me cague y era no estaba enchufada dije perd\u00ed  olfato  enchufe y listo S/N Sanito", "retweets": 0, "location": "Cabimas edo zulia ", "created": "02-Sep-2020", "followers": 511, "is_user_verified": false}, {"name": "JLPaniza", "tweet": "@Isabelita123f Te comparto para que leas un poco.  \u201cel origen de nuevos pat\u00f3genos como el SARS-CoV-2 proviene de la degradaci\u00f3n ambiental.\u201d https://t.co/WOi0rLVlGy", "retweets": 0, "location": "Panam\u00e1", "created": "02-Sep-2020", "followers": 5444, "is_user_verified": false}, {"name": "LiberalCastilla", "tweet": "#fuenoticiaenelliberal  Sanidad investiga un brote de infecci\u00f3n por Covid-19 en un establecimiento de ocio nocturno de Guadalajara capital https://t.co/UMQutbAU7d", "retweets": 0, "location": "Cuenca, Guadalajara", "created": "02-Sep-2020", "followers": 22350, "is_user_verified": false}, {"name": "diariomallorca", "tweet": "El Govern comienza a entregar los equipos de protecci\u00f3n contra la COVID-19 a los centros educativos https://t.co/5sXuvwnJ6F", "retweets": 0, "location": "Palma de Mallorca", "created": "02-Sep-2020", "followers": 84007, "is_user_verified": true}, {"name": "pamanes64", "tweet": "as\u00ed es la mente humana\nesto suceder\u00e1 cuando el hambre supere al covid 19\n\nSe\u00f1or Don Armando Fuentes Aguirre \nCATON https://t.co/xJ8vFZ2rCp", "retweets": 0, "location": "Hermosillo, Sonora", "created": "02-Sep-2020", "followers": 115, "is_user_verified": false}, {"name": "Danny278", "tweet": "@21enpoker Y usted de verdad cree que yo lo sacar\u00eda a la calle a ba\u00f1arlo con la lluvia? \n\nY si, segura, el Covid no est\u00e1 en el ambiente, est\u00e1 en las personas contagiadas que no siguen medidas de bioseguridad y en las superficies que estas tocan, no en el ambiente \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "retweets": 0, "location": "En tu coraz\u00f3n, revisa \ud83d\ude09 ", "created": "02-Sep-2020", "followers": 11026, "is_user_verified": false}, {"name": "castellanapura", "tweet": "Entramos en el caos de los test Covid a los profesores de Madrid: \u201cNos llevan como ovejas al matadero\u201d https://t.co/yNhmAWUz91 a trav\u00e9s de @elespanolcom", "retweets": 1, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 3254, "is_user_verified": false}, {"name": "SarahiRdz25", "tweet": "Qui\u00e9n se besa la primera vez que salen/se ven? Apasiguate mijo, COVID", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 231, "is_user_verified": false}, {"name": "canal57cl", "tweet": "Informe Minsal N\u00b047 #Covid-19 Prov. Melipilla Al 30-08\nAlhu\u00e9 299 casos, 36 activos\u26b0\ufe0f5\nCuracav\u00ed 1003 casos, 66 activos\u26b0\ufe0f25\nMar\u00eda Pinto 413 casos, 18 activos\u26b0\ufe0f10\nMelipilla 4077 casos, 84 activos \u26b0\ufe0f145\nSan Pedro 251 casos, 3 activos \u26b0\ufe0f4\nTotal Provincia 6043 casos, 207 activos \u26b0\ufe0f189 https://t.co/Tsc76UnWVq", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 439, "is_user_verified": false}, {"name": "maevalula", "tweet": "@CarlosMaslaton Cheque\u00e1 cuantos murieron el a\u00f1o pasado por complicaciones por gripe...32 mil!!!\nAhora...cheque\u00e1 cuantos van muertos este a\u00f1o por infinidad de diferentes enfermedades...suerte!!! \nTodas... TODAS... son catalogadas por covid 19. Te atropella un auto, covid. Cancer terminal, covid.", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 192, "is_user_verified": false}, {"name": "intriper", "tweet": "El papa Francisco celebr\u00f3 hoy su primera audiencia p\u00fablica tras varios meses de suspensi\u00f3n por el COVID-19\ud83d\ude4f\n\nM\u00e1s info en: https://t.co/pFjqMuoIBQ https://t.co/1wPWNsSB1y", "retweets": 1, "location": "El Mundo", "created": "02-Sep-2020", "followers": 39656, "is_user_verified": false}, {"name": "UltimaHoraCR", "tweet": "#Avance | @MinSaludCol afirm\u00f3 que las pruebas de detecci\u00f3n de anticuerpos o r\u00e1pidas COVID-19, no est\u00e1n autorizadas para hacer diagn\u00f3sticos efectivos. https://t.co/VSKbLz8JDi", "retweets": 1, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 1462, "is_user_verified": false}, {"name": "FridaBlanquel", "tweet": "Urge la vacuna contra el COVID, necesito ver a mi abuelita.", "retweets": 0, "location": "Solidaridad, Quintana Roo", "created": "02-Sep-2020", "followers": 228, "is_user_verified": false}, {"name": "tpwkxfalling", "tweet": "@haroldiors tenes covid?", "retweets": 0, "location": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "created": "02-Sep-2020", "followers": 2069, "is_user_verified": false}, {"name": "wizfun", "tweet": "Coronavirus Espa\u00f1a | Sanidad suma 8.581 casos, 3.663 de ellos en las \u00faltimas 24 horas y 42 fallecidos https://t.co/saU2uNWJBZ", "retweets": 0, "location": "Espa\u00f1a", "created": "02-Sep-2020", "followers": 175, "is_user_verified": false}, {"name": "CAPITALRADIOB", "tweet": "\u2696\ufe0fArranca #ElBalance con @FedericoQuevedo \n\n\ud83d\udd38No hay acuerdo por los presupuestos entre el PSOE y PP\n\ud83d\udd38\u00bfC\u00f3mo est\u00e1 la situaci\u00f3n del COVID-19 en Arag\u00f3n? Se lo preguntamos a @MariaNavarroVi (@zaragoza_es)\n\nhttps://t.co/OjWvBUGqZF https://t.co/0BehKFKFXH", "retweets": 0, "location": "Madrid-New York-Bruselas", "created": "02-Sep-2020", "followers": 25638, "is_user_verified": true}, {"name": "FuckSanth", "tweet": "buen d\u00eda (solo si ten\u00e9s 19 o m\u00e1s casos de covid en tu club)", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 446, "is_user_verified": false}, {"name": "Marcus59770552", "tweet": "@LeMatelot49 Los estudios de no se qu\u00e9 expertos son cojonudos, en navidades nos dir\u00e1n que un estudio determina que los camellos de los Reyes Magos y los renos de Papa Noel trasmiten 400 veces m\u00e1s el covid que un humano. Me encanta esa palabra, covid, certificate of vaccination identification", "retweets": 0, "location": "Surfeando con el Doctor Muerte", "created": "02-Sep-2020", "followers": 616, "is_user_verified": false}, {"name": "qtf", "tweet": "Mexicanos rifados descubren y patentan una f\u00f3rmula que evita que la COVID-19 se adhiera y reproduzca.\n#AlAireQTF https://t.co/FCc4n40lEc", "retweets": 4, "location": "M\u00e9xico", "created": "02-Sep-2020", "followers": 937434, "is_user_verified": true}, {"name": "cjespinosas", "tweet": "Andaluc\u00eda recibir\u00e1 383,8 millones de euros de los 2.000 millones del Fondo Covid para Educaci\u00f3n https://t.co/nJRtuSbV8W", "retweets": 0, "location": "San Pedro de Alcantara", "created": "02-Sep-2020", "followers": 1065, "is_user_verified": false}, {"name": "cubanosypunto", "tweet": "#EEUU, confirmando su tendencia ego\u00edsta y err\u00e1tica, no se unir\u00e1 al esfuerzo global por  vacuna contra el #Covid_19, solo porque est\u00e1 dirigido por la #OMS. Se ver\u00e1n horrores! https://t.co/fHmcgsn9XU", "retweets": 0, "location": "El Salvador", "created": "02-Sep-2020", "followers": 1041, "is_user_verified": false}, {"name": "JaviGarcia_Ok", "tweet": "Alberto hablando en contra del capitalismo por el COVID pero la vacuna la descubrieron los pa\u00edses capitalistas. Es preocupante cuando el sesgo ideol\u00f3gico es tan grande en un presidente", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 664, "is_user_verified": false}, {"name": "arpassv", "tweet": "#Internacional \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #Brasil| El l\u00edder ind\u00edgena Bepkot Kayapo Xikrin, jefe de la aldea Pytak\u00f4, de la Tierra Ind\u00edgena Trincheira / Bacaj\u00e1, en Altamira, falleci\u00f3 tras pasar 24 d\u00edas en el Hospital Regional de Altamira debido a las complicaciones producidas por la Covid-19, v\u00eda Telesur. https://t.co/wH1obQWggs", "retweets": 0, "location": "El Salvador", "created": "02-Sep-2020", "followers": 17615, "is_user_verified": false}, {"name": "CeciliaCM23", "tweet": "Hay q ser orate o idiota para ponerse la vacuna de los responsables del Covid 19, los culpables de q hoy el mundo est\u00e9 sumido en una crisis econ\u00f3mica y de salud, y tambi\u00e9n ser\u00e1n c\u00f3mplices los gobiernos q ayuden al partido comunista Chino a comercializarla, a favorecer al verdugo. https://t.co/kgATZmLEYM", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 3824, "is_user_verified": false}, {"name": "MarianaFB05", "tweet": "Vacina do covid https://t.co/XBV8CG862k", "retweets": 0, "location": "Itaperuna, Brasil", "created": "02-Sep-2020", "followers": 274, "is_user_verified": false}, {"name": "martinezburgos8", "tweet": "@lasgaunaslleno @fran_cdlsiempre 14.000 socios el Castellon el maximo permitido por aforo! ahi es nada y si no pueden entrar en toda la temporada el club les devolvera su dinero al que lo pida. Eso es un club aqui estoy esperan que devulevan el dinero de la temporada por covid !!", "retweets": 0, "location": "Burgos, Logro\u00f1o conexion", "created": "02-Sep-2020", "followers": 87, "is_user_verified": false}, {"name": "JesusBe76056071", "tweet": "@GNB_Capital @Desurtiunaofic1 @Lockiby1 Parroquias del Dtto. Capital, manteniendo el control, y las medidas de seguridad ante el covid 19", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 29, "is_user_verified": false}, {"name": "vesteve3", "tweet": "#Sanidad notifica 8.581 nuevos casos de #COVID19, 3.663 en las \u00faltimas 24 horas\n https://t.co/Kn21vSE2GG v\u00eda @publico_es", "retweets": 0, "location": "Pa\u00eds Valenci\u00e0", "created": "02-Sep-2020", "followers": 4308, "is_user_verified": false}, {"name": "EstephyCastro", "tweet": "Que Bogot\u00e1 este lluviosa es una se\u00f1al para que se los que puedan se queden en la casa. COVID sigue ah\u00ed ...", "retweets": 0, "location": "Colombia", "created": "02-Sep-2020", "followers": 222, "is_user_verified": false}, {"name": "CursackMara", "tweet": "02/09\nLe pica la garganta, cree que tiene covid", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 66, "is_user_verified": false}, {"name": "MikyGonka", "tweet": "Lo de lavarse las manos ya hab\u00eda que hacerlo antes del covid, marranos.", "retweets": 0, "location": "Cantabria, Espa\u00f1a", "created": "02-Sep-2020", "followers": 1175, "is_user_verified": false}, {"name": "Nizzapg", "tweet": "Todo por el fregado virus hediondo no vamos a tener ca\u00f1a fest, los odio y m\u00e1s al COVID", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 44, "is_user_verified": false}, {"name": "Morochavisajes", "tweet": "Cuando en la farrra digan q levanten las manos las perras y las bandidaz, adivinen kien ya no alzara la mano porq la ajuisio el covid y las deudas del icetez juas", "retweets": 0, "location": "Kennedylamerazocho", "created": "02-Sep-2020", "followers": 1560, "is_user_verified": false}, {"name": "OctavioGomezA", "tweet": "Covid-19 ser\u00e1 la principal causa de muerte en Latino am\u00e9rica fin de a\u00f1o, prev\u00e9n cient\u00edficos https://t.co/xuj1igtWqN", "retweets": 0, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "created": "02-Sep-2020", "followers": 1478, "is_user_verified": false}, {"name": "laalcaldiasucre", "tweet": "#SepaQue Brigadas Comunales se desplegaron para realizar jornada de desinfecci\u00f3n en la Calle Galu en el Casco Colonial #Petare, Calle Real de Campo Rico, sector La Licite\u00f1a y Calle La F\u00e9nix en Guaicoco #Petare.Seguimos en prevenci\u00f3n contra el Covid-19 #PatriaLibreYSoberana #2Sep https://t.co/L6EBBfwMt0", "retweets": 3, "location": "Municipio Sucre", "created": "02-Sep-2020", "followers": 4594, "is_user_verified": false}, {"name": "Alaide_Difusion", "tweet": "#Estatal // #AvcNoticias // Covid-19 puso entre la espada y la pared a los ayuntamientos de Veracruz\nhttps://t.co/9JDnrZTcSi", "retweets": 0, "location": "Veracruz de Ignacio de la Llav", "created": "02-Sep-2020", "followers": 722, "is_user_verified": false}, {"name": "FernandoMarull", "tweet": "+20..83. Bienvenido Covid a Concordia ER. lpm https://t.co/dPbpUw1FUl", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 8762, "is_user_verified": false}, {"name": "RealidadRegion", "tweet": "Paciente oriundo de Feliciano, internado en Concordia, dio positivo para COVID-19 https://t.co/6oqUSN7G9P a trav\u00e9s de @RealidadRegion", "retweets": 0, "location": "San Jos\u00e9 de Feliciano (E. R\u00edos", "created": "02-Sep-2020", "followers": 601, "is_user_verified": false}, {"name": "Quijotrotsky", "tweet": "@BravismoRBB @SevillaFC @ivanrakitic Como pase el COVID por el Villamar\u00edn se llena media plantilla del Betig\u00fceno.", "retweets": 0, "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "created": "02-Sep-2020", "followers": 3270, "is_user_verified": false}, {"name": "BrisaMendozaMdz", "tweet": "@GobChimalhuacan @AMXNoticias Exelente labor que hace nuestro presidente biologo Jes\u00fas Tolentino por hacer las pruebas covid 19 gratuitas en nuestro municipio de Chimalhuac\u00e1n para prevenir los contagios", "retweets": 1, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 135, "is_user_verified": false}, {"name": "EcosistemaU", "tweet": "\ud83d\udccc\u00bfConoces c\u00f3mo las vacunas protegen nuestro sistema inmunol\u00f3gico? La producci\u00f3n de una vacuna, que resulte eficaz para frenar el avance del #Covid19, avanza con celeridad. \ud83d\udc69\u200d\ud83d\udd2c\n\nY en la siguiente nota te invitamos a conocer los pormenosres: \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\n\nhttps://t.co/bHEej4t1Gt\n#SomosUPS", "retweets": 0, "location": "Calle Turuhuayco 3-69 y Calle ", "created": "02-Sep-2020", "followers": 136, "is_user_verified": false}, {"name": "matias_pao", "tweet": "@MarascoFabri Una pelotudes m\u00e1s que dec\u00eds y subo y te contagio de covid", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 591, "is_user_verified": false}, {"name": "Danizmo", "tweet": "@Raullaurean @DiantreMX Jajajaja le\u00ed un comentario que dec\u00eda: es gordo y el covid se encargar\u00e1 del Karma \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 me bote de risa!", "retweets": 0, "location": "Villahermosa, Tabasco, Mexico", "created": "02-Sep-2020", "followers": 470, "is_user_verified": false}, {"name": "PabloDiNovita", "tweet": "Un saludo desde Madasgar a mi amigo Bieito Bali\u00f1o, un celtista que est\u00e1 sufriendo mucho porque desde las restricciones por COVID no puede ir al estadio. Con estos 7 meses, ya son 5 a\u00f1os sin ir. #CeltaMedia #CeltaLugo", "retweets": 0, "location": "A Estrada", "created": "02-Sep-2020", "followers": 479, "is_user_verified": false}, {"name": "VMLEIVA", "tweet": "Neymar, \u00c1ngel Di Mar\u00eda y Leandro Paredes dan positivo por COVID-19, seg\u00fan inform\u00f3 L\u2019Equipe bingnews://application/view?entitytype=article&amp;contentid=BB18DJEp&amp;market=es-us", "retweets": 0, "location": "antofagasta chile", "created": "02-Sep-2020", "followers": 2856, "is_user_verified": false}, {"name": "La1_tve", "tweet": "\u2b55 Arranca @EDirectoTVE hablando del Covid-19. Aumentan los contagios a 8.581 personas. \n\nDIRECTO \u25b6 https://t.co/mzgfuI5oJN https://t.co/KkWkXwRC1l", "retweets": 2, "location": "Espa\u00f1a", "created": "02-Sep-2020", "followers": 620275, "is_user_verified": true}, {"name": "OhMissVi", "tweet": "Oye @mariagamesa ch\u00e9cate la narrativa de estas portadas\nhttps://t.co/0pdiksT1RD", "retweets": 0, "location": "Nebulosa de Ori\u00f3n ", "created": "02-Sep-2020", "followers": 326, "is_user_verified": false}, {"name": "el_carabobeno", "tweet": "Neymar, Di Mar\u00eda y Paredes dieron positivo por COVID-19 https://t.co/NEG8oeTNzG https://t.co/wxjwo07FNW", "retweets": 1, "location": "Valencia, Venezuela", "created": "02-Sep-2020", "followers": 760328, "is_user_verified": false}, {"name": "InformativosTM", "tweet": "M\u00e1s Madrid pide retrasar el inicio del curso escolar ante el \"caos\" del Gobierno regional https://t.co/aawxqYnsvn", "retweets": 0, "location": "Espa\u00f1a", "created": "02-Sep-2020", "followers": 36089, "is_user_verified": true}, {"name": "murciaplaza_com", "tweet": "La UE marca el camino contra la covid-19: tomar\u00e1 la temperatura a trabajadores y visitantes en todos sus edificios\n\n#COVID19 #COVID-19 #COVID\u30fc19 #EsteVirusLoParamosUnidos #coronavirus #NoLoTiresPorLaBorda\n\nhttps://t.co/RYWDngPCFW", "retweets": 0, "location": "Murcia", "created": "02-Sep-2020", "followers": 3222, "is_user_verified": false}, {"name": "CristhianoLar", "tweet": "@ingridpschafer @belebae_ Nadie:\n\nAbsolutamente nadie:\n\nLos noticieros: Antonio fallecio repentinamente de covid.", "retweets": 0, "location": "Guaira, Paraguay", "created": "02-Sep-2020", "followers": 331, "is_user_verified": false}, {"name": "JorgePlaGarcia", "tweet": "La covid se transmite a trav\u00e9s de aerosoles: ya es el momento de actuar, tenemos suficientes pruebas https://t.co/V0fVRipQeU a trav\u00e9s de @el_pais", "retweets": 1, "location": "Boulder, CO", "created": "02-Sep-2020", "followers": 5434, "is_user_verified": false}, {"name": "twettxsebas", "tweet": "MIEDO de contagiarme de ignorancia, de creer que todo est\u00e1 bien cuando todo va muy mal, de ser indolente, de ser indiferente, eso si me da miedo contagiarme, porque eso s\u00ed mata; COVID con buenos cuidados pasa, lo otro no.", "retweets": 1, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "created": "02-Sep-2020", "followers": 4714, "is_user_verified": false}, {"name": "ChihuahuaNot", "tweet": "Confirma Salud 171 contagios y 17 defunciones por COVID-19 en las \u00faltimas 24 horas\n#Covid19\n\nhttps://t.co/tM5QjQQhrN\n#ReporteCovid19\n\nEl total de contagios acumulados en el estado es de 11 mil 981 y mil 170 decesos; autoridades hacen un llamado a no descuidar ... https://t.co/99JVAIK7yy", "retweets": 0, "location": "Chihuahua, M\u00e9xico", "created": "02-Sep-2020", "followers": 30551, "is_user_verified": false}, {"name": "DespachoDePaz", "tweet": "#2Sep | El @FrentePreventMe efectu\u00f3 en la parroquia Milla, jornada informativa a fin de concientizar a los ciudadanos con las medidas preventivas para evitar el contagio y propagaci\u00f3n de la COVID 19 beneficiando a m\u00e1s de 200 personas. #PatriaLibreYSoberana https://t.co/NCxba0IBeg", "retweets": 1, "location": "Caracas, Venezuela", "created": "02-Sep-2020", "followers": 219, "is_user_verified": false}, {"name": "MilindaSu", "tweet": "Positivo en Covid 19 https://t.co/6W1ul112yP", "retweets": 0, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "created": "02-Sep-2020", "followers": 4262, "is_user_verified": false}, {"name": "val130613_", "tweet": "@SubRedSur Buenos d\u00edas. Estoy interesada, en saber si contin\u00faan realizando las pruebas al Covid-19 gratis. Y si es as\u00ed, me gustar\u00eda enterarme de cu\u00e1les son las ubicaciones, en especial, para la localidad de Tunjuelito. Muchas gracias \u270c\ud83c\udffc", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 75, "is_user_verified": false}, {"name": "Enrique_030483", "tweet": "@giovannilarosa0 Excelente Se\u00f1or Presidento.\nAnte el Virus Comunista Covid-19, no aceptemos la Vacuna Capitalista de Oxford.", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 70, "is_user_verified": false}, {"name": "Petertalav", "tweet": "@PERYRIERA El tratamiento  pol\u00edtico del Covid en Madrid por parte de progres es miserable, inaceptable y triste, sabes lo que pasa Agust\u00edn que muchos madrile\u00f1os estamos empezando a hartarnos.\nGracias", "retweets": 0, "location": "Espa\u00f1a", "created": "02-Sep-2020", "followers": 210, "is_user_verified": false}, {"name": "AeromarketAR", "tweet": "Luego de los m\u00e1s de 165 d\u00edas de cuarentena que se cumplieron el pasado martes 1\u00ba de septiembre, demuestra que es hora de expresarse con firmeza y en paz por los derechos consagrados en la CN. \nLa aviaci\u00f3n tiene protocolos para poder volar sin agravar los contagios x COVID-19!", "retweets": 0, "location": "Argentina", "created": "02-Sep-2020", "followers": 4054, "is_user_verified": false}, {"name": "PueNoticias", "tweet": "\u271d En el Pante\u00f3n de la junta auxiliar La Libertad, el acceso para visitas contin\u00faa restringido, con el objetivo de evitar aglomeraciones y contagios de Covid-19. \n\nV\u00eda @IrisABecerril \n\n\ud83d\udcf0 #SETNoticias https://t.co/CfOVUclsxf", "retweets": 0, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "created": "02-Sep-2020", "followers": 96845, "is_user_verified": true}, {"name": "ZahiraValentine", "tweet": "La \u00fanica penetrada que recib\u00ed este a\u00f1o fue la de la prueba del COVID 19", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 168, "is_user_verified": false}, {"name": "JDavid795", "tweet": "@Sassizavala Me gustar\u00eda a ti invitarte a cenar un d\u00eda, pero no se puede porque COVID y ni idea de d\u00f3nde vivas \ud83e\udd7a", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 81, "is_user_verified": false}, {"name": "teleamazonasec", "tweet": "Terapistas argentinos al borde del colapso por el #Covid19-&gt; https://t.co/61AcfT6rO5", "retweets": 9, "location": "Quito, Ecuador", "created": "02-Sep-2020", "followers": 2198286, "is_user_verified": true}, {"name": "DaoHang39", "tweet": "Todo es premeditado, recuerden que no han movido ni mover\u00e1n un dedo para resguardar el derecho a voto de los enfermos por Covid-19.\n\nTodo es premeditado. https://t.co/zAdf5RcZmI", "retweets": 0, "location": "Santiago, Chile", "created": "02-Sep-2020", "followers": 96, "is_user_verified": false}, {"name": "Contexto_Tuc", "tweet": "Los insumos comprados por los tres poderes del Estado llegaron a Tucum\u00e1n para enfrentar la pandemia de Covid-19 https://t.co/Ep8WPJLJjR", "retweets": 0, "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "created": "02-Sep-2020", "followers": 106121, "is_user_verified": false}, {"name": "Ale__Canteros", "tweet": "#Hoy en #corrientes cap se registraron  27 nuevos  casos de #covid-19 https://t.co/lmoeXRE7CC", "retweets": 0, "location": "Corrientes, Argentina", "created": "02-Sep-2020", "followers": 200, "is_user_verified": false}, {"name": "mjgarcia1981", "tweet": "Mediaset Espa\u00f1a obtiene un beneficio neto de 70M\u20ac tras duplicar su facturaci\u00f3n no publicitaria y pese al entorno negativo por el impacto del Covid-19 https://t.co/9RwCqZX98X", "retweets": 0, "location": "Madrid", "created": "02-Sep-2020", "followers": 1279, "is_user_verified": false}, {"name": "ChrisArce_1", "tweet": "Gracias a Covid las olimpiadas cancelaron su orden y ese trambo me toca, los llevo cabrones.", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 285, "is_user_verified": false}, {"name": "Edgar_Martinezg", "tweet": "Compuesto que inhibe a la COVID-19 es descubierto por mexicanos https://t.co/hJY5g83JiD a trav\u00e9s de @qtf", "retweets": 0, "location": "Guadalajara Jalisco; M\u00e9xico", "created": "02-Sep-2020", "followers": 548, "is_user_verified": false}, {"name": "Ricardo18590060", "tweet": "Trump \u00abcasa-sola\u00bb tambi\u00e9n en la vacuna contra la COVID-19 https://t.co/SaiCHN1J4g #Cuba #SomosCuba #aquinoserindenadie", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 514, "is_user_verified": false}, {"name": "Alejandro7BF", "tweet": "Quieren terminar de acabar lo que el COVID no pudo jaja \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f #ParoNacionalYa", "retweets": 0, "location": "Medellin , Colombia", "created": "02-Sep-2020", "followers": 385, "is_user_verified": false}, {"name": "PuntodeVistaSLP", "tweet": "#Internacional\nAm\u00e9rica, la regi\u00f3n con m\u00e1s personal m\u00e9dico infectado de covid-19 https://t.co/s4ewr6ibRi", "retweets": 0, "location": "San Luis Potos\u00ed, M\u00e9xico", "created": "02-Sep-2020", "followers": 4517, "is_user_verified": false}, {"name": "isakius", "tweet": "\u00a1Covid, hijo de puta!", "retweets": 0, "location": "Pueblo Paleta", "created": "02-Sep-2020", "followers": 111, "is_user_verified": false}, {"name": "MargaritoCarmoR", "tweet": "Gracias a las pruebas covid 19 gratuitas en chimalhuacan ser\u00e1n  menos los  contagios https://t.co/YvwvOZHVFA", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 114, "is_user_verified": false}, {"name": "CICPC415", "tweet": "Lamentable noticia la que el d\u00eda de hoy nos embarga, nuestro Inspector Jefe Aquiles Jim\u00e9nez, Jefe del Bloque de B\u00fasqueda Nueva Esparta, fallece debido a complicaciones por COVID-19. siempre ser\u00e1 recordado como el excelente ser humano que fue. https://t.co/xOul1NcwNt", "retweets": 0, "location": "Nueva Esparta, Venezuela", "created": "02-Sep-2020", "followers": 1683, "is_user_verified": false}, {"name": "PplsCityCouncil", "tweet": "@RobQuan_: \"estamos lidiando con pandemias duales: COVID y la corrupci\u00f3n\". https://t.co/FLxrpAk9KP", "retweets": 0, "location": "Los Angeles", "created": "02-Sep-2020", "followers": 13310, "is_user_verified": false}, {"name": "GContrerasmdq", "tweet": "#Coronavirus Dos bancos de Mar del Plata tuvieron que cerrar por casos de Covid | 0223 https://t.co/EuH2Y4Aih3", "retweets": 1, "location": "Mar del Plata, Argentina", "created": "02-Sep-2020", "followers": 1014, "is_user_verified": false}, {"name": "damiancinh0", "tweet": "@diegolxpxz @_Ceso_ @Fernarojo24 @ColombianReali1 @LaGrondonaTwitt Capaz el otro a\u00f1o vos ya no est\u00e1s vivo, cuidate del covid y de los narcos a los que proteje tu gobierno, mono asqueroso.. https://t.co/oGPCREvLuX", "retweets": 0, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "created": "02-Sep-2020", "followers": 38, "is_user_verified": false}, {"name": "AlanN_RC", "tweet": "@porquetendencia Uff que garron ser el Covid en este momento.", "retweets": 0, "location": "Buenos Aires, Argentina", "created": "02-Sep-2020", "followers": 101, "is_user_verified": false}, {"name": "ziolkowski_dr", "tweet": "Pero si al Minsal no le importa el coronavirus, le importa seguir adelante con el plan de reabrir el comercio con China y el plebiscito. A este hombre nunca le ha importado la gente solo su imagen personal, su egolatria y sus intereses \nhttps://t.co/CFmfjGYvZT", "retweets": 1, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 563, "is_user_verified": false}, {"name": "MiguelNewells2", "tweet": "Cuando empiece hacer calor voy a agarrar la bici , voy a empezar a salir a correr y hacer gim.\n si el Covid no me deja no es m\u00ed culpa (?", "retweets": 0, "location": "Rosario, Argentina", "created": "02-Sep-2020", "followers": 403, "is_user_verified": false}, {"name": "tinocap99", "tweet": "unas ganas de ir a una joda clandestina y que me agarre un covid fulminante ya fue que sea lo que dios quiera", "retweets": 0, "location": "Rosario", "created": "02-Sep-2020", "followers": 323, "is_user_verified": false}, {"name": "tvdelmundo2019", "tweet": "Las pruebas r\u00e1pidas de covid-19 de US$ 5 se enviar\u00e1n a todo EE.UU. desde mediados de septiembre https://t.co/XF3jy75QWZ https://t.co/P0lOZTmsT3", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 22, "is_user_verified": false}, {"name": "sauceda_albina", "tweet": "Las pruebas r\u00e1pidas de covid-19 de US$ 5 se enviar\u00e1n a todo EE.UU. desde mediados de septiembre https://t.co/dtgZRnxc0q https://t.co/r6kIl49Gfn", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 5, "is_user_verified": false}, {"name": "Estrategos_Vzla", "tweet": "Las pruebas r\u00e1pidas de covid-19 de US$ 5 se enviar\u00e1n a todo EE.UU. desde mediados de septiembre https://t.co/oSDMUto5AN https://t.co/HE0ICqznit", "retweets": 0, "location": "Venezuela", "created": "02-Sep-2020", "followers": 28, "is_user_verified": false}, {"name": "tor295", "tweet": "Las pruebas r\u00e1pidas de covid-19 de US$ 5 se enviar\u00e1n a todo EE.UU. desde mediados de septiembre https://t.co/sP1xoQ8yQb https://t.co/ZLihHtvUr2", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 146, "is_user_verified": false}, {"name": "Gato177", "tweet": "Las pruebas r\u00e1pidas de covid-19 de US$ 5 se enviar\u00e1n a todo EE.UU. desde mediados de septiembre https://t.co/bTHUA2yWTV via @CNNE https://t.co/i2hDmKXoB1", "retweets": 0, "location": "Venezuela", "created": "02-Sep-2020", "followers": 3620, "is_user_verified": false}, {"name": "majahoto", "tweet": "Las pruebas r\u00e1pidas de covid-19 de US$ 5 se enviar\u00e1n a todo EE.UU. desde mediados de septiembre https://t.co/EXOe1tTE0c https://t.co/Q4BbFBeO4H", "retweets": 0, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "created": "02-Sep-2020", "followers": 462, "is_user_verified": false}, {"name": "yiirofresh__RD", "tweet": "Las pruebas r\u00e1pidas de covid-19 de US$ 5 se enviar\u00e1n a todo EE.UU. desde mediados de septiembre", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 730, "is_user_verified": false}, {"name": "clinicaconocoto", "tweet": "ATENCI\u00d3N contamos con tomograf\u00eda axial computarizada de ultima generaci\u00f3n. Con el precio m\u00e1s econ\u00f3mico del mercado. Ll\u00e1manos al 022 345 222.\n\n #coronavirus #covid #covid19  #salud #bienestar #quito #ecuador #conocoto #coronavirus #covid #covid19  #coronavirusecuador2020 https://t.co/XzRHCPImpo", "retweets": 0, "location": "Conocoto, Quito", "created": "02-Sep-2020", "followers": 1336, "is_user_verified": false}, {"name": "MascarillaN", "tweet": "Agresividad y nueva pol\u00edtica: navajeo dial\u00e9ctico en tiempos de la COVID-19 https://t.co/pdzftZtq2d", "retweets": 0, "location": "Reino castellano de Granada", "created": "02-Sep-2020", "followers": 647, "is_user_verified": false}, {"name": "CurritaDelaCruz", "tweet": "@morgan_covid @yoliluke Mientras necesiten dinero, estaremos sueltos. Si nos encierran nuevamente, la naci\u00f3n se hunde.", "retweets": 1, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 484, "is_user_verified": false}, {"name": "lavozdealmeria", "tweet": "El autor culpaba presuntamente a su jefe de haberse contagiado de Covid-19 https://t.co/XvZWD5db9Y", "retweets": 1, "location": "Almer\u00eda", "created": "02-Sep-2020", "followers": 70532, "is_user_verified": false}, {"name": "cartonistamarin", "tweet": "REGISTRA BCS SU CUARTA SEMANA DE DESCENSO EN OCUPACI\u00d3N HOSPITALARIA POR COVID-19 https://t.co/u4momkEjy9 a trav\u00e9s de @cartonistamarin #Covid-19 #Salud #Contagios #BCS #Nivel4", "retweets": 0, "location": "La Paz, B.C.S.", "created": "02-Sep-2020", "followers": 749, "is_user_verified": false}, {"name": "Procorin", "tweet": "El rebrote en los casos de Covid en Espa\u00f1a. \u00bfEs culpa de Obrador?", "retweets": 0, "location": "AMATEPEC", "created": "02-Sep-2020", "followers": 64, "is_user_verified": false}, {"name": "GuajiroU", "tweet": "1/ #covid d\u00eda 175. Sigue ritmo sostenido en \u00faltimos d\u00edas: 65 en CU (46 de Hab), 10 sin fuente conocida. # elevado cuidados intensivos (5 crit y 17 graves, incluida ciudadana d 18 a\u00f1os), 3 fallecidos. Todav\u00eda no c observa si ya rebasamos max diario (mucha dispersi\u00f3n) @invntario https://t.co/p8uAmmnxlD", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 735, "is_user_verified": false}, {"name": "adolfo1308e", "tweet": "Reapertura de restaurantes y COVID-19: \u00bfC\u00f3mo conciliamos una econom\u00eda de mercado y la nueva pol\u00edtica preventiva de salud p\u00fablica? https://t.co/bTqNsKGRsN a trav\u00e9s de @Enfoque Derecho | El Portal de Actualidad Jur\u00eddica de THEMIS", "retweets": 0, "location": "Arequipa - Per\u00fa", "created": "02-Sep-2020", "followers": 862, "is_user_verified": false}, {"name": "zezegarcia13", "tweet": "Escucho a todos diciendo que quieren que ya acabe este a\u00f1o... pero eso no har\u00e1 que se acabe el covid \ud83d\ude13", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 71, "is_user_verified": false}, {"name": "Cruiz34320187", "tweet": "@CoordinadoraCtm @USTP_PortDeBcn Perdonad, no hab\u00eda le\u00eddo este twit. Felicidades por \u00e9l. Si ese lema me hace pensar que si en este pa\u00eds durante la covid, alguien hubiera dicho y hecho algo semejante... cu\u00e1ntas personas no hubieran muerto, cuantos puestos de trabajo a\u00fan continuar\u00edan?\n\u00c1nimo \u270a\u270a\ud83d\udcaa", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 22, "is_user_verified": false}, {"name": "MidoriMatsumot1", "tweet": "@juank23_7 @TAGACAT Y finalmente decid\u00ed que pregunto a las personas que analizan la situaci\u00f3n de Covid-19 de Per\u00fa.\n\nSe siente que el obligatorio del protector fac\u00edal tambi\u00e9n est\u00e1 reduciendo bien el numero de positivos o no???", "retweets": 0, "location": "\u65e5\u672c\u306e\u88cf\u5074\ud83c\udf0e\u6642\u5dee14\u6642\u9593", "created": "02-Sep-2020", "followers": 51, "is_user_verified": false}, {"name": "lupslish", "tweet": "no se si tengo covid o falta d alimentaci\u00f3n", "retweets": 0, "location": "\ud835\ude33\ud835\ude26\ud835\ude28\ud835\ude2a\ud835\ude30\ud835\ude2f\ud835\ude22\ud835\ude2d \ud835\ude22\ud835\ude35 \ud835\ude23\ud835\ude26\ud835\ude34\ud835\ude35", "created": "02-Sep-2020", "followers": 554, "is_user_verified": false}, {"name": "eduardo_carrera", "tweet": "@diegoalfaroram @ClementeCH @DanteDelgado Es totalmente diferente cumplir un requisito que marca la ley electoral al final de una legislatura comparado con dejar peor que a medias un cargo que dura 6 a\u00f1os. \n\nNi 2 a\u00f1os dur\u00f3 Clemente y con el Covid, menos. \n\nSaludos, querido @diegoalfaroram", "retweets": 0, "location": "M\u00e9xico", "created": "02-Sep-2020", "followers": 371, "is_user_verified": false}, {"name": "diegomartin76ok", "tweet": "alguien me puede decir cuantos casos de Covid tiene Casilda hoy ?", "retweets": 0, "location": "Rosario, Argentina", "created": "02-Sep-2020", "followers": 1339, "is_user_verified": false}, {"name": "DeportesAlTacok", "tweet": "#Atlanta | \u26bd\ufe0f Leonardo Marinucci, ya recuperado del COVID-19, se reincorpor\u00f3 al plantel y pas\u00f3 por el club a realizarse los estudios correspondientes.\n\n\ud83d\udcf8 @AtlantaOficial https://t.co/9DIncYSqBh", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 592, "is_user_verified": false}, {"name": "enlacontienda", "tweet": "#Covid_19 Distribuci\u00f3n de nuevos casos por zona b\u00e1sica de Salud en Teruel\ud83d\udccdAlca\u00f1iz: 1 caso\ud83d\udccdAlcorisa: 2 casos\ud83d\udccdCalaceite: 1 caso \ud83d\udccdCella: 1 caso\ud83d\udccdHijar: 4 casos\ud83d\udccdMonreal del Campo: 1 caso\ud83d\udccdTeruel centro: 3 casos\ud83d\udccdTeruel ensanche: 6 casos\ud83d\udccdUtrillas: 1 caso", "retweets": 0, "location": "Huesca", "created": "02-Sep-2020", "followers": 179, "is_user_verified": false}, {"name": "AlsinaMier", "tweet": "Estas son las tres claves de Asturias para contener el Covid-19 https://t.co/mhnRR82gFP", "retweets": 0, "location": "Vilanova del Passerell", "created": "02-Sep-2020", "followers": 1690, "is_user_verified": false}, {"name": "bigbangnw", "tweet": "La #frase del d\u00eda fue dicha por la ex diputada Elisa Lilita Carri\u00f3 (@elisacarrio), criticando al presidente de la C\u00e1mara de Diputados, Sergio Massa, qui\u00e9n desestim\u00f3 la opci\u00f3n del debate presencial, debido a las normas sanitarias del COVID-19\n\nEnterate\ud83d\udc47\nhttps://t.co/aYDhF2kdyF https://t.co/2EvJ7njowU", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 239096, "is_user_verified": false}, {"name": "MungiaUdala", "tweet": "#Mungia #agenda septiembre\n\n\u2139\ufe0f  https://t.co/JaArh1Ns29\n\n\u26a0\ufe0f NOTA: Agenda sujeta a cambios por la Covid-19, dependiendo de la situaci\u00f3n derivada de la crisis sanitaria. Perdonen las molestias. https://t.co/HVsYbtGEFR", "retweets": 0, "location": "Trobika kalea, 1 / 48100 Mungia", "created": "02-Sep-2020", "followers": 592, "is_user_verified": false}, {"name": "HotelJaja", "tweet": "Nuestros funcionarios y hu\u00e9spedes est\u00e1n protegidos gracias a #fumimasterpy \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\u2728\ud83c\udfe8\n\n\ud83d\udcf2 Contact\u00e1 con ellos, son expertos en fumigaci\u00f3n y desinfecci\u00f3n anti Covid-19 de residencias, corporaciones e industrias. \ud83d\ude0a https://t.co/6PsCCX0NTT", "retweets": 0, "location": "Paraguay", "created": "02-Sep-2020", "followers": 1284, "is_user_verified": false}, {"name": "LaReplicaPy", "tweet": "\ud83d\udce3Covid-19: Desinfectan instalaciones de Registros P\u00fablicos\nLa Direcci\u00f3n General de los Registros P\u00fablicos dependiente de la Corte Suprema de Justicia realiz\u00f3 la fumigaci\u00f3n completa en la sede\nhttps://t.co/V8A3DkfgJC", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 520, "is_user_verified": false}, {"name": "MalCulerisme", "tweet": "@ganchetto @ACBCOM Por ese motivo hay que reducir el calendario. No tiene sentido, y menos tal como est\u00e1 el tema Covid, plantearse 38 jornadas y Playoff compaginando competiciones europeas. Hay Madrid-Bar\u00e7a descafeinados porque Laso aprovecha para rotar", "retweets": 0, "location": "Barcelona, Les Corts", "created": "02-Sep-2020", "followers": 677, "is_user_verified": false}, {"name": "contravialegal", "tweet": "#Contrav\u00edaInforma\ud83d\udd34 | Las medidas de bioseguridad para evitar la propagaci\u00f3n del covid-19 tambi\u00e9n se deben cumplir en los veh\u00edculos por lo que dentro un auto particular solo pueden ir dos personas y en casos excepcionales, cuatro. Lee la noticia, aqu\u00ed \ud83d\udc49 https://t.co/xKjTgShbe1 https://t.co/fe0A2fkAch", "retweets": 0, "location": "6 de Diciembre y Colon. ", "created": "02-Sep-2020", "followers": 2348, "is_user_verified": false}, {"name": "entornoint", "tweet": "Neymar, Di Mar\u00eda y Paredes dan positivo en COVID-19 https://t.co/shot8Q1yqP https://t.co/bdw9Ysd2sM", "retweets": 0, "location": "USA", "created": "02-Sep-2020", "followers": 10975, "is_user_verified": false}, {"name": "pazaguirre02", "tweet": "@CamiGirala JAJAJAJAJAUAJA ni para curarme del covid \ud83e\udd2e", "retweets": 0, "location": "Villarrica, Paraguay", "created": "02-Sep-2020", "followers": 1090, "is_user_verified": false}, {"name": "LuisCarlosGill2", "tweet": "Bolivia supera los 5.000 fallecidos por Covid-19 y cierra el mes con una peque\u00f1a desaceleraci\u00f3n. #Informaci\u00f3n #Fallecidos #Pandemia #Bolivia #Covid19 #CarlosGill\n\nhttps://t.co/cxCEq1eddx", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 590, "is_user_verified": false}, {"name": "SiemiB", "tweet": "@ulichaparro12 @lamumu61 Peor, Rial larg\u00f3 el Covid positivo de Esmeralda Mitre que despu\u00e9s fue desmentido. Toda la tarde y noche ocupados de este tema en radio y tv.", "retweets": 0, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "created": "02-Sep-2020", "followers": 60, "is_user_verified": false}, {"name": "diezfatima", "tweet": "@ElpremaArturo Siempre es as\u00ed en las enfermedades conocidas, me imagino que con el covid tambi\u00e9n,  tengo amigos que recurrieron inmediatamente al medico con alg\u00fan familiar, algunos salieron, otros no, como el primer m\u00e9dico que muri\u00f3, Hugo Diez Perez", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 14, "is_user_verified": false}, {"name": "d_gmonika", "tweet": "Lo que causa el covid si no lo tienes, perder tus facultades mentales puedes.\n\n#LordEsmicuerpo  \ud83e\udd7a https://t.co/hngtNg7m9U", "retweets": 0, "location": "mexico city", "created": "02-Sep-2020", "followers": 1124, "is_user_verified": false}, {"name": "gonzalozentella", "tweet": "@conyrockets Sr covid tenemos que festejar por favor no nos contagie por 3 d\u00edas", "retweets": 0, "location": "Gallifrey", "created": "02-Sep-2020", "followers": 414, "is_user_verified": false}, {"name": "angelomattiello", "tweet": "\"Antes yo pensaba que el estr\u00e9s era pues una exquisitez de la peque\u00f1a burgues\u00eda, pero no. Si existe\" \n- Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador, 2 de septiembre de 2020\n\nSi 65,241 muertos por COVID-19 y 59,451 muertos por homicidio doloso no lo estresan, yo quiero la receta. #AMLO", "retweets": 0, "location": "Veracruz, Mexico", "created": "02-Sep-2020", "followers": 172, "is_user_verified": false}, {"name": "jrsilva38", "tweet": "@MiamiHerald Si el profesor Who called le coloco covid 19 fue para despistar y, evitar demandas contra el gobierno Chino, dado a sus verdaderos motivos para crear el virus y liberarlo Medios  imitaron  llamarlo igual, pero su nombre real \" Virus Chino\"  as\u00ed debe llamarse.", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 214, "is_user_verified": false}, {"name": "delaunoy2", "tweet": "La pr\u00f3xima victima del #Covid19Chile , Corpgroup altamente apalancada en d\u00f3lares y sin flujos para servir el pago de los intereses de la deuda. La combinaci\u00f3n perfecta para un default que se venia gestando desde marzo.\n\nhttps://t.co/2HU91cCyUb", "retweets": 0, "location": "Santiago, Metropolitana de San", "created": "02-Sep-2020", "followers": 246, "is_user_verified": false}, {"name": "g_mausac", "tweet": "Prueba covid... una de las quejas que m\u00e1s se escucha es que hay muy pocas pruebas y las que hay no est\u00e1n disponibles para todos. En la Unidad Nueva Rosita, frente al mercado Rosa Torres,  Cuajimalpa, est\u00e1 un m\u00f3dulo con el personal de salud listo y nadie se acerca. \ud83d\ude15", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 11, "is_user_verified": false}, {"name": "JuanDMonjeH", "tweet": "\u00bfTan grandes, en aislamiento hace m\u00e1s de 6 meses y peleando con sus parejas por dolores de cabeza laborales? Pana, la gente se muere en la calle, de hambre y de COVID-19. Sea serio.", "retweets": 0, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "created": "02-Sep-2020", "followers": 6022, "is_user_verified": false}, {"name": "moisses_o", "tweet": "Una t\u00eda tiene COVID y lo \u00fanico que hace es llorar y decir \"siento que me voy a morir\". This is not a game", "retweets": 0, "location": "Far far away", "created": "02-Sep-2020", "followers": 571, "is_user_verified": false}, {"name": "Axel00509319", "tweet": "Y si tengo covid?", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 38, "is_user_verified": false}, {"name": "Dra_Cureta", "tweet": "@noe_vivero puede ser, no todos hacen lo mismo, y hay que ver si esas clinicas les proveen los kit covid a los medicos para hacer ciertas pr\u00e1cticas, porque muchos se hacen los zonzos y son los medicos quienes se tienen que comprar los equipos, y las OS no pagan como corresponde", "retweets": 0, "location": "buenos aires", "created": "02-Sep-2020", "followers": 1114, "is_user_verified": false}, {"name": "panzonchelero", "tweet": "Yo me re\u00eda de todos los pendejos que no pudieron celebrar sus cumplea\u00f1os porque COVID y creo que tambi\u00e9n me voy a shingar yo solo. Faltan dos meses, a\u00fan tengo esperanza.", "retweets": 0, "location": "Lev\u00e1ntate y anda, L\u00e1zaro", "created": "02-Sep-2020", "followers": 78, "is_user_verified": false}, {"name": "Srta_Altramuz", "tweet": "@lilith_caronte Ya, pero es que la excusa que les han puesto es el COVID y no... De ah\u00ed que diga que les est\u00e1n mintiendo.", "retweets": 0, "location": "Misantrop\u00eda City \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "created": "02-Sep-2020", "followers": 911, "is_user_verified": false}, {"name": "chuchojesuslv", "tweet": "@el_presenta @ORM3388 @Yuri76888916 @Andiperaltaa1 @Uber_MEX Me acabas de dar la raz\u00f3n, sibno dejo que nadie se acerque a mi a menos de 3 metros expl\u00edcame como me puede contagiar de covid otra persona", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 130, "is_user_verified": false}, {"name": "PolarBearby", "tweet": "La bradiquinina es un vasodilatador que explica porque Covid-19 no s\u00f3lo provoca problemas respiratorios sino tambi\u00e9n cardiovasculares. Y esto desencadena otros efectos colaterales tal como lo explica el trabajo resumido publicado a comienzos de julio. 3/\n\nhttps://t.co/2yLSqZjhDg", "retweets": 0, "location": "Silicon Valley", "created": "02-Sep-2020", "followers": 12534, "is_user_verified": false}, {"name": "Eldactar1", "tweet": "El carnet de inmunidad propuesto por @nayibbukele en cadena nacional tiene que ser de las tonteras m\u00e1s peligrosa que un presidente ha dicho durante esta pandemia del COVID-19.\n\nMuchas personas piensan que est\u00e1n Inmunes debido a esto", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 6434, "is_user_verified": false}, {"name": "PolarBearby", "tweet": "[#Covid19Chile] Un ensayo reciente explora m\u00e1s a fondo los resultados de un an\u00e1lisis prote\u00ednico del virus realizado por supercomputador y publicado hace casi dos meses. 1/\n\nhttps://t.co/giGqZIDmta", "retweets": 0, "location": "Silicon Valley", "created": "02-Sep-2020", "followers": 12534, "is_user_verified": false}, {"name": "GContrerasmdq", "tweet": "#MardelPlata Crece lentamente el n\u00famero de nenes y embarazadas internadas por Covid en el @MaternoMdp  | 0223 https://t.co/RaC2oHcar7  @HigaMdp", "retweets": 0, "location": "Mar del Plata, Argentina", "created": "02-Sep-2020", "followers": 1014, "is_user_verified": false}, {"name": "o_antagonista", "tweet": "Covid-19: SP registra queda no n\u00famero mensal de mortes pela 1\u00aa vez. https://t.co/uK7sGL2pWy", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 1268542, "is_user_verified": true}, {"name": "emilycabreram", "tweet": "El tiempo \"perdido\" por el covid no se recupera, no corramos atr\u00e1s de los meses que ya pasaron.", "retweets": 0, "location": "Montevideo, Uruguay", "created": "02-Sep-2020", "followers": 1, "is_user_verified": false}, {"name": "KlassSport", "tweet": "1,2,3....y juntos le ganamos el round al covid! \ud83e\udd1c\ud83c\udffc\ud83e\udda0 #noscuidamostodos #FelizMiercoles \u2600\ufe0f\n\ud83d\ude37\u2705\n\ud83e\uddfc\u2705 \n\u2194\ufe0f\u2705\n#Consumelocal \ud83e\udd1d https://t.co/PoZbTf5dWB", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 1163, "is_user_verified": false}, {"name": "JLPaniza", "tweet": "@Isabelita123f Te comparto para que leas un poco.  No es la opini\u00f3n de un chiquillo universitario, est\u00e1 hartamente estudiando. Claro, si crees en la ciencia. https://t.co/WOi0rLVlGy", "retweets": 0, "location": "Panam\u00e1", "created": "02-Sep-2020", "followers": 5444, "is_user_verified": false}, {"name": "next_ciencia", "tweet": "\u203c\ufe0f Primera prueba de que los visones transmiten la covid a los humanos. \u201cHasta donde sabemos, estos son los primeros contagios de de SARS-CoV-2 de animal a humano jam\u00e1s documentados\u201d, dicen los autores. https://t.co/sZKFrj8VR3", "retweets": 2, "location": "aberron@vozpopuli.com", "created": "02-Sep-2020", "followers": 15426, "is_user_verified": false}, {"name": "jovany_lazcano", "tweet": "@GobChimalhuacan @AMXNoticias Gracias al Gobierno Municipal de Chimalhuac\u00e1n ,y a todos por realizarse la prueba covid 19, as\u00ed evitaremos contagios masivos, Chimalhuac\u00e1n  sigue avanzando gracias a todos", "retweets": 0, "location": "San Lorenzo", "created": "02-Sep-2020", "followers": 101, "is_user_verified": false}, {"name": "elpuntero_mx", "tweet": "Reporta Salud otras 17 muertes por #COVID19; La semana 34 es el segundo pico en contagios confirmados.\n\nhttps://t.co/grrhcvGNup a trav\u00e9s de @Elpuntero https://t.co/R4sfMTsgeG", "retweets": 0, "location": "Chihuahua, M\u00e9xico", "created": "02-Sep-2020", "followers": 995, "is_user_verified": false}, {"name": "go_godoy17", "tweet": "@JAntonioMtzGa @MBarbosaMX Ya pasaron 21 d\u00edas y ya no creo salir positiva si me la hago en un laboratorio privado \u2639\ufe0f, y si no entrego la prueba en mi trabajo no me van a pagar un seguro que le dan a los que tuvieron COVID y Justo ahora lo necesito mucho, ay\u00fademe por favor", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 12, "is_user_verified": false}, {"name": "MidoriMatsumot1", "tweet": "@juank23_7 @TAGACAT Yo lo dudaba y pensaba. Porque ahora tenemos que usar el protector fac\u00edal tambi\u00e9n cuando subimos a transportes publicos. \nDespu\u00e9s buscaba informaciones de Covid-19 de Suecia. \nY a veces pregunt\u00e9 a mis amigas peruanas c\u00f3mo piensan el protector fac\u00edal. Pero ellas no saben..", "retweets": 0, "location": "\u65e5\u672c\u306e\u88cf\u5074\ud83c\udf0e\u6642\u5dee14\u6642\u9593", "created": "02-Sep-2020", "followers": 51, "is_user_verified": false}, {"name": "ComunesCL", "tweet": "La irresponsabilidad del gobierno es sin l\u00edmites y nos ha costado 15 mil fallecidxs a causa de la mala gesti\u00f3n del Covid. Levantar la cuarentena durante 3 d\u00edas en fiestas patrias es todo lo que no se debe hacer es otra muestra de un gobierno que no gobierna #FondeateEnTuCasa", "retweets": 2, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 39924, "is_user_verified": false}, {"name": "_Mflorenciab", "tweet": "Anoche flashabamos covid y nos pon\u00edamos perfume a cada rato para haber si sent\u00edamos , unos problemas los dos", "retweets": 0, "location": "La Plata, Argentina", "created": "02-Sep-2020", "followers": 144, "is_user_verified": false}, {"name": "JuakosWolf", "tweet": "Man, est\u00e1n abriendo los comercios,restaurantes,todo. Acaso el covid desapareci\u00f3 que no me entere? NO. La gente respetara las medidas de prevenci\u00f3n? Ni siquiera respetan la distancia en una fila y van a respetar las medidas, chile realmente se esta disparando as\u00ed mismo.", "retweets": 1, "location": "Chile \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "created": "02-Sep-2020", "followers": 357, "is_user_verified": false}, {"name": "ShitMontseSays", "tweet": "Ando bien foco hoy, \u00bfno es s\u00edntoma de covid verdad?", "retweets": 0, "location": "Colima, M\u00e9xico", "created": "02-Sep-2020", "followers": 811, "is_user_verified": false}, {"name": "NegreteVargas1", "tweet": "@GobChimalhuacan @AMXNoticias Cuando hay voluntad gubernamental traducida en la pol\u00edtica de un buen gobierno como el de Chimalhuac\u00e1n,  Estado de M\u00e9xico, los resultados resaltan a la vista reducci\u00f3n de contagios, menos muertes por COVID", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 65, "is_user_verified": false}, {"name": "epgalego", "tweet": "A Xunta advirte de que a repartici\u00f3n do 'fondo COVID' \u00e9 \"insuficiente\" para cumprir as medidas do acordo do curso https://t.co/Svy9fOSHvN", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 1382, "is_user_verified": false}, {"name": "maca_aya", "tweet": "Forra nivel 56 pero medio estoy contenta que llego wl covid aca asi dejan de romper el pingo porque no hay poronga que les venga bien...que para que prohibir las fiesta, que porque hay que usar barbijo si aca no llega...y llego nomas A LAVARSE EL ORTOOOO", "retweets": 0, "location": "nube de pedos ", "created": "02-Sep-2020", "followers": 519, "is_user_verified": false}, {"name": "Maskednigth", "tweet": "\u00bfC\u00f3mo hacerte tu mismo la prueba del COVID-19?\ud83d\udc47\ud83c\udffd\ud83d\ude02 https://t.co/6515o3u4ga", "retweets": 0, "location": "En un sue\u00f1o profundo ", "created": "02-Sep-2020", "followers": 409, "is_user_verified": false}, {"name": "AndresNoticioso", "tweet": "Hoy m\u00e9dico del Hospital Departamental de Villavicencio, Fulton Garc\u00eda, se recuper\u00f3 satisfactoria del COVID-19, despu\u00e9s de esta 16 d\u00edas en cuidados intensivos.\n\nPara este h\u00e9roe que ahora seguir\u00e1 recuper\u00e1ndose en su\u2026 https://t.co/Pqh14Z77bP", "retweets": 0, "location": "Villavicencio", "created": "02-Sep-2020", "followers": 169, "is_user_verified": false}, {"name": "moms_fmmja", "tweet": "@pacodiazn @ness5791 @Misha_MashallaH @FranciscoFlora3 @PKSsoy @Alex_Sada1 @M2Cyndy @GARCIPAVON @guaggo1 @patytadeperro @MarinaReynoso14 @terelagos @geramx23 @BisouCaramel @O_Diosa78 @AgnesAlessandr6 @yiidax @adrianellle @gabrielahback @AJolines @Yosefhernandez8 Si es broma es mala y si es real, ya la hiciste L\u00f3pez Gatell, con tus campa\u00f1as absurdas con las que quieres justificar tu ineptitud, arrogancia y necedad.\n\nMejor empieza a pensar en las miles de muertes por Covid.", "retweets": 0, "location": "Aqu\u00ed.\u263a\ufe0f", "created": "02-Sep-2020", "followers": 7115, "is_user_verified": false}, {"name": "VertienteGloba1", "tweet": "Quintana Roo\nCOVID-19\n\nHasta las 12 horas del 02 de septiembre, se han notificado 6 mil 673 personas recuperadas, 6 mil 884 casos negativos, 625 casos en estudio,10 mil 460 casos positivos y mil 418 defunciones relacionadas a COVID-19, informa @AleAguirreC_ titular de @SESA_QROO https://t.co/D3gTmBqxvM", "retweets": 0, "location": "Mexico", "created": "02-Sep-2020", "followers": 2588, "is_user_verified": false}, {"name": "vanillabutt35", "tweet": "@nelsonbocaranda Yo tuve Covid utilice la dezametaxona pero le ayud\u00f3 much\u00edsimo pero much\u00edsimo el eucalipto aspirar el vapor y Tom\u00e1s caliente como el toronjil y malojillo con lim\u00f3n me ayud\u00f3 mucho tambi\u00e9n", "retweets": 2, "location": "Maracaibo, Venezuela", "created": "02-Sep-2020", "followers": 1471, "is_user_verified": false}, {"name": "GastnSilva", "tweet": "@OrneRondine Jajajaja No no dije eso, a donde carajos vas despu\u00e9s de cortar la torta \ud83d\ude02, el bar cierra 3am despu\u00e9s jodete, una mierda el covid", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 375, "is_user_verified": false}, {"name": "ElCondeDeMont16", "tweet": "@EdgarTijerino Desespera don Edgar  estar en una c\u00e1rcel grande que es el exili\u00f3, pero ya me resigne no se van a poner de acuerdo los pol\u00edticos son peor que el covid 19 ya contaminaron a los chavalos a medardo la chica y resto. L\u00e1stima la lucha como siempre los PENDEJOS siempre perdemos.", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 3, "is_user_verified": false}, {"name": "nbaldeon13", "tweet": "Covid-19 ser\u00e1 la principal causa de muerte en Latam a fin de a\u00f1o, prev\u00e9n cient\u00edficos https://t.co/L7NvQRG7kV https://t.co/kmKwr8Mudu", "retweets": 0, "location": "Quito, Ecuador", "created": "02-Sep-2020", "followers": 1514, "is_user_verified": false}, {"name": "jremija", "tweet": "Chale mi abuelo ya esta entubado por covid pero el sr decidi\u00f3 que era buena idea viajar en estos tiempos", "retweets": 0, "location": "Tijuana, Baja California", "created": "02-Sep-2020", "followers": 263, "is_user_verified": false}, {"name": "Gabitou", "tweet": "Ten\u00e9s cara de covid le dijeron a mi amicha hoy, andaba re lok", "retweets": 0, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "created": "02-Sep-2020", "followers": 551, "is_user_verified": false}, {"name": "Quadratin_", "tweet": "#Quadragraf\u00eda Te compartimos las cifras de Covid 19 con las que inicia M\u00e9xico el mes de septiembre.\n\nLee m\u00e1s: https://t.co/wqQ6sfM5WV https://t.co/zQJH7GgB4K", "retweets": 2, "location": "Morelia, M\u00e9xico", "created": "02-Sep-2020", "followers": 206231, "is_user_verified": true}, {"name": "muaca1949", "tweet": "@verunicasantos @EsmeraldaMitre @cuervotinelli @horaciorlarreta @gcba Brillo ? Un mundo de locos, poca ser\u00eda, espero q la semana pr\u00f3xima no halla alguien con COVID ,si la aprecia ayudela. Espero que haga juicio a Larreta, acuso bueno debe actuar en consecuencia, y nadie la trato de asesina, falta Coherencia . Ayudela si la quieren", "retweets": 0, "location": "ARGENTINA", "created": "02-Sep-2020", "followers": 97, "is_user_verified": false}, {"name": "Finanzas_Times", "tweet": "#COVID19 \u2623\ufe0f #Coronavirus \ud83e\udda0\n\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Espa\u00f1a | Cantabria | Santo\u00f1a \n\nCantabria anuncia de urgencia un \"cord\u00f3n sanitario\" sobre la localidad de Santo\u00f1a a causa del incremento de casos de covid-19. No permitir\u00e1 a nadie entrar ni salir de este municipio pesquero.\n\nEmpieza la fiesta.. https://t.co/favMGTBoDc", "retweets": 9, "location": "Zurich, Suiza \ud83c\udde8\ud83c\udded", "created": "02-Sep-2020", "followers": 74252, "is_user_verified": false}, {"name": "Luisk27", "tweet": "ES F\u00c1CIL COMBATIR EL COVID...NAMAS NO SEAN POBRES LOL https://t.co/9a9I729N3N", "retweets": 2, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 734, "is_user_verified": false}, {"name": "ricardooom77", "tweet": "18, 19 y 20 sin cuarentena a nivel nacional \ud83e\udd21.\nEl lunes anunciaron que contagiados Covid no votaran.\n #FondeateEnTuCasa", "retweets": 1, "location": "Valdivia, Chile", "created": "02-Sep-2020", "followers": 1812, "is_user_verified": false}, {"name": "NomarB", "tweet": "@GNB_Capital @Lockiby1 @GNBoficialVE @GNBGDJFL @capitalzodi41 @Redi_Capital2 @Mippcivzla Seguimos en pie ante el COVID-19", "retweets": 0, "location": "Caracas, Venezuela", "created": "02-Sep-2020", "followers": 48, "is_user_verified": false}, {"name": "go_godoy17", "tweet": "@JAntonioMtzGa @MBarbosaMX Buen d\u00eda Doctor,disculpe,ay\u00fademe por favor,me hice una prueba de covid en hospital gral. de Cholula,sal\u00ed positiva y me mandaron un pdf que descargan del padr\u00f3n nacional,pero en mi trabajo no me lo quieren valer,me piden el resultado de laboratorio,habr\u00e1 forma de conseguirlo?", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 12, "is_user_verified": false}, {"name": "Portal_Politico", "tweet": "Tenistas franceses aislados en la burbuja dan negativo al COVID-19 y jugar\u00e1n el Abierto de EE.UU. https://t.co/XPjyU5k8KC", "retweets": 0, "location": "M\u00e9xico", "created": "02-Sep-2020", "followers": 564, "is_user_verified": false}, {"name": "Dieggopulido", "tweet": "@petrogustavo Su ego lo hace creer que ser\u00e1 El Salvador de Colombia, y se equivoca !! Si ud llegara al poder ser\u00eda el desastre m\u00e1s grande que le podr\u00eda ocurrir a nuestra sociedad. Peor que el COVID.", "retweets": 0, "location": "Bogot\u00e1 ", "created": "02-Sep-2020", "followers": 76, "is_user_verified": false}, {"name": "gerardo", "tweet": "\u00bfEl resto?\nPues por COVID disfrazado de cualquier cosa. https://t.co/lgrFomlwlm", "retweets": 0, "location": "Mexico City, Mexico.", "created": "02-Sep-2020", "followers": 1777, "is_user_verified": false}, {"name": "FFM_Aragua_Ofic", "tweet": "\ud83d\udcf2 *Conversatorio con Erika Far\u00edas, Alcaldesa de Caracas.*\n\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddea *Venezuela hoy*\n\n\ud83d\udccd *_Caracas frente a la pandemia_*\n\n\u270d\ud83c\udffb Desaf\u00edos y logros que se han emprendido en la ciudad de Caracas en la batalla contra el covid-19. \n\n\ud83d\uddd3\ufe0f *Ma\u00f1ana Jueves 3 de septiembre 2020*\n@FFMkatyRojas https://t.co/Wb0QvD6bF5", "retweets": 0, "location": "Aragua, Venezuela", "created": "02-Sep-2020", "followers": 157, "is_user_verified": false}, {"name": "diariochihuahua", "tweet": "#Chihuahua \u2502 La cantidad de gente y la cercan\u00eda son dos de los factores principales para que se d\u00e9 un brote. #coronavirus\nhttps://t.co/yJuDGiSGZg", "retweets": 0, "location": "Chihuahua", "created": "02-Sep-2020", "followers": 18380, "is_user_verified": false}, {"name": "martinycristin", "tweet": "@S1mplicissimus Este Papa da asco,yo creo que lo puso Soros,tiene a todos comprados,seguro que est\u00e1 detr\u00e1s del covid tambi\u00e9n.", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 2553, "is_user_verified": false}, {"name": "KarlauGutierrez", "tweet": "@alexarmzl Yo quiero chelear contigo ): se pasa el covid ):", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 164, "is_user_verified": false}, {"name": "ciapem", "tweet": "\ud83c\udf99\ufe0f#TalkTech | La emergencia sanitaria ocasionada por el COVID-19 nos ha mostrado la importancia de hacer uso de todas las herramientas tecnol\u00f3gicas con las que contamos, @JuarezMojica comisionado del @IFT_Mx https://t.co/DQxxRrLAI5 https://t.co/z9057lJgUM", "retweets": 1, "location": "Rep\u00fablica Mexicana", "created": "02-Sep-2020", "followers": 2574, "is_user_verified": false}, {"name": "redes_veracruz", "tweet": "Poblaci\u00f3n de Poza Rica no se protege ante Covid-19:\u00a0SS https://t.co/t3hzCAWxgv", "retweets": 1, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 10, "is_user_verified": false}, {"name": "naesccuby", "tweet": "@velardedaoiz2 No quedamos en que eran los madrile\u00f1os los que llevaban el COVID fuera de Madrid?", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 19, "is_user_verified": false}, {"name": "lucaasocampo", "tweet": "el covid sac\u00f3 lo peor de la hipocondria que tienen ustedes burros irreparables", "retweets": 0, "location": "Merlo SL // C\u00f3rdoba", "created": "02-Sep-2020", "followers": 68, "is_user_verified": false}, {"name": "LiamCasablancas", "tweet": "Nuevos juegos:\n\n- Sacar un barbijo de una caja de vidrio.\n- Adivinar de qu\u00e9 famoso es este test positivo de COVID.\n- Un enfermero decidiendo qui\u00e9n baila mejor, si Hern\u00e1n Drago o Ximena Capristo. https://t.co/4de8yOVGX0", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 456, "is_user_verified": false}, {"name": "tonymarquezroon", "tweet": "LAMENTABLE:\n\nAm\u00e9rica, la regi\u00f3n con m\u00e1s personal m\u00e9dico infectado de covid-19 https://t.co/jFV5I4l8eu v\u00eda @Excelsior", "retweets": 0, "location": "Guaymas, Son; M\u00e9xico", "created": "02-Sep-2020", "followers": 7311, "is_user_verified": false}, {"name": "JDaboin_", "tweet": "@SoccerEduardo Que tiene que ver el Covid si todo el mundo est\u00e1 fichando", "retweets": 0, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "created": "02-Sep-2020", "followers": 449, "is_user_verified": false}, {"name": "cartonistamarin", "tweet": "REGISTRA BCS SU CUARTA SEMANA DE DESCENSO EN OCUPACI\u00d3N HOSPITALARIA POR\u00a0COVID-19 https://t.co/u4momkEjy9", "retweets": 0, "location": "La Paz, B.C.S.", "created": "02-Sep-2020", "followers": 749, "is_user_verified": false}, {"name": "covid_PE", "tweet": "lloraste contra covid \ud83e\udd74 https://t.co/DvupTAIxge", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 116, "is_user_verified": false}, {"name": "sonoonda997", "tweet": "Catherine Fulop y su familia con Coronavirus: 'tengo algunos dolores de cuerpo' https://t.co/gn1iCMscVP", "retweets": 0, "location": "Portoviejo, Manab\u00ed, Ecuador", "created": "02-Sep-2020", "followers": 3442, "is_user_verified": false}, {"name": "JessLpezLpez7", "tweet": "@vic_orozco @Club_Queretaro Sauro y sartiaguin los centrales \nEste sera el \u00faltimo torneo de maidana en toluca no ? \nNo recordaba que haret salio positivo de covid esperemos pronto se recupere", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 8, "is_user_verified": false}, {"name": "torreon", "tweet": "Llega #Ecuador a los 115,457 casos de #COVID19; suma un total de 6,619 decesos confirmados\nhttps://t.co/FOhdfA86YE", "retweets": 0, "location": "Torre\u00f3n, Coahuila de Zaragoza", "created": "02-Sep-2020", "followers": 164862, "is_user_verified": true}, {"name": "Salud_CZ4", "tweet": "#Chone| El Centro de Salud de Canuto del Distrito 13D07, realiza charlas sobre cuidado en salud oral, estrategias de distanciamiento social por COVID-19, visitas m\u00e9dicas a pacientes vulnerables, control a ni\u00f1os y adultos, b\u00fasqueda de sintom\u00e1ticos respiratorios y prioritarios https://t.co/OwcwxDSnTB", "retweets": 0, "location": "Manab\u00ed - Santo Domingo", "created": "02-Sep-2020", "followers": 8432, "is_user_verified": false}, {"name": "qtf", "tweet": "\u00daLTIMO MOMENTO\nEl tratamiento con corticosteroides en pacientes con COVID-19 en estado cr\u00edtico, reduce el riesgo de muerte en 20%. La OMS actualiza su consejo para incluir una \"fuerte recomendaci\u00f3n\", para su uso en pacientes con COVID-19 en estado grave y cr\u00edtico.\n#AlAireQTF https://t.co/P2eCsxZC8I", "retweets": 3, "location": "M\u00e9xico", "created": "02-Sep-2020", "followers": 937434, "is_user_verified": true}, {"name": "MaraCarrion9", "tweet": "Y hay gente...miles que se quejan e inclusive cuando se pidi\u00f3 colaboraci\u00f3n por Covid-19, pusieron grito en el cielo...\nNo conozco muchas personas que hagan lo que ud, chapeau Miguel \ud83d\udc4f\n\nhttps://t.co/dD9ZbmmKoC", "retweets": 0, "location": "Montevideo, Uruguay", "created": "02-Sep-2020", "followers": 195, "is_user_verified": false}, {"name": "zuletamerchan", "tweet": "\u201cIncentivos Perversos \u201c utiliza el sistema hospitalario de USA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 para inflar las muertes por Covid 19 y otras enfermedades confiesa el Director del CDC estadounidense https://t.co/r3SP3im4ec", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 4558, "is_user_verified": false}, {"name": "negro_collao", "tweet": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\"TeleTrabajoRadioFestival\"\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\nMi\u00e9rcoles 2\nD\u00eda 170 contenci\u00f3n\nSn: \"Mois\u00e9s\"\nTurno de 14:00 a 16:00 hr\nAhora: \u201cEl gran Festival\u201d 93.7 FM y 127AM\nDesde casa trabajando para los oyentes en colores sum\u00e1ndonos a la campa\u00f1a de prevenci\u00f3n por Covid-19.\n\u00a1Qu\u00e9dense en la casa!\ud83d\ude03\ud83c\udf99\ufe0f\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 https://t.co/CKx7KtTbkt", "retweets": 1, "location": "Chile", "created": "02-Sep-2020", "followers": 4399, "is_user_verified": false}, {"name": "SergLeiva", "tweet": "Suman gente contagiada (No pueden votar quienes tienen Covid). \n\u00a1POR SI HAB\u00cdAN DUDAS DEL SABOTAJE AL PLEBISCITO!\nGobierno infame.- https://t.co/L02DTt8Yvz", "retweets": 0, "location": "Talca. Chile", "created": "02-Sep-2020", "followers": 233, "is_user_verified": false}, {"name": "IFP_CDMX", "tweet": "Esta semana a\u00fan estamos en #Sem\u00e1foroNaranja, no bajes la guardia, contin\u00faa con las acciones preventivas para evitar contagios por COVID-19.\n\nSi tienes s\u00edntomas:\n\n\ud83d\udeab No especules\n\ud83d\udeab No salgas\n\ud83d\udeab No te automediques\n\n#ProtegeteYProtegeALosDemas https://t.co/VTNG6eFsCS", "retweets": 0, "location": "M\u00e9xico, D.F.", "created": "02-Sep-2020", "followers": 7402, "is_user_verified": false}, {"name": "aguquiroga7", "tweet": "@porquetendencia Fuerza covid", "retweets": 0, "location": "barrio de murga y carnaval", "created": "02-Sep-2020", "followers": 848, "is_user_verified": false}, {"name": "GContrerasmdq", "tweet": "Estamos en el momento donde todos en Mar del Plata tenemos un conocido con Covid \ud83d\ude37 https://t.co/z10E4x5UCj", "retweets": 0, "location": "Mar del Plata, Argentina", "created": "02-Sep-2020", "followers": 1014, "is_user_verified": false}, {"name": "informateperu", "tweet": "Vacunas chinas contra la COVID-19 de Sinopharm llegan al Per\u00fa para ensayos cl\u00ednicos https://t.co/WlKEYUMicc", "retweets": 0, "location": "Lima, Peru", "created": "02-Sep-2020", "followers": 4411, "is_user_verified": false}, {"name": "KinG_CoAcH", "tweet": "En la protecci\u00f3n contra el covid tampoco ning\u00fan chile les embona herm\u00e9ticamente. https://t.co/qDIpKPBg24", "retweets": 0, "location": "Monterrey #CPF", "created": "02-Sep-2020", "followers": 2649, "is_user_verified": false}, {"name": "mary19_maria", "tweet": "En Panam\u00e1 a estas alturas siguen cometiendo el terrible error de que si no presentas s\u00edntomas no te hacen la prueba de covid \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0fse\u00f1ores recuerden que los Asintom\u00e1ticos son los que mayormente contagian a los dem\u00e1s", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 259, "is_user_verified": false}, {"name": "Rony1981", "tweet": "@diegomatteus Oiga y usted es inmune  al covid ??", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 63, "is_user_verified": false}, {"name": "leonelsalcidoR", "tweet": "@JonaGzzSilva El covid me hizo viejo", "retweets": 0, "location": "Monterrey", "created": "02-Sep-2020", "followers": 655, "is_user_verified": false}, {"name": "Apo4280", "tweet": "244. Odio esas sartenes que dicen que nada se les pega y al final se les pega hasta el covid.", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 45, "is_user_verified": false}, {"name": "beatcryf", "tweet": "@marcoapruebo Ja,ja,ja,bueeena y despues asumir las consecuencias con los *rebrotes*,paga moyaa;saludos y cuidense del covid\u270c\ud83c\udffc\ud83e\udd23\ud83c\udfb8", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 102, "is_user_verified": false}, {"name": "JUBI_harta", "tweet": "@crazydogui666 Y el 12/3..mi amiga mardel, viajo mismo avion q volvio d  Espa\u00f1a el 1er muerto x Covid d uds", "retweets": 0, "location": "CABA.", "created": "02-Sep-2020", "followers": 3504, "is_user_verified": false}, {"name": "glagmailsb", "tweet": "#GolpeDeEstadoK estoy escuchando a la periodista de c5n decir q el intendente de Ctan Sarmiento tiene covid y lo culpa x salir y transmitir el virus. Y ellos? X no cierran el canal se quedan en la casa y dejan el riesgo? Ah no son imprescindibles al gobierno  #", "retweets": 0, "location": "Argentina!", "created": "02-Sep-2020", "followers": 71, "is_user_verified": false}, {"name": "elisa_aldaz", "tweet": "Quiero que se ya Julio de 2021, pero sin Covid gracias \ud83d\ude43", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 248, "is_user_verified": false}, {"name": "dar_mol", "tweet": "Icono del manejo de l pandemia para la Izquierda Chilena, Argentina, gobernada x el socialismo, entra al top 10 d contagios. Ahora todos callados los zurdos. Cuando Chile controla y maneja bien al Covid, silencio elocuente. Demuestra q el inter\u00e9s era debilitar al Gno. Miserables.", "retweets": 0, "location": "Ovalle, Provincia de Limar\u00ed", "created": "02-Sep-2020", "followers": 1789, "is_user_verified": false}, {"name": "CarolinaTerol", "tweet": "Estupido y sensual covid.", "retweets": 0, "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "created": "02-Sep-2020", "followers": 945, "is_user_verified": false}, {"name": "YAmatriain", "tweet": "El nuevo #tenis . \"Ojo con la toalla\": el protocolo sanitario y las experiencias de Novak Djokovic en Nueva York #Covid_19  https://t.co/WjG3O84DT1", "retweets": 0, "location": "Espa\u00f1a", "created": "02-Sep-2020", "followers": 2708, "is_user_verified": false}, {"name": "Marcando102fm", "tweet": "El fiscal adjunto de Itap\u00faa, Humberto Rosetti, design\u00f3 al agente fiscal Reinaldo Castillo, titular de la Unidad N\u00b0 1 en car\u00e1cter de interino de la Unidad N\u00b0 2, a la que pertenece el funcionario contagiado en\u00a0Colonias Unidas. https://t.co/kJakLyMRQl", "retweets": 0, "location": "Encarnacion, Paraguay", "created": "02-Sep-2020", "followers": 545, "is_user_verified": false}, {"name": "panshito88", "tweet": "@Fabiola13022656 como estas mi querida fabiola que cuentas en el d\u00eda de hoy como va la cosa en chillan con el covid jejejejej \ud83d\ude18\ud83d\ude42", "retweets": 0, "location": "concepcion,chile", "created": "02-Sep-2020", "followers": 71, "is_user_verified": false}, {"name": "laalcaldiasucre", "tweet": "La prevenci\u00f3n es vital, usa el tapaboca \ud83d\ude37 correctamente, evitemos la propagaci\u00f3n del Covid-19. Si tienes que salir por algo esencial, sigue estos pasos \ud83d\udc47\n#PatriaLibreYSoberana #2Sep \n\u00a1Cuida tu salud, salvemos m\u00e1s vidas! https://t.co/P8zP6fHh76", "retweets": 4, "location": "Municipio Sucre", "created": "02-Sep-2020", "followers": 4594, "is_user_verified": false}, {"name": "Masnoticias0ax", "tweet": "#Destacado Am\u00e9rica, la regi\u00f3n con m\u00e1s personal m\u00e9dico infectado de covid-19 https://t.co/ZiUcjfso1j https://t.co/8VBhMcBhGi", "retweets": 0, "location": "Oaxaca", "created": "02-Sep-2020", "followers": 6342, "is_user_verified": false}, {"name": "Erduvi60", "tweet": "Sr S\u00e1nchez es caradura, mentiroso y de vacaciones mientras el pa\u00eds se hunde y el Covid se triplica adem\u00e1s es un negligente los marroqu\u00edes casi bombardean y nuestros aviones sin combustible @VicenteVallesTV @anarosaq @pablocasado_ @HerreraenCOPE @Macarena_Olona @abc_es @elmundoes https://t.co/L1RZQ0Dnvt", "retweets": 0, "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "created": "02-Sep-2020", "followers": 31, "is_user_verified": false}, {"name": "EnzoCorsiMisle", "tweet": "Se los dije ojo y va a seguir peor por un Gobierno terriblemente irresponsable qu\u00e9date en casa\nhttps://t.co/6QJTHUT64T", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 723, "is_user_verified": false}, {"name": "Guussoo", "tweet": "@CarlosPuceland Muchas lesiones. Entre el covid y las lesiones, al final tiene q vestirse de corto Tebas, ya veras \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "retweets": 0, "location": "Espa\u00f1a", "created": "02-Sep-2020", "followers": 730, "is_user_verified": false}, {"name": "MalenaSprio", "tweet": "Si no contagio buenas vibras contagio sarnilla o covid.. perdonen somos contagio extremos", "retweets": 0, "location": "Miami", "created": "02-Sep-2020", "followers": 209, "is_user_verified": false}, {"name": "coyunturatlax", "tweet": "SESA confirma 62 personas recuperadas, 6 fallecimientos, 34 casos positivos de Covid-19 en Tlaxcala \ud83e\udd12\ud83e\udd27\nhttps://t.co/b2x2IhPqtf https://t.co/8cvmzXeVWJ", "retweets": 0, "location": "Tlaxcala, M\u00e9xico", "created": "02-Sep-2020", "followers": 1074, "is_user_verified": false}, {"name": "prensa_carballo", "tweet": "Imponen restricciones en Carballo y A Laracha por el aumento de positivos \nhttps://t.co/E0ftcj6zoV https://t.co/Uc2JiYy98x", "retweets": 0, "location": "Carballo, Espa\u00f1a", "created": "02-Sep-2020", "followers": 246, "is_user_verified": false}, {"name": "GastroAlicante", "tweet": "Petici\u00f3n por v\u00eda https://t.co/lQNCo3T7xP, este es el enlace para que sigan las terrazas en la calzada y la ampliaci\u00f3n de las mismas, cuantos mas firm\u00e9is mejor \ud83d\udcdd\nhttps://t.co/fGW0GU06wx", "retweets": 0, "location": "Alicante (Spain)", "created": "02-Sep-2020", "followers": 5352, "is_user_verified": false}, {"name": "IvannaRamos97", "tweet": "@pmazzettis @MartinVizcarraC @Minsa_Peru : Exigimos Aprobar las Pruebas Moleculares, Antiviral y Vacunas Peruanas contra el Covid-19 - \u00a1Firma la petici\u00f3n! https://t.co/N5dTfqotMM v\u00eda @ChangeorgLatino", "retweets": 0, "location": "Per\u00fa ", "created": "02-Sep-2020", "followers": 425, "is_user_verified": false}, {"name": "Ricardo18590060", "tweet": "Cortar caminos a la COVID-19,  un esfuerzo en el que no valen los descansos https://t.co/upJRMwzmhi #Cuba #COVID19 #SomosCuba", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 514, "is_user_verified": false}, {"name": "Naditaadenadaa", "tweet": "No entiendo como hay raza que se mete \u00e1cido por el qlo cada fin de semana pero les dar\u00eda miedo ponerse la vacuna contra el Covid por los efectos secundarios que pudiera tener.", "retweets": 0, "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "created": "02-Sep-2020", "followers": 52, "is_user_verified": false}, {"name": "20canutos", "tweet": "Radar Covid expande su integraci\u00f3n a Madrid y Navarra y confirma la liberaci\u00f3n del c\u00f3digo fuente el 9 de septiembre https://t.co/KJp9tH8Bab", "retweets": 0, "location": "En mi casa con piscina", "created": "02-Sep-2020", "followers": 222, "is_user_verified": false}, {"name": "HelmutKramer", "tweet": "Ayudas sociales y econ\u00f3micas por COVID 19 en algunos pa\u00edses https://t.co/0csur8Jupw", "retweets": 0, "location": "Santiago, Chile", "created": "02-Sep-2020", "followers": 3171, "is_user_verified": false}, {"name": "CityofSanAngelo", "tweet": "2 de septiembre de 2020\nTotal de casos positivos: 3,261\nActualmente hospitalizado: 21\n\nHay 11 nuevos casos positivos de COVID-19 para informar hoy: 6 casos PCR y 5 casos de ant\u00edgeno.\n\nLos n\u00fameros de casos activos seguir\u00e1n con el informe MWF m\u00e1s tarde hoy.\n\nhttps://t.co/ky8tyKPTDl", "retweets": 0, "location": "San Angelo, Texas", "created": "02-Sep-2020", "followers": 7794, "is_user_verified": false}, {"name": "CienciaPTY", "tweet": "M\u00e1s de 140 miembros de la comunidad cient\u00edfica paname\u00f1a firmaron un manifiesto para rechazar la propagaci\u00f3n de informaci\u00f3n falsa y teor\u00edas de conspiraci\u00f3n en torno a la pandemia por la #COVID\u30fc19.\n\nhttps://t.co/Xh9oiAvBz5", "retweets": 1, "location": "Panama", "created": "02-Sep-2020", "followers": 6577, "is_user_verified": false}, {"name": "0800falopa", "tweet": "ya flashie covid como 6 veces en lo que va del dia", "retweets": 0, "location": "Santa Fe, Argentina", "created": "02-Sep-2020", "followers": 969, "is_user_verified": false}, {"name": "nacho1904", "tweet": "@mariogaloppo @GobSantaFe @Gabi_Albanesi con mas razon, quiero pensar q habran visto numeros de a\u00f1os anteriores, mas lo q sucedio en europa y resto del mundo, y asi y todo equiparon de modo tal q un 10% de ocupacion de covid ponga en riesgo el sistema sanitario???? Tanta propaganda q estamos preparados es todo mentira", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 93, "is_user_verified": false}, {"name": "AMapastepec", "tweet": "Realizamos acciones de limpieza y sanitizaci\u00f3n en la Escuela Primaria Reforma Educativa, como medida preventiva ante el COVID-19 en el marco de la alerta amarilla del sem\u00e1foro epidemiol\u00f3gico. https://t.co/6dZKELiauh", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 34, "is_user_verified": false}, {"name": "Manzorro_LuisR", "tweet": "Casos de COVID-19 que han precisado hospitalizaci\u00f3n e ingreso en UCI y porcentaje de camas ocupadas (datos a nivel nacional obtenidos del pdf del Ministerio de Sanidad-Tabla 4). https://t.co/D6HB0LJskC", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 1191, "is_user_verified": false}, {"name": "FinverrSeguros", "tweet": "La Secretar\u00eda de Salud report\u00f3 65 nuevos contagios y 6 decesos m\u00e1s por COVID-19, por lo que el Estado de Aguascalientes acumula un total de 7,218 casos confirmados y 458 muertos por la enfermedad v\u00edrica. Hay 821 pacientes activos. #Covid_19mx \nhttps://t.co/xKwKz6neF4", "retweets": 0, "location": "Aguascalientes, M\u00e9xico", "created": "02-Sep-2020", "followers": 3, "is_user_verified": false}, {"name": "adeazaazafatas", "tweet": "Zaragoza Congresos resiste ante la pandemia de la Covid-19 y retoma normalidad | @nexotur https://t.co/LGZOfbR5Zv", "retweets": 0, "location": "Espa\u00f1a", "created": "02-Sep-2020", "followers": 613, "is_user_verified": false}, {"name": "ciudadana_paz", "tweet": "Si tienes una necesidad o buscas alguna informaci\u00f3n sobre datos de prevenci\u00f3n, s\u00edntomas, ubicaci\u00f3n de laboratorios Covid  19, autocuidados en casa y m\u00e1s te invitamos a visitar la gu\u00eda de autocuidados e informaci\u00f3n ante el #COVID_19.\ud83d\ude37\ud83e\udd12\n\nVISITA LA GUIA: https://t.co/kHXISvFIPE https://t.co/ulKXTlNxRt", "retweets": 1, "location": "Bolivia-La Paz c.Mercado#1045", "created": "02-Sep-2020", "followers": 49, "is_user_verified": false}, {"name": "msaluder", "tweet": "De esta manera, son 58 los fallecidos con Covid-19 en la provincia.\nSubsecretar\u00eda de Prensa y Pol\u00edticas de Comunicaci\u00f3n. https://t.co/ibgErV4HxJ", "retweets": 0, "location": "Paran\u00e1, Enter R\u00edos, Argentina", "created": "02-Sep-2020", "followers": 4124, "is_user_verified": false}, {"name": "msaluder", "tweet": "Por otra parte, se registr\u00f3 un fallecimiento en Entre R\u00edos asociado a Covid-19. \nSe trata de una mujer de 56 a\u00f1os oriunda de Concordia que permanec\u00eda internada en un establecimiento privado.", "retweets": 0, "location": "Paran\u00e1, Enter R\u00edos, Argentina", "created": "02-Sep-2020", "followers": 4124, "is_user_verified": false}, {"name": "KleinezR", "tweet": "@Farmarato Gracias por el cupo ya que el mes de agosto ni fue f\u00e1cil perdi a mi papi a consecuencia de covid \ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14", "retweets": 0, "location": "ciudad bolivar venezuela ", "created": "02-Sep-2020", "followers": 0, "is_user_verified": false}, {"name": "sadasme", "tweet": "Por tres d\u00edas se termina el covid-19..reaparece despu\u00e9s del 20 de septiembre, \u00bfraz\u00f3n?al covid-19 no le gustan las fondas ni la chicha....esa interpretaci\u00f3n es m\u00eda, ya que minsal no da explicaciones...", "retweets": 1, "location": "santiago de Chile ", "created": "02-Sep-2020", "followers": 2376, "is_user_verified": false}, {"name": "GonzalezElBuho", "tweet": "Covid 19 oooooh deja alguna discoteca - @lendakaris muertos https://t.co/w1qyq0ukCu", "retweets": 0, "location": "Sierra de Madrid", "created": "02-Sep-2020", "followers": 412, "is_user_verified": false}, {"name": "Soy_Paoo", "tweet": "Mi jefecita sali\u00f3 negativo para covid, ya vamos por menos \ud83e\udd1e", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 430, "is_user_verified": false}, {"name": "AGN_noticias", "tweet": "Chile apoya al pa\u00eds centroamericano a trav\u00e9s de la ejecuci\u00f3n de seis proyectos.\n\n#GuatemalaNoSeDetiene\ud83c\uddec\ud83c\uddf9 \n\nhttps://t.co/M5k0DpeiFo", "retweets": 0, "location": "Guatemala", "created": "02-Sep-2020", "followers": 50513, "is_user_verified": true}, {"name": "arsacha", "tweet": "COVID-19 en Artemisa: Ampl\u00edan zona de cuarentena @juliogranma, @LeiaDCienfuegos, @LaraRoberto06, @thiduymad, @ZulariamM, @DVSToledo, @ttjerez, @Eidita, @stormcaptain , @igorralopez, @DagmaraBarbieri  \nhttps://t.co/xrkwEmlLcD", "retweets": 0, "location": "Cienfuegos", "created": "02-Sep-2020", "followers": 829, "is_user_verified": false}, {"name": "lumol54", "tweet": "El Covid sigue activo lo que cambi\u00f3 fue que te dieron permiso para ir a buscarlo de Ti depende conseguirlo", "retweets": 1, "location": "En el Universo Infinito", "created": "02-Sep-2020", "followers": 173479, "is_user_verified": false}, {"name": "ElGranGorila49", "tweet": "\"Si alg\u00fan profesor no ten\u00eda el coronavirus, ahora s\u00ed que se va a contagiar\" \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0fhttps://t.co/kGuLZt2PfZ", "retweets": 0, "location": "Madrid", "created": "02-Sep-2020", "followers": 1680, "is_user_verified": false}, {"name": "ElHombreRie", "tweet": "CDC de EE.UU: \"[...] hay menos informaci\u00f3n sobre si las mascarillas ofrecen alguna protecci\u00f3n para un contacto expuesto a un paciente sintom\u00e1tico o asintom\u00e1tico\" https://t.co/ntxeXF4Alb", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 292, "is_user_verified": false}, {"name": "cpepi_colsan", "tweet": "La pandemia de CoVid-19 ha impactado fuertemente en Latinoam\u00e9rica; una regi\u00f3n que ya acarreaba desde hace meses con crisis pol\u00edticas, sociales y econ\u00f3micas. \n\n\u00bfC\u00f3mo han enfrentado los diferentes pa\u00edses del continente a la pandemia? https://t.co/VQwn8R4jEX", "retweets": 0, "location": "San Luis Potos\u00ed", "created": "02-Sep-2020", "followers": 355, "is_user_verified": false}, {"name": "meneame_net", "tweet": "Una supercomputadora analiz\u00f3 a Covid-19 - y una nueva e interesante teor\u00eda ha surgido [ENG] https://t.co/uG42nP75rA https://t.co/meDn80afJW", "retweets": 3, "location": "Mallorca", "created": "02-Sep-2020", "followers": 235117, "is_user_verified": true}, {"name": "CordobaBN", "tweet": "Manuel Gala, el enfermero que ofrece su casa a sanitarios trasladados para \"reforzar Mallorca\" contra la Covid-19\nhttps://t.co/QpqJGYXHio", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 4303, "is_user_verified": false}, {"name": "3965Estudio", "tweet": "Con un amparo judicial, permiten la visita de un hijo a su padre, internado grave con Covid-19  https://t.co/iHWGB3eFEl", "retweets": 0, "location": "Hurlingham, Argentina", "created": "02-Sep-2020", "followers": 91, "is_user_verified": false}, {"name": "HTQPJBRD", "tweet": "Las alergias estacionales comparten algunos s\u00edntomas del COVID-19, aqu\u00ed te mostramos las diferencias de cada uno. Si tienes algunos s\u00edntomas del COVID-19 consulta a tu m\u00e9dico o dir\u00edgete a tu centro de salud m\u00e1s cercano. https://t.co/rIeBhatbYc", "retweets": 0, "location": "La Vega, Rep\u00fablica Dominicana", "created": "02-Sep-2020", "followers": 1332, "is_user_verified": false}, {"name": "MadeleinePenman", "tweet": "No se debe poner en riesgo la vida de nadie debido a su estatus migratorio, especialmente cuando el mundo enfrenta una pandemia como # COVID-19. Lea nuestra nueva investigaci\u00f3n aqu\u00ed con datos actualizados de EEUU: https://t.co/d6Oz1osjaH", "retweets": 0, "location": "mexico city ", "created": "02-Sep-2020", "followers": 1039, "is_user_verified": false}, {"name": "_normaramirezp", "tweet": "Estoy harta del covid y de usar tapabocas y del distanciamiento social \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d \u00a1ya bastaaaaa!", "retweets": 0, "location": "Cartagena, Colombia", "created": "02-Sep-2020", "followers": 662, "is_user_verified": false}, {"name": "neter_tua", "tweet": "A combatir el Covid\nCon prevenci\u00f3n \ud83d\ude37\u2620\ufe0f https://t.co/MUl3EyhJL2", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 2, "is_user_verified": false}, {"name": "100CoNeutral", "tweet": "La actual pandemia viene a recordarnos el v\u00ednculo sensible entre la salud humana y la naturaleza, y la importancia de  mantener el equilibrio de los ecosistemas para evitar situaciones de emergencia como la del presente. https://t.co/AVRxWj7EDR", "retweets": 0, "location": "Escazu, San Jose, Costa Rica", "created": "02-Sep-2020", "followers": 197, "is_user_verified": false}, {"name": "punillaalsur", "tweet": "San Antonio: Un nuevo caso de covid 19 se registr\u00f3 este lunes https://t.co/B9PImoCoWD a trav\u00e9s de @Punilla al Sur", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 53, "is_user_verified": false}, {"name": "arigatx", "tweet": "\"Comer murcielagos trajo Covid\", entonces en un mundo vegano no habr\u00eda pandemias si nos ponemos a pensar, todos s\u2026 \u2014 Apoyo 100% tu utop\u00eda  https://t.co/XIrf6O5FGm", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 3357, "is_user_verified": false}, {"name": "CASAABIERTARD", "tweet": "Gracias por ser part\u00edcipe del compartir digital de informaciones, reflexiones y experiencias en torno al manejo de tensiones y estr\u00e9s en tiempo de COVID-19.", "retweets": 0, "location": "Republica Dominicana", "created": "02-Sep-2020", "followers": 1446, "is_user_verified": false}, {"name": "pulso_mx", "tweet": "R\u00edo de Janeiro tiene una de las mayores tasas de muerte por COVID del mundo\n\nhttps://t.co/XrNvf51OXT https://t.co/njRMhzvSVC", "retweets": 0, "location": "San Luis Potos\u00ed", "created": "02-Sep-2020", "followers": 125031, "is_user_verified": false}, {"name": "HayDerecho", "tweet": "Ya tenemos disponible la app \"Radar COVID\"; y ahora, \u00bfqu\u00e9?  \"Se debe proporcionar informaci\u00f3n clara, fidedigna y precisa para que la herramienta sea adoptada por el mayor n\u00famero de ciudadanos\". Lo explica Marcos Santiago Candiotto @tosquix.  \n\nhttps://t.co/qieFjsjzK2", "retweets": 2, "location": "Espa\u00f1a", "created": "02-Sep-2020", "followers": 29115, "is_user_verified": false}, {"name": "Quadratin_Qtro", "tweet": "\ud83e\udda0\ud83d\ude37#Salud Anuncian nueva jornada de reparto de #cubrebocas en las inmediaciones de #PlazadelParque \n\nhttps://t.co/OQCToQ8peA", "retweets": 0, "location": "Quer\u00e9taro, M\u00e9xico", "created": "02-Sep-2020", "followers": 30886, "is_user_verified": false}, {"name": "NoticiasETX", "tweet": "A continuaci\u00f3n se muestra un resumen diario de las escuelas p\u00fablicas y la     situaci\u00f3n de COVID-19 seg\u00fan lo informado o puesto a disposici\u00f3n de Noticias del este de Texas. https://t.co/PgMs1nInNJ https://t.co/AHKV3zAJ34", "retweets": 0, "location": "Este de Texas", "created": "02-Sep-2020", "followers": 310, "is_user_verified": true}, {"name": "UPV", "tweet": "Un equipo del @UPVCampusGandia idea un nuevo sistema de control de personas infectadas con COVID-19 en residencias de mayores: https://t.co/7rr2GRdwtv https://t.co/bOgjunoVuZ", "retweets": 0, "location": "Alcoi, Gandia, Val\u00e8ncia", "created": "02-Sep-2020", "followers": 50685, "is_user_verified": true}, {"name": "sosvosnoyo4", "tweet": "Te tratan de conspiranoico por no creer en el CoViD, pero nadie te pregunta por que... \ud83d\ude44", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 157, "is_user_verified": false}, {"name": "ZuriUrdin1975", "tweet": "#covid-19 | Bajan los positivos en Euskadi:", "retweets": 0, "location": "y de sus filiales Sanse y Beriyo", "created": "02-Sep-2020", "followers": 808, "is_user_verified": false}, {"name": "ABC_Alicante", "tweet": "Carlos Maz\u00f3n reclama al Gobierno central un plan urgente de ayudas al turismo por la crisis Covid https://t.co/NMGveFzJa8", "retweets": 0, "location": "Alicante", "created": "02-Sep-2020", "followers": 8567, "is_user_verified": true}, {"name": "ABC_CValenciana", "tweet": "Carlos Maz\u00f3n reclama al Gobierno central un plan urgente de ayudas al turismo por la crisis Covid https://t.co/d1wRZCt8Nz", "retweets": 1, "location": "Valencia", "created": "02-Sep-2020", "followers": 21122, "is_user_verified": true}, {"name": "El_Universal_Mx", "tweet": "Los anticuerpos que producen las personas para combatir el nuevo coronavirus no se desvanecen r\u00e1pidamente, se\u00f1ala un estudio https://t.co/uguKxhMyZo", "retweets": 1, "location": "Centro de la Ciudad de M\u00e9xico", "created": "02-Sep-2020", "followers": 5726985, "is_user_verified": true}, {"name": "hoybolivia", "tweet": "https://t.co/P9XgQvQYB9\nEl Ministerio de Salud de Bolivia, concedi\u00f3 el permiso de comercializaci\u00f3n a la empresa representante del medicamento ruso, pero advirti\u00f3 que a\u00fan falta el protocolo que autorice su empleo en casos de COVID-19.", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 988, "is_user_verified": false}, {"name": "juanperez2428", "tweet": "Florida registra m\u00e1s de 2,400 nuevos casos de COVID-19 y 127 muertes adicionales https://t.co/RMDRjVaQvY", "retweets": 1, "location": "Miami, Florida", "created": "02-Sep-2020", "followers": 9306, "is_user_verified": false}, {"name": "Lilia_Yunda", "tweet": "Agradezco a nombre de #Quito, la donaci\u00f3n de @EmbaMexEcu y #ComEcuaMex, por medio de la Sra. Raquel Serur, y Luis Laberto Chiriboga, la donaci\u00f3n de mascarillas, alcohol, desinfectantes y productos bioseguros para el programa #QuitoSolidario. \u00a1Juntos combatimos al COVID-19! \ud83d\udc99\u2764\ufe0f\ud83d\udc99 https://t.co/i0yW2EqQt2", "retweets": 1, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 29196, "is_user_verified": false}, {"name": "M4rrulita", "tweet": "@LauraBurgosC Genial que abran fronteras as\u00ed podemos regresar a nuestro pa\u00eds los muchos que nos hemos quedado fuera, estar solo solito solo en otro pa\u00eds no es divertido en pandemia. Vamos a regresar a algo peor xq en Per\u00fa no se est\u00e1 controlando bien el covid, pero tu pa\u00eds es tu pa\u00eds.", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 147, "is_user_verified": false}, {"name": "ObradorUriel", "tweet": "@UnzuetaCris @brozoxmiswebs cuanta gente murio x COVID  x tener obesidad, el cambio esta en uno", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 182, "is_user_verified": false}, {"name": "pecaro1", "tweet": "Las muertes por COVID no tienen nada que ver con el SARS COV-2. Cada vez son m\u00e1s sanitarios los que se revelan contra esta tiran\u00eda. https://t.co/OCVp2YYao6", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 395, "is_user_verified": false}, {"name": "ALEXIA60572513", "tweet": "@SheltonClyde3 @ierrejon Es la pu\u00f1etera paradoja de la edad moderna: todas las aglomeraciones propagan el COVID menos el 8M. Un misterio comparable a los agujeros negros y la antimateria. A ver si ponen a astrof\u00edsicos a estudiarlo.", "retweets": 0, "location": "Madrid", "created": "02-Sep-2020", "followers": 97, "is_user_verified": false}, {"name": "RosaMar96910319", "tweet": "#SANTO\u00d1A.#Es muy feo lo que esta pasando en el 2do.covid,da miedo.En Zamora en barrio de @Pinilla anoche tremendo esc\u00e1ndalozo, era todo fiesta, botell\u00f3n, sin normas, psra correr.Esto p'a la JTA. investiguen, noches de terror. La poli habla con ellos,no le hacen ni caso.Que hacen!", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 0, "is_user_verified": false}, {"name": "Holasoylenin_", "tweet": "El covid me tiene blanco y gordo.", "retweets": 0, "location": "Maracaibo City", "created": "02-Sep-2020", "followers": 376, "is_user_verified": false}, {"name": "EcarleF", "tweet": "Sigan jodiendo y van a caer a que los atiendan a la LAA (Lavandineros An\u00f3nimos de Argentina).\n\nCoronavirus: Am\u00e9rica registra el mayor n\u00famero de trabajadores de la salud con coronavirus en el mundo. Al menos 570.000 contrajeron Covid-19 y 2.500 murieron.", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 6514, "is_user_verified": false}, {"name": "damnnicko", "tweet": "La gente: ay he dado positivo en covid :( \n\nSus historias:  https://t.co/COk2g0gScv", "retweets": 0, "location": "Madrid", "created": "02-Sep-2020", "followers": 561, "is_user_verified": false}, {"name": "silviamorenon", "tweet": "383 millones del fondo Covid para la Educaci\u00f3n\n@elmundoes\nhttps://t.co/vuk4gDFeIl", "retweets": 0, "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "created": "02-Sep-2020", "followers": 1960, "is_user_verified": false}, {"name": "Shinoproon", "tweet": "Como se nota que en septiembre vienen a montones, las clases de boxeo, por covid se reservan desde una aplicaci\u00f3n, desde hoy est\u00e1n llenas a las 20:00 de la tarde xDDDDDDDDDDD", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 384, "is_user_verified": false}, {"name": "SeMaromas", "tweet": "@latinus_us Felipe Calder\u00f3n ha estado enfermando a los miembros de nuestro r\u00e9gimen y por eso es que salen del gabinete y tambi\u00e9n infect\u00f3 de covid a @zoerobledo cuando publicaron lo de los honestos y honrosos contratos que dio a sus humildes familiares.", "retweets": 1, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 1377, "is_user_verified": false}, {"name": "CeipRaza", "tweet": "En este ins\u00f3lito comienzo de curso, durante la jornada, a los docentes de mi zona educativa nos han hecho las pruebas serol\u00f3gicas del COVID. Todo por #volveralasaulascongarantias #a\u00f1onuevoescolar #todovaasalirbien https://t.co/cmgOwAT6uM", "retweets": 0, "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "created": "02-Sep-2020", "followers": 121, "is_user_verified": false}, {"name": "XabiGamboa", "tweet": "El jugador I\u00f1aki Williams recien pasado el Covid-19, se deja ver por zonas de ocio en Sopela.", "retweets": 1, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 70, "is_user_verified": false}, {"name": "IglesiaDeSanFr1", "tweet": "Por todas las personas que han fallecido hasta este momento a causa del Covid-19 en todo el mundo.  D.E.P. \nDales Se\u00f1or el descanso eterno y brille para ellos la luz eterna. \n2 de septiembre de 2020. https://t.co/EExYfMb87y", "retweets": 0, "location": "V\u00e9lez-M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "created": "02-Sep-2020", "followers": 88, "is_user_verified": false}, {"name": "lasillarota", "tweet": "Venta de autos en #M\u00e9xico modera su ca\u00edda en el mes de  agosto, reportando una contracci\u00f3n de 28.7% anual. Aqu\u00ed todos los detalles *rb https://t.co/uIAqRNR7H0", "retweets": 4, "location": "M\u00e9xico, Distrito Federal", "created": "02-Sep-2020", "followers": 420084, "is_user_verified": true}, {"name": "eldealado_", "tweet": "M\u00e9jico: 65 mil muertos por covid.\n\nEl Bar am\u00e9ricas: Ayyy por qu\u00e9 no nos dejan abrir? \ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a https://t.co/gvVDNtagPn", "retweets": 0, "location": "Garbage Colletor", "created": "02-Sep-2020", "followers": 556, "is_user_verified": false}, {"name": "Solopornodejar", "tweet": "@YO_____MERO @DerekRQ4 @EugeniaLaraG1 @ChecoAguilar69 Al final, algo positivo que tendr\u00eda L\u00f3pez en este a\u00f1o ser\u00eda.\n( El covid )", "retweets": 1, "location": "mexico df", "created": "02-Sep-2020", "followers": 320, "is_user_verified": false}, {"name": "RegeneracionMx", "tweet": "Los fumadores y el COVID-19 \n.\n.\n.\n.\n\n#tabaquismo\n#salud\n#Covid-19\n#infografia\n#regeneracionmx https://t.co/6wy5OAe0aN", "retweets": 1, "location": "M\u00e9xico", "created": "02-Sep-2020", "followers": 84679, "is_user_verified": false}, {"name": "ElenNoguera", "tweet": "Nose si tenerle miedo al Covid 19 o a la ignorancia de la gente o a ambo lo do\ud83d\ude21", "retweets": 0, "location": "Paraguay-Capiat\u00e1", "created": "02-Sep-2020", "followers": 653, "is_user_verified": false}, {"name": "TurpinNW", "tweet": "Ves la tele, atresmierda por supuesto con @laSextaTV a la cabeza y uno podr\u00eda concluir q Madrid es la \u00fanica CA donde hay covid y que va a comenzar el curso acad\u00e9mico, donde ni\u00f1os, muchachada y personal docente y no docente, se van a juntar en poco espacio @MVTarde basura sectaria", "retweets": 0, "location": "All\u00ed donde est\u00e9.", "created": "02-Sep-2020", "followers": 1663, "is_user_verified": false}, {"name": "josebracar", "tweet": "Alianza Lima es el segundo equipo que gana en mesa. Primero fue Cienciano por que Grau utiliz\u00f3 un jugador expulsado la fecha anterior. Binacional lo pierde por romper el protocolo de seguridad Covid. Grau y Binacional se disparan a los pies", "retweets": 0, "location": "Lima, Per\u00fa", "created": "02-Sep-2020", "followers": 83, "is_user_verified": false}, {"name": "AlbertoRodNews", "tweet": "\u00daLTIMA HORA | Alcalde de Puerto Cabello inform\u00f3 que dio positivo para COVID-19. https://t.co/eR50hQIiK5", "retweets": 2, "location": "Caracas, Venezuela", "created": "02-Sep-2020", "followers": 494455, "is_user_verified": true}, {"name": "dominguez522", "tweet": "Por qu\u00e9 no te llegan las alertas de Radar Covid (aunque te hayas descargado la app)\nhttps://t.co/sf5Or0VkyJ", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 987, "is_user_verified": false}, {"name": "YOADERNESTOPERE", "tweet": "@Corinaduranb @IvanDuque 1). Es lamentable que hoy la ESE del municipio no cuente con recursos para tratar los enfermos del Covid, donde est\u00e1n las regal\u00edas que por m\u00e1s 5 d\u00e9cadas @ECOPETROL_SA  ha explotado el crudo del municipio", "retweets": 0, "location": "C\u00facuta, Norte de Santander", "created": "02-Sep-2020", "followers": 99, "is_user_verified": false}, {"name": "RdelgadoNo", "tweet": "@Aldovanys2 @CNNEE Quienes son los malos China\nDurante la pandemia se aprovech\u00f3 de venta de materiales de bioseguridad defectuosos, destin\u00f3 millones en cr\u00e9ditos a los pa\u00edses sudamericanos golpeados por la covid 19 y compr\u00f3 algunas compa\u00f1\u00edas que quebraron por culpa del Gobierno chino.", "retweets": 0, "location": "Guayaquil, Ecuador", "created": "02-Sep-2020", "followers": 32, "is_user_verified": false}, {"name": "OdiseiaFerina", "tweet": "@Angelesagus2003 De momento ya han sacado tajada a las transferencias del Gobierno Central a la CAM por motivo del Covid\nSe les ha dado dinero a espuertas y aun no hemos visto una sola factura, una sola acci\u00f3n, una sola actividad dedicada a evitar la pandemia", "retweets": 0, "location": "Orbiting the Globe", "created": "02-Sep-2020", "followers": 371, "is_user_verified": false}, {"name": "Marcoslimamd", "tweet": "@Angieananias Si, en algunas series de casos observaron una asociaci\u00f3n entre COVID-19 y ECV, sobre todo en j\u00f3venes.", "retweets": 2, "location": "Ciudad Bol\u00edvar Venezuela", "created": "02-Sep-2020", "followers": 14718, "is_user_verified": false}, {"name": "RadioPuntoGT", "tweet": "#Nacionales | Trabajadores de salud p\u00fablica solicitan a la cartera de este ramo pago de salarios pendientes e insumos necesarios, como mascarillas, para atender a pacientes con COVID-19.\n\nV\u00eda: Carlos Cruz.\n\n| #PeriodismoQueDaLaCara | https://t.co/1JBSR7TSfE", "retweets": 2, "location": "Guatemala", "created": "02-Sep-2020", "followers": 133124, "is_user_verified": false}, {"name": "SanJoseMalaga", "tweet": "El equipo directivo present\u00f3 al personal de @SanJoseMalaga el Plan COVID elaborado durante el verano de cara a este curso tan especial para recibir aportaciones y que ser\u00e1 presentado a las familias #colegioseguro #covid_19 @LoyolaFundacion @educsi #jesuitas #VueltaAlColeEducsi https://t.co/B0eih2pFlH", "retweets": 0, "location": "c/ Virgen de las Flores 23", "created": "02-Sep-2020", "followers": 876, "is_user_verified": false}, {"name": "superbassenci", "tweet": "so far 2020 voy a recordarlo como 1 a\u00f1o bonito m la suda el covid tengo mis razones", "retweets": 0, "location": "pa\u00eds valenci\u00e0 ", "created": "02-Sep-2020", "followers": 454, "is_user_verified": false}, {"name": "arsacha", "tweet": "Cortar caminos a la COVID-19, un esfuerzo en el que no valen los descansos @juliogranma, @LeiaDCienfuegos, @LaraRoberto06, @thiduymad, @ZulariamM, @DVSToledo, @ttjerez, @Eidita, @stormcaptain , @igorralopez, @DagmaraBarbieri  \nhttps://t.co/UY2twxZTUM", "retweets": 0, "location": "Cienfuegos", "created": "02-Sep-2020", "followers": 829, "is_user_verified": false}, {"name": "exponoti", "tweet": "El Gobierno de AMLO ante 3 crisis: COVID, violencia y una econom\u00eda que no ver\u00e1 progreso hasta 2022 https://t.co/IfRfWsvhvI", "retweets": 0, "location": "M\u00e9xico D.F.", "created": "02-Sep-2020", "followers": 1124, "is_user_verified": false}, {"name": "charlywars", "tweet": "El PCR negativo/positivo es el Rafa Gorgory del Covid. https://t.co/OzX3mxbUJ9", "retweets": 0, "location": "Magadascar - Argentina", "created": "02-Sep-2020", "followers": 2695, "is_user_verified": false}, {"name": "Ricardo18590060", "tweet": "Ampl\u00eda Rusia rango de edad de voluntarios para prueba de vacuna contra la COVID-19 https://t.co/t0XTV28w3G  #COVID19 #somoscontinuidad #Cuba", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 514, "is_user_verified": false}, {"name": "AnoriNanuk", "tweet": "En segundo lugar, como ha revelado el New York Times, hasta el 90 por ciento de todos los casos de COVID, definidos por una prueba positiva, carecen de sentido, porque la cantidad de virus en el cuerpo de las personas es tan infinitesimal,", "retweets": 2, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 355, "is_user_verified": false}, {"name": "MargaritoCarmoR", "tweet": "@GobChimalhuacan @AMXNoticias Gracias presidente Biologo Jesus Tolentino  por las pruebas covid 19 gratuitas para todas las personas de  chimalhuacan", "retweets": 1, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 114, "is_user_verified": false}, {"name": "elpaiscatalunya", "tweet": "La 29\u00aa edici\u00f3n del @temporadaalta, de resistencia ante la covid-19, apuesta por la creaci\u00f3n catalana y una potente programaci\u00f3n internacional https://t.co/vEklj9DuFH", "retweets": 1, "location": "Catalunya", "created": "02-Sep-2020", "followers": 28563, "is_user_verified": true}, {"name": "mauricio_rey1", "tweet": "@municipio_leon quiero informaci\u00f3n sobre el programa de empleo temporal por lo del covid 19", "retweets": 0, "location": "leon, guanajuato, mexico", "created": "02-Sep-2020", "followers": 2008, "is_user_verified": false}, {"name": "elguerrillero8", "tweet": "EE.UU. no participar\u00e1 en el programa de acceso mundial a la vacuna contra la Covid https://t.co/jaVhJBqyjG Definitivamente los estadounidenses le deron su democrcia a dictadores", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 0, "is_user_verified": false}, {"name": "Persa_Yisus", "tweet": "Gracias Pi\u00f1eiro por pedirle al covid que se vaya, ahora podremos disfrutar del 18, uyuy, salud y wea", "retweets": 0, "location": "Cuba ", "created": "02-Sep-2020", "followers": 257, "is_user_verified": false}, {"name": "patocorale7", "tweet": "Sale ese covid colega ?", "retweets": 0, "location": "Rosario de central ", "created": "02-Sep-2020", "followers": 385, "is_user_verified": false}, {"name": "GiuliZanacchi7", "tweet": "Que se vaya el covid y vuelva Oasis \ud83e\udd1e\ud83c\udffb", "retweets": 0, "location": "Buenos Aires, Argentina", "created": "02-Sep-2020", "followers": 1008, "is_user_verified": false}, {"name": "LunaGuerreiro_", "tweet": "Me dio mas risa cuando me enter\u00e9 que ten\u00eda covid https://t.co/vqcgE9s1WH", "retweets": 0, "location": "Moron", "created": "02-Sep-2020", "followers": 625, "is_user_verified": false}, {"name": "Prisciila1345", "tweet": "te echo de menos vida sin covid", "retweets": 0, "location": "San Cosme", "created": "02-Sep-2020", "followers": 36, "is_user_verified": false}, {"name": "DolarToday", "tweet": "Doctor Julio Castro alert\u00f3 que Venezuela se encuentra en fase de \u201ccrecimiento exponencial\u201d del Covid-19\nhttps://t.co/GN0kMvCY8M  #2SEP.", "retweets": 0, "location": "Caracas, Venezuela", "created": "02-Sep-2020", "followers": 3796667, "is_user_verified": true}, {"name": "Quijotrotsky", "tweet": "@beticismo10 @SevillaFC @ivanrakitic Pero si media plantilla vuestra es grupo de riesgo de COVID \ud83d\ude02\ud83e\udd23", "retweets": 0, "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "created": "02-Sep-2020", "followers": 3270, "is_user_verified": false}, {"name": "Excelsior", "tweet": "\ud83c\udf0f\ud83d\udc68\u200d\u2695 El continente americano registra el mayor n\u00famero de trabajadores de la salud infectados de #covid19 en el mundo. \n\nhttps://t.co/Tjd25EAvnF", "retweets": 3, "location": "Ciudad Imagen", "created": "02-Sep-2020", "followers": 1950134, "is_user_verified": true}, {"name": "elvampiro16", "tweet": "@Yordan_71 @MARPO851 @Re_dsconfiado__ Auto cuidado, si pierde el sentido del olfato (anosmia) es sospechosa de Covid.", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 231, "is_user_verified": false}, {"name": "frutafinax", "tweet": "@olivertaveras26 @papichampagned Sii ahora es si sales positivo de covid", "retweets": 1, "location": "Fruta Wonderland \ud83e\udd65", "created": "02-Sep-2020", "followers": 6091, "is_user_verified": false}, {"name": "Yanetdelvalle12", "tweet": "En los centros educacionales de #Guanajay garantizan el cumplimiento de las medidas de prevenci\u00f3n de la covid-19. #CubaPorLaSalud #RadioArtemisa https://t.co/gA8jC3Glhs", "retweets": 0, "location": "Marianao", "created": "02-Sep-2020", "followers": 150, "is_user_verified": false}, {"name": "BesameBogotaFM", "tweet": "Tras las pol\u00e9micas declaraciones de Miguel Bos\u00e9 sobre la COVID-19, el reconocido cantante decidi\u00f3 cerrar sus redes sociales.\n\n&gt;&gt;&gt; https://t.co/HN4jKtrTHh", "retweets": 0, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "created": "02-Sep-2020", "followers": 21326, "is_user_verified": false}, {"name": "NatividadAmbroc", "tweet": "Soy el presidente y me vale madres las instituciones y las m\u00e1s de 60 mil muertos por #Covid https://t.co/tv0DJNWL3Q", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 1162, "is_user_verified": false}, {"name": "AlboAyala42", "tweet": "Seg\u00fan la p\u00e1gina oficial de Alianza, en resumen: 1 jugador de los albos sali\u00f3 positivo de covid en las pruebas de este d\u00eda, en total son 4 jugadores con covid asintom\u00e1ticos,  les deseamos a ellos la pronta recuperaci\u00f3n como aficionados aliancistas!!!", "retweets": 2, "location": "San Salvador, El Salvador\ud83c\uddf8\ud83c\uddfb ", "created": "02-Sep-2020", "followers": 4431, "is_user_verified": false}, {"name": "Diario_Pontev", "tweet": "#Galicia \ud83d\ude37 Abanca entrega al Sergas siete equipos para monotorizar pacientes por la Covid-19 https://t.co/eaR0TLMgFg", "retweets": 0, "location": "Pontevedra (Galicia-Spain)", "created": "02-Sep-2020", "followers": 16738, "is_user_verified": false}, {"name": "CiudadVLC", "tweet": "Alcalde de Puerto Cabello dio positivo al\u00a0Covid-19 https://t.co/2Yibq5owVr", "retweets": 0, "location": "Valencia, Venezuela", "created": "02-Sep-2020", "followers": 10754, "is_user_verified": false}, {"name": "Vidal_Infecto", "tweet": "Pens\u00e9 que la vida de una persona no ten\u00eda valor, hasta que @MinSaludGuate me deposit\u00f3 mis Q863.25 de bono de riesgo por COVID (pago \u00fanico).", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 195, "is_user_verified": false}, {"name": "fesatoarpy", "tweet": "@Yvyturoysa @cecisanabria_ Si vos quer\u00e9s automedicarte anda y hacelo. No existe medicamento para combatir covid-19. La droga al que te refieres no funcion\u00f3 en la mayor\u00eda de los paciente a quienes se los administr\u00f3.  Lo mismo pas\u00f3 con el plasma de recuperados.", "retweets": 0, "location": "Buenos Aires, Argentina", "created": "02-Sep-2020", "followers": 70, "is_user_verified": false}, {"name": "albertojfc", "tweet": "Presidenta de Academia de Ciencias sobre covid-19: Ojal\u00e1 no hubi\u00e9ramos tenido raz\u00f3n https://t.co/Vfd0HpPr4s", "retweets": 0, "location": "Caracas, Distrito Capital", "created": "02-Sep-2020", "followers": 1291, "is_user_verified": false}, {"name": "BesameFM", "tweet": "Tras las pol\u00e9micas declaraciones de Miguel Bos\u00e9 sobre la COVID-19, el reconocido cantante decidi\u00f3 cerrar sus redes sociales.\n\n&gt;&gt;&gt; https://t.co/ougTjmeit3", "retweets": 0, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "created": "02-Sep-2020", "followers": 23019, "is_user_verified": false}, {"name": "NegroFigueroa13", "tweet": "Ayer en @CoGob_NQN \n\ud83d\udc49Clase magistral \ud83c\udfa2de #UrbanismoTactico by @LudoThinker @espacioludico \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\na todos los equipos municipales del #Neuquen presentes.\n#CiudadColaborativa \nGracias x ce\u00f1irte a la consigna de promover #InspirACCION e invitarnos a mudar del \n#COVID a la #COVIDA https://t.co/BoauCTWYrx", "retweets": 0, "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "created": "02-Sep-2020", "followers": 1201, "is_user_verified": false}, {"name": "Cronicadexalapa", "tweet": "#Mujer con #covid-19 contagi\u00f3 a 50 personas en una #cafeter\u00eda https://t.co/LYDxfg95dM", "retweets": 0, "location": "Xalape\u00f1os Ilustres No. 26", "created": "02-Sep-2020", "followers": 4343, "is_user_verified": false}, {"name": "lmorono", "tweet": "@CapSarWeb Los habitantes de Capit\u00e0n Sarmiento han votado a Iguacel, como intendente? Qu\u00e8 tienen en la cabeza? Un saqueador de Vialidad Nacional, un mafioso que rob\u00f2 todo lo que pudo para \u00e8l  y para Macri... Hoy no vengan a pedir auxilio. Qu\u00e8 el COVID  se apiade de ustedes...!!!", "retweets": 0, "location": "Buenos Aires, Argentina", "created": "02-Sep-2020", "followers": 1098, "is_user_verified": false}, {"name": "DinoAur0n", "tweet": "@elefantee_ 1.- he conocido aproximadamente a 5 personas con covid 3 de ellas se recuperaron y las otras 2 fallecieron\n\n2.- yo digo que unas 7 veces al d\u00eda", "retweets": 0, "location": "Mexicali, Baja California", "created": "02-Sep-2020", "followers": 448, "is_user_verified": false}, {"name": "loretofdz", "tweet": "#FondeateEnTuCasa entra en el ranking de las medidas m\u00e1s naipes o contraproducentes del gobierno contra el COVID, junto con las declaraciones juradas de viajeros y el carnet de alta", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 1637, "is_user_verified": false}, {"name": "LuRoncaglia", "tweet": "Estoy tratando de dejar de escuchar Hawai para que no me deje de gustar, pero es imposible culiao esta en todos lados la canci\u00f3n de mierda, peor que covid", "retweets": 0, "location": "Salta, Argentina", "created": "02-Sep-2020", "followers": 176, "is_user_verified": false}, {"name": "javieratochearn", "tweet": "@SalvatoreCaro @FrancoCabreraFC Estimada Salvatore acabada la pandemia del covid 19 los clubes provincianos y lime\u00f1os jugar\u00e1n en sus colosos deportivos' a seguir adelante con sus metas laborales y deportivas!!!!", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 9, "is_user_verified": false}, {"name": "lusiaacanob", "tweet": "@leonelnewells74 Cu\u00eddate pipi no te vas a enfermar que te van a decir que ten\u00e9s covid \ud83d\ude02\ud83e\udd26", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 376, "is_user_verified": false}, {"name": "MaestraAlDia", "tweet": "El COVID-19 vino a visitarme\u2026y decid\u00ed bailar el Ran Kan Kan de Tito Puentes https://t.co/P4EXFaalSl https://t.co/dVhUlf5815", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 883, "is_user_verified": false}, {"name": "AlexCutilla", "tweet": "Creo que despu\u00e9s de todo esto del Covid, hacen falta elecciones en todos los \u00e1mbitos.", "retweets": 0, "location": "Madrid - C\u00e1diz", "created": "02-Sep-2020", "followers": 163, "is_user_verified": false}, {"name": "lacapital", "tweet": "Firmat: La escalada de contagios oblig\u00f3 al hospital a funcionar exclusivamente para atender casos de Covid-19: El sistema de monovalencia ya lo hab\u00eda experimentado en junio tras el brote registrado en Carreras. Ahora retoma el esquema para hacer frente\u2026 https://t.co/MI8BwDDUa8", "retweets": 0, "location": "Rosario, Argentina", "created": "02-Sep-2020", "followers": 293254, "is_user_verified": true}, {"name": "entornoint", "tweet": "Neymar, Di Mar\u00eda y Paredes dan positivo en COVID-19 https://t.co/ESVdcrRZ54 https://t.co/vixbIJqxkx", "retweets": 0, "location": "USA", "created": "02-Sep-2020", "followers": 10975, "is_user_verified": false}, {"name": "JosLuis91171611", "tweet": "@AlbertoBelaunde Hubiera preferido una lucha frontal y decidida para defendernos del covid, pero bueno, solo para eso alcanza.", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 9, "is_user_verified": false}, {"name": "GaliciaeXornal", "tweet": "#Galicia \ud83d\ude37 Abanca entrega ao Sergas sete equipos para monotorizar pacientes pola Covid-19 https://t.co/naFOOrOIoI", "retweets": 0, "location": "Sede: Santiago de Compostela", "created": "02-Sep-2020", "followers": 10929, "is_user_verified": false}, {"name": "maduradascom", "tweet": "\u00a1TERRIBLE! Hospital Central de San Crist\u00f3bal se habr\u00eda quedado sin ox\u00edgeno para tratar a pacientes con COVID-19 (pacientes deben \u201ccompartir\u201d lo poco que hay) #2Sep #Venezuela  https://t.co/Z9LjgIXdto", "retweets": 1, "location": "Caracas, Distrito Capital", "created": "02-Sep-2020", "followers": 270912, "is_user_verified": true}, {"name": "la_patilla", "tweet": "Hong Kong relaja las medidas contra el Covid-19 https://t.co/WW0IBb1M6b   '", "retweets": 2, "location": "Venezuela", "created": "02-Sep-2020", "followers": 7072117, "is_user_verified": true}, {"name": "RubenSanz10", "tweet": "@YoryoBass @elrincondesele Al ritmo de contagios que llevamos en Madrid, en dos semanas tendremos m\u00e1s notificaciones de Radar COVID que del whatsapp...", "retweets": 0, "location": "Omicron Persei 8", "created": "02-Sep-2020", "followers": 182, "is_user_verified": false}, {"name": "Cubano57676132", "tweet": "Lis docentes no son el peligro si no los propios ni\u00f1os que pueden ser asintom\u00e1ticos  https://t.co/wdysbsoqtp", "retweets": 0, "location": "EEUU", "created": "02-Sep-2020", "followers": 400, "is_user_verified": false}, {"name": "ElectroSurEste", "tweet": "\u2705 Sigue estas recomendaciones si alguien en tu hogar tiene COVID-19. https://t.co/USmhUCqfkf", "retweets": 0, "location": "Cusco", "created": "02-Sep-2020", "followers": 211, "is_user_verified": false}, {"name": "STNHonduras", "tweet": "Muere el Teniente Coronel de Infanter\u00eda Atilio Ruiz Fuentes por sospechas de Covid-19\n\nhttps://t.co/PiU0RM2HDZ https://t.co/YC7HQfWkhB", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 215, "is_user_verified": false}, {"name": "elprogreso_Lugo", "tweet": "#Galicia \ud83d\ude37 Abanca entrega al Sergas siete equipos para monotorizar pacientes por la Covid-19 https://t.co/tqG5EoJPET", "retweets": 0, "location": "Lugo, Galicia, Espa\u00f1a", "created": "02-Sep-2020", "followers": 27133, "is_user_verified": true}, {"name": "Jaras_13", "tweet": "Si ahorita trataba de no salir o ir a reuniones, despu\u00e9s de esto, no me ver\u00e1n hasta que tenga la vacuna de Covid.", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 168, "is_user_verified": false}, {"name": "Pelagato0285", "tweet": "Maluma al enterarse que Neymar di\u00f3 positivo para COVID-19. https://t.co/jxsjHJp2AQ https://t.co/iXfMrP2Bte", "retweets": 0, "location": "Polombia", "created": "02-Sep-2020", "followers": 806, "is_user_verified": false}, {"name": "mickou", "tweet": "... y por lo que veo, desgraciadamente tambi\u00e9n pasa con las motos \ud83d\ude15 Un amigo vende la suya a casi 50% del precio \"normal\". Pinche crisis.\n\nhttps://t.co/IEj9Z3mz3M", "retweets": 0, "location": "Zapopan, Jalisco", "created": "02-Sep-2020", "followers": 3961, "is_user_verified": false}, {"name": "facpsi", "tweet": "La @unisevilla colabora en un estudio de la Comisi\u00f3n Europea sobre Inteligencia Artificial y COVID-19 https://t.co/2mIChL9yEQ", "retweets": 1, "location": "Sevilla", "created": "02-Sep-2020", "followers": 29914, "is_user_verified": false}, {"name": "ConsumidorTv", "tweet": "@RociLeona @IdiazAyuso Q lo hizo bien en marzo?D verdad si en marzo dijo q el Covid era un virus de diciembre, si en marzo dijo q lo ideal para la dieta mediterr\u00e1nea era la pizza, en marzo puso en marcha un hospital innecesario; cm lo va a hacer bien alguien q dijo q ten\u00eda unos rastreadores q no tiene", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 3, "is_user_verified": false}, {"name": "YesselSA", "tweet": "*c\u00e1sate\nPara cuando el pu\u00f1etero bot\u00f3n de editar Twitter?? que va a llegar antes la vacuna del covid que vuestra edici\u00f3n, mejor os diera verg\u00fcenza... #\u00f6zg\u00fcven #Sen\u00c7alKap\u0131m\u0131", "retweets": 0, "location": "Islas Canarias", "created": "02-Sep-2020", "followers": 1296, "is_user_verified": false}, {"name": "lagringa53", "tweet": "Javier Iguascel ,dio positivo covid 19 https://t.co/vlWp96VcmW", "retweets": 1, "location": "Argentina", "created": "02-Sep-2020", "followers": 3826, "is_user_verified": false}, {"name": "ElenaRo71414353", "tweet": "#chimalhuacan \nMunicipio modelo por realizar pruebas de covid 19. Gratuitas.\nGracias a nuestras autoridades por preocuparse por su pueblo,  s\u00f3lo as\u00ed se podr\u00e1 evitar m\u00e1s contagios.", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 81, "is_user_verified": false}, {"name": "JeanFaure", "tweet": "@felonnn @jgalleguillosg Los Covid + no pueden votar en el plebiscito. Solo eso dir\u00e9", "retweets": 0, "location": "La Serena - Chile", "created": "02-Sep-2020", "followers": 1094, "is_user_verified": false}, {"name": "u_sur_s", "tweet": "@sociabilitis \u00a1Hola ER!, nunca es tarde si la dicha es buena...\nNo, es verdad, Berlusconi tiene covid....", "retweets": 0, "location": "Cuarto olivo a mano izquierda", "created": "02-Sep-2020", "followers": 2459, "is_user_verified": false}, {"name": "BENJAMN86147066", "tweet": "VACUNA PARA EL COVID 19\nnada\nLEYES PARA IMPUNIDAD \nTODAS", "retweets": 0, "location": "Moreno, Argentina", "created": "02-Sep-2020", "followers": 293, "is_user_verified": false}, {"name": "dscovar", "tweet": "@arnaiz @cuervoji @ranoguera La atribuci\u00f3n de muertes al COVID tambien cambia de pa\u00eds a pa\u00eds. No es mejor utilizar excesos de muerte frente al hist\u00f3rico?", "retweets": 0, "location": "Cali", "created": "02-Sep-2020", "followers": 226, "is_user_verified": false}, {"name": "RadioTrinidad", "tweet": "#COVID_19 en #Cuba: 61 casos nuevos, tres fallecidos y 63 altas m\u00e9dicas #Coronavirus https://t.co/8zrfyuAzSA https://t.co/TjUfVjZ1WF", "retweets": 1, "location": "Cuba", "created": "02-Sep-2020", "followers": 1123, "is_user_verified": false}, {"name": "CocaQuarto", "tweet": "@suarezmoises Esperemos que el covid haga su chamba..... Con gusto Yo pongo el caf\u00e9 y las galletas....", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 99, "is_user_verified": false}, {"name": "AlvarezSure", "tweet": "Chicas ya se hicieron su prueba de COVID???...\ud83d\ude0f\ud83d\ude4b https://t.co/yTkGvc24VD", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 31, "is_user_verified": false}, {"name": "LiedP_", "tweet": "@SrtaZorro_ Aqu\u00ed me tienes, asm\u00e1tica y trabajando de camarera. Todos los clientes frente a m\u00ed sin mascarilla. Como lo pille a ver si sobrevivo, porque ya con los resfriados acabo ahog\u00e1ndome, imagina con el covid...", "retweets": 0, "location": "Espa\u00f1a", "created": "02-Sep-2020", "followers": 93, "is_user_verified": false}, {"name": "puranoticia", "tweet": "Neymar ser\u00eda uno de los tres casos positivos de Covid-19 en el PSG \u27a1\ufe0f https://t.co/NWnepPfQB0 https://t.co/uWdcw9RqO3", "retweets": 0, "location": "Chile", "created": "02-Sep-2020", "followers": 56101, "is_user_verified": false}, {"name": "Manchuelaaldia", "tweet": "Cuenca y Albacete registras 100 nuevos casos de COVID-19  https://t.co/VPGbbZHG6X", "retweets": 0, "location": "Villanueva de la Jara, Espa\u00f1a", "created": "02-Sep-2020", "followers": 591, "is_user_verified": false}, {"name": "jose4ez", "tweet": "@GonzaloSyldavia @abc_es Me refiero a las empresas cerradas por contagios de covid: ni una de ellas es de periodistas. \n\nCorona farsa.", "retweets": 0, "location": "Madrid", "created": "02-Sep-2020", "followers": 3792, "is_user_verified": false}, {"name": "AlejandraTrejoN", "tweet": "Pinche bicho, resulta que posiblemente afecta la tiroides de una manera que no hab\u00eda sido identificada. No es por ponerme paranoica pero me pregunto si el cuadro que he presentado y que los m\u00e9dicos no descifran qu\u00e9 es, se deba a eso\ud83e\udd27 Ojal\u00e1 no!\n\nhttps://t.co/4uFPPARS0E", "retweets": 0, "location": "Mexico City", "created": "02-Sep-2020", "followers": 392, "is_user_verified": false}, {"name": "edgarflores25", "tweet": "@cnegobec @el_telegrafo @lahistoriaec @radiosonorama @LaRadioAsamblea @LaUnica945 @tomebamba @RadioRumbaEc @radiocentroec @RADIOAMERICAEC @radioplatinumec Oigan y si el candidato tiene Covid? Esta en cuarentena? Se rompi\u00f3 una pierna?\n\nSigan destrozando la Democracia, sabemos sus inter\u00e9ses, pero esta pesadilla terminar\u00e1 pronto.\n\nNo hay el el CNE nadie sensato? Uds pueden mirar a los ojos a sus hijos y dar ejemplo?\n#Miserables!!!", "retweets": 0, "location": "Ecuador", "created": "02-Sep-2020", "followers": 534, "is_user_verified": false}, {"name": "LaBandaDiario", "tweet": "Barrio Salta Prolongaci\u00f3n: Efectuaron un rastreo para detectar personas con COVID-19 https://t.co/957AJ4oVou a trav\u00e9s de @La Banda Diario", "retweets": 0, "location": "La Banda, Argentina", "created": "02-Sep-2020", "followers": 799, "is_user_verified": false}, {"name": "ChinitaLC", "tweet": "en Tenerife el COVID pasa de largo https://t.co/NcqP99IMoV", "retweets": 0, "location": "Portuense fondeada en A Coru\u00f1a", "created": "02-Sep-2020", "followers": 2458, "is_user_verified": false}, {"name": "BrisaMendozaMdz", "tweet": "Gracias a nuestro presidente municipal de chimalhuacan al bi\u00f3logo Jes\u00fas Tolentino Rom\u00e1n por hacer las pruebas covid 19 gratuitas que se preocupa por la salud  de los chimalhuacanos https://t.co/PbeoApXnN4", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 135, "is_user_verified": false}, {"name": "berniastarloa", "tweet": "Ya est\u00e1 el Episodio 6 de #EmpresasTransformadas. En el d\u00eda de la industria, industria argentina de Lan\u00fas al mundo, capitalismo argentino reaccionando para buscar soluciones ante la pandemia de COVID-19. https://t.co/ETUY9ItJKl", "retweets": 0, "location": "Buenos Aires, Argentina", "created": "02-Sep-2020", "followers": 2929, "is_user_verified": false}, {"name": "enlacontienda", "tweet": "#Covid_19 distribuci\u00f3n de nuevos casos por zona b\u00e1sica de Salud en Zaragoza\ud83d\udccdActur Norte: 3 casos\ud83d\udccdAlagon: 5 casos\ud83d\udccdAlfajarin: 1 caso\ud83d\udccdAlmozara: 1 caso\ud83d\udccdArrabal: 1 caso\ud83d\udccdAvenida Catalu\u00f1a: 6 casos\ud83d\udccdBombarda: 1 caso\ud83d\udccdBorja: 1 caso\ud83d\udccdCatatayud urbana: 1 caso\ud83d\udccdCari\u00f1ena: 5 casos\ud83d\udc47", "retweets": 0, "location": "Huesca", "created": "02-Sep-2020", "followers": 179, "is_user_verified": false}, {"name": "GrrrlGrrrl", "tweet": "\u00bfA\u00fan sigue en pie que las personas que den positivos en COVID-19 no votan? Porque se les est\u00e1 notando mucho la idea de boicotear el plebiscito https://t.co/Haj7JfhrGA", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 1747, "is_user_verified": false}, {"name": "santukho", "tweet": "Otra de las pr\u00e1cticas que me cambi\u00f3 don covid-19 es que ahora me tiro pedos para cubrir la tos", "retweets": 0, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "created": "02-Sep-2020", "followers": 60, "is_user_verified": false}, {"name": "JayMaverik", "tweet": "Esa gente que va a \"burlarse\" de que los bares ahora tienen que ser restaurante me da un chingo de pena ajena. Ni para mandarlos a chingar a su madre.\nHan de vivir en otro planeta sin covid o en el 98.", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 4977, "is_user_verified": false}, {"name": "dr_favela", "tweet": "@EIJefeDiego Curioso, solo hacen pruebas cuando tienes s\u00edntomas evidentes de COVID, por eso es que NO hay m\u00e1s enfermos.Solo lo que quieren ver, as\u00ed que decir que esteremos en verde, por favor!Este se\u00f1or hecho a la borda todo su capital m\u00e9dico con tal de seguirle la corriente a San andres!\ud83e\udd14\ud83e\udd25", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 28, "is_user_verified": false}, {"name": "CEduardoGuevara", "tweet": "@BuenosDiasTVN Toda ias pegaoo avancen tarados el weon ya est\u00e1 muerto ni. Que Fuera el que descubrio la. Cura del covid 19.. Maduren de una vez tarados", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 33, "is_user_verified": false}, {"name": "RadioHuesca", "tweet": "La presi\u00f3n covid aumenta en el San Jorge con seis ingresos m\u00e1s y otro de ellos en UCI https://t.co/4GE41fOz0A", "retweets": 0, "location": "Informaci\u00f3n de Huesca", "created": "02-Sep-2020", "followers": 11335, "is_user_verified": false}, {"name": "Blion_R", "tweet": "#FondeateEnTuCasa kieeeeee dicen que la gente contagiada de covid  no puede ir a votar, pero los wns levantan la 40tena tres d\u00edas por el 18, que mierdaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa", "retweets": 2, "location": "Santiago, Metropolitana de San", "created": "02-Sep-2020", "followers": 345, "is_user_verified": false}, {"name": "Diegolavila", "tweet": "Cuando tenga alguna lo hago, creo que se trata tambi\u00e9n de vivir y dejar tanto miedo atr\u00e1s. Puede salir otros 10k covid y el mundo ya no dejar\u00e1 ni sentir nada. https://t.co/06inV48Rem", "retweets": 0, "location": "Bogot\u00e1, DC, Colombia", "created": "02-Sep-2020", "followers": 160, "is_user_verified": false}, {"name": "5050oD", "tweet": "En M\u00e9xico, COVID-19 es la primera causa de mortalidad materna.\n\nBrasil concentra 77% de muertes maternas X COVID-19 en todo el mundo.\n\n\u00bfQu\u00e9 hacen ante esto los 'provida'? Te lo cuento ac\u00e1: nada que se parezca a defender a las embarazadas\u00a0@ladiaria\u00a0https://t.co/Uu3Yac6HJL", "retweets": 0, "location": "International", "created": "02-Sep-2020", "followers": 7312, "is_user_verified": false}, {"name": "naoestay", "tweet": "\"Gobierno cierra la puerta al voto de pacientes COVID\", noticia a 55 d\u00edas del plebiscito que se posterg\u00f3 por la pandemia para realizarlo con seguridad. \u00bfBROMA?\n\n@ServelChile tuvo 6 MESES para pensar en estrategias para asegurar derecho a voto de ciudadanes. \u00bfALGUNA RESPUESTA?", "retweets": 0, "location": "Santiago, Chile", "created": "02-Sep-2020", "followers": 164, "is_user_verified": false}, {"name": "MarcosClarkG", "tweet": "Casos confirmados de COVID-19 por comuna, regi\u00f3n y ciudad este mi\u00e9rcoles https://t.co/16oHHnlvGo\n\n@Estrategiacl", "retweets": 0, "location": "Concepci\u00f3n de Chile", "created": "02-Sep-2020", "followers": 7109, "is_user_verified": false}, {"name": "letigalvarado01", "tweet": "@Heberlizeth buen d\u00eda Lic..Uds puede conseguir cu\u00e1les son los municipios o parroquias en el distrito Valencia al menos donde est\u00e1n los casos positivos de Covid..esa ruta epidemiol\u00f3gica y ubicaci\u00f3n geogr\u00e1fica es lo m\u00e1s importante para la prevenci\u00f3n de la poblaci\u00f3n.. podr\u00e1 publicar", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 328, "is_user_verified": false}, {"name": "cuba_enresumen", "tweet": "#EEUU no se unir\u00e1 al esfuerzo internacional por una vacuna contra la #COVID19\nhttps://t.co/5R0WlaSRQF", "retweets": 0, "location": "Cuba", "created": "02-Sep-2020", "followers": 556, "is_user_verified": false}, {"name": "MinutoCierre", "tweet": "Falleci\u00f3 monse\u00f1or Radrizzani mientras esperaba resultados de hisopado por Covid-19 https://t.co/rqiLvjDagG", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 15, "is_user_verified": false}, {"name": "NoticiasGs", "tweet": "#Econom\u00eda | Procuradur\u00eda advierte que pacientes diagnosticados con Covid-19 no han recibido compensaci\u00f3n econ\u00f3mica https://t.co/SgnqZ32T3C V\u00eda  @NoticiasGs", "retweets": 0, "location": "Monter\u00eda, Colombia", "created": "02-Sep-2020", "followers": 17695, "is_user_verified": false}, {"name": "jose4ez", "tweet": "@GonzaloSyldavia @abc_es LA OMS CONFIRMA QUE EL CORONAVIRUS NO SE TRANSMITE A TRAV\u00c9S DEL AIRE\n\n\u201c\u2026 la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud (OMS) lo confirma: LAS MASCARILLAS NO SON NECESARIAS PARA EL VIANDANTE porque el coronavirus Covid-19 no se transmite por el aire\u2026\u201d\n\nhttps://t.co/cragpwDoPO", "retweets": 0, "location": "Madrid", "created": "02-Sep-2020", "followers": 3792, "is_user_verified": false}, {"name": "EVA_817", "tweet": "@Nopanaden Pides mucho, estuve en contacto con persona con covid-19 y mi m\u00e9dica me dijo, uuu si no da una los test \ud83e\udd14", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 22, "is_user_verified": false}, {"name": "ANDALGALAHOY", "tweet": "FM PLATINUM 96.5 MHz - ANDALGALA: Aportes de Agua Rica para la lucha contra el COVID-19 https://t.co/V5BsU0GXGN", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 328, "is_user_verified": false}, {"name": "RichardDiezAgui", "tweet": "Awww otro intento triste de que gane el rechazo por medios no democr\u00e1ticos, sabemos que la derecha es inviable en nuestro pa\u00eds. Hay que hacer un sistema de votaci\u00f3n especial para los que no puedan salir y los que hayan sido pacientes covid #PlebiscitoInviable", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 102, "is_user_verified": false}, {"name": "marcejl1", "tweet": "y lleg\u00f3 nomas el covid jajan't", "retweets": 0, "location": "En la ciudad de la furia ", "created": "02-Sep-2020", "followers": 575, "is_user_verified": false}, {"name": "MonteriaRadio38", "tweet": "#Econom\u00eda | Procuradur\u00eda advierte que pacientes diagnosticados con Covid-19 no han recibido compensaci\u00f3n econ\u00f3mica https://t.co/T4CcRYZAT2 V\u00eda  @NoticiasGs", "retweets": 0, "location": "Monter\u00eda - Colombia", "created": "02-Sep-2020", "followers": 14675, "is_user_verified": false}, {"name": "calderon_juanlu", "tweet": "A pesar de que disponen de los recursos econ\u00f3micos la @AndaluciaJunta no hace sus deberes y deja toda la responsabilidad y competencia en la comunidad educativa, siendo suya... No baja la ratio, no contrata a m\u00e1s personal docente, no proporciona gel ni protocolos covid...", "retweets": 0, "location": "V\u00e9lez-M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "created": "02-Sep-2020", "followers": 107, "is_user_verified": false}, {"name": "diegotoledov311", "tweet": "@ndrslrv Yo a ti sonrics :( y todo tranqui, arrepintiendome de no haber salido lo suficiente antes del covid", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 12, "is_user_verified": false}, {"name": "ShyGuay_", "tweet": "@schierke106 El 6 personalmente yo lo consegu\u00ed en wallapop por 10\u20ac pero es verdad que ahora con el covid y eso quedar con desconocidos... como que no", "retweets": 0, "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "created": "02-Sep-2020", "followers": 417, "is_user_verified": false}, {"name": "D90Davila", "tweet": "Pobre vato no cree en el covid, que podemos esperar de la gente que cree que estar obesa es sin\u00f3nimo de estar bien de salud \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f #LordEsmicuerpo", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 46, "is_user_verified": false}, {"name": "mguarro_", "tweet": "@LaloLomeliMC @GuadalajaraGob Apoyando en tiempos de COVID-19 aplausos", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 573, "is_user_verified": false}, {"name": "fridaytrotsky", "tweet": "JAVIER IGUACEL. ACTUAL INTENDENTE DE CAPIT\u00c1N SARMIENTO\n- PERTENECE A JUNTOS X EL ODIO\n- ANTIGOBIERNO AC\u00c9RRIMO\n- PROMOTOR DE MARCHAS\n- IMPUTADO CAUSA GAS\u00cdFERAS\n- COVID POSITIVO", "retweets": 1, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 2239, "is_user_verified": false}, {"name": "Oskarovv", "tweet": "El covid tan caprichoso que es, podr\u00eda ser mas selectivo y llevarse a todos los fachos inculiables\n#CamionerosCuliaos", "retweets": 0, "location": "Metropolitana de Santiago", "created": "02-Sep-2020", "followers": 691, "is_user_verified": false}, {"name": "msaluder", "tweet": "Compartimos testimonio de trabajadora de Salud recuperada de Covid-19 https://t.co/vvQR15y4Xq", "retweets": 0, "location": "Paran\u00e1, Enter R\u00edos, Argentina", "created": "02-Sep-2020", "followers": 4124, "is_user_verified": false}, {"name": "LuisFranciscoG2", "tweet": "Septiembre, mes de los temblores. En caso de temblor y debido al covid, se les solicita salga solo una persona por familia. Gracias", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 203, "is_user_verified": false}, {"name": "CASAABIERTARD", "tweet": "Casa Abierta, agradece a la  Asociaci\u00f3n La 37 por Las Tablas Inc., su participaci\u00f3n activa en  la Campa\u00f1a: \u00abPara enfrentar el COVID-19, me quedo en casa y practico HPV\u201d.\n\nGracias por la sinergia para promover la difusi\u00f3n de estilos de vida saludable, desde el enfoque de las HPV. https://t.co/aI7DXvkLN1", "retweets": 0, "location": "Republica Dominicana", "created": "02-Sep-2020", "followers": 1446, "is_user_verified": false}, {"name": "SancheMiranda", "tweet": "Cuando la justicia se vuelve un tema de consulta #amlo #gobierno #mexico #covid #Covid_19 pero en fin m\u00e9xico m\u00e1gico \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/5buzEmqP8C", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 238, "is_user_verified": false}, {"name": "Ale__Canteros", "tweet": "#corrientes #covid-19 \nParte oficial  del municipio https://t.co/G2ka6RQAqE", "retweets": 0, "location": "Corrientes, Argentina", "created": "02-Sep-2020", "followers": 200, "is_user_verified": false}, {"name": "eternaufrago", "tweet": "\"Expertos afirman que las mascarillas reducen efectivamente la transmisi\u00f3n de COVID-19\"  https://t.co/EsnPcOgRkU", "retweets": 0, "location": "Paran\u00e1, Argentina", "created": "02-Sep-2020", "followers": 264, "is_user_verified": false}, {"name": "danielentw1", "tweet": "@tecn_preocupado no estaba de acuerdo,con muchos enunciados del dr papaya.  pero q se haya dado de baja,es feo.  y otro q debo escribir,es q dr papaya se nota q es un tipo ilustrado q tenia muchos argumentos contra covid,q ponia a la gente a pensar,ademas boicot d los haters y critica covidiana", "retweets": 0, "location": "Bogota", "created": "02-Sep-2020", "followers": 22, "is_user_verified": false}, {"name": "carele42759621", "tweet": "Escuchen a los m\u00e9dicos que est\u00e1n hundiendo a Espa\u00f1a entre todos los partidos!!!! Los ingresos por CoVid son el 0,63% de las camas de Espa\u00f1a https://t.co/x3k2l8f3iy", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 350, "is_user_verified": false}, {"name": "matiarriagadaa", "tweet": "Le di la noticia a mi familia de que di negativo de covid y casi me linchan, no me quiero ni imaginar lo que me hubiera pasado si me daba positivo. No sean nunca asi", "retweets": 0, "location": "Mendoza, Argentina", "created": "02-Sep-2020", "followers": 287, "is_user_verified": false}, {"name": "Hemswobrien", "tweet": "Tuve la misma reacci\u00f3n cuando nos mandaron a cuarentena por COVID https://t.co/zDU8OA7oXI", "retweets": 0, "location": "P E R \u00da \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "created": "02-Sep-2020", "followers": 3089, "is_user_verified": false}, {"name": "tyaraschleske", "tweet": "La alimentaci\u00f3n es primordial para tener un Quintana Roo sano, ante la situaci\u00f3n que vivimos por el Covid-19, debemos hacer un cambio total y completo en los h\u00e1bitos de consumo y de alimentaci\u00f3n de las personas, principalmente en ni\u00f1as, ni\u00f1os y adolescentes. #SomosLoQueComemos https://t.co/F0rH5tswBX", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 2524, "is_user_verified": false}, {"name": "silcasteja", "tweet": "Iguacel con Covid, agarren la mantita para el caf\u00e9 que no les va a pasar nada\ud83d\ude11", "retweets": 1, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 7851, "is_user_verified": false}, {"name": "gnbanaco", "tweet": "Realizan bloqueo de circulaci\u00f3n vehicular y peatonal en el PAC AGUASAY dando cumplimiento de esta manera a la no circulaci\u00f3n entre parroquias para buscar cortar las cadenas de trasmisi\u00f3n del covid_19 #2Sep FANBPuebloYGNB  #PatriaLibreYSoberana https://t.co/VNfHX3IpZm", "retweets": 4, "location": "Anaco, Venezuela", "created": "02-Sep-2020", "followers": 926, "is_user_verified": false}, {"name": "lavozdexela", "tweet": "COVID-19 | Siguen aumentando los contagios de coronavirus en #Xela.\n\ud83d\udcf1\ud83d\udcf9Leonel Rodas https://t.co/JK1JBIMMS0", "retweets": 1, "location": "Quetzaltenango", "created": "02-Sep-2020", "followers": 9126, "is_user_verified": false}, {"name": "McarthurHealth", "tweet": "El n\u00famero de \u201ccasos negativos\u201d es muy importante ya que nos indica la cantidad de personas que se han hecho la prueba de covid por PCR y ha salido negativa. Pero esto no es una buena noticia como nos dice el Dr.\u2026 https://t.co/kzG8Uh8Y52", "retweets": 0, "location": "M\u00e9xico", "created": "02-Sep-2020", "followers": 35, "is_user_verified": false}, {"name": "Salud_CZ8", "tweet": "Dur\u00e1n IDirectora Distrital 09D24 Ruth Quintero, socializa en medio de comunicaci\u00f3n https://t.co/zJvvG0L6RF, sobre la campa\u00f1a #YoMeCuido , es momento de asumir nuestro compromiso personal para prevenir #Covid_19 #ActivadosPorLaSalud https://t.co/HJQ6GVhDqj", "retweets": 0, "location": "Guayaquil - Ecuador", "created": "02-Sep-2020", "followers": 20533, "is_user_verified": false}, {"name": "muniplottier", "tweet": "Declaraci\u00f3n de Inter\u00e9s Municipal de la \u201cCampa\u00f1a de donaci\u00f3n de plasma sangu\u00edneo de pacientes recuperados de Covid-19\n\nhttps://t.co/jkpdsXVbJc https://t.co/IVciZiJkst", "retweets": 0, "location": "Plottier, Argentina", "created": "02-Sep-2020", "followers": 524, "is_user_verified": false}, {"name": "SoyNicoGalvan98", "tweet": "Pasman, diste positivo de covid\nLa ten\u00e9s adentro", "retweets": 0, "location": "En el Coraz\u00f3n de Alguien\ud83d\udc9a\u270c\ufe0f", "created": "02-Sep-2020", "followers": 1856, "is_user_verified": false}, {"name": "sebastot", "tweet": "@MaipuRenace Sube al #contagio si crees en la reencarnaci\u00f3n #renace despu\u00e9s de morir de #covid", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 1356, "is_user_verified": false}, {"name": "Cintia_hica", "tweet": "Pues bien, la chica que iba delante de m\u00ed les ha explicado que acude porque el domingo un rastreador la llam\u00f3 por tel\u00e9fono: hab\u00eda estado en contacto con un positivo por COVID,  y por lo tanto deb\u00eda aislarse 14 d\u00edas y esperar a que su m\u00e9dico la llamase para hacerse una PCR.", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 549, "is_user_verified": false}, {"name": "alaangace", "tweet": "Desde que empez\u00f3 el covid en mexico no estornudo bien, me aguanto los estornudos por respeto a la gente que est\u00e1 cerca de mi y me da un asco y al mismo tiempo envidia ver como en la calle estornudan sin aguantarse el estornudo, extra\u00f1o estornudar como dios manda \ud83e\udd7a", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 285, "is_user_verified": false}, {"name": "Benjami97145280", "tweet": "@sopitas Segun las estad\u00edsticas la gente ignorante es la que m\u00e1s se est\u00e1 contagiando. Aunque parezca incre\u00edble, todav\u00eda hay gente que no cree, pero es cuesti\u00f3n de tiempo que le pegue a \u00e9l o a un ser querido el COVID. Simple: SELECCION NATURAL", "retweets": 0, "location": "Iztapalapa, Distrito Federal", "created": "02-Sep-2020", "followers": 7, "is_user_verified": false}, {"name": "bachaco808", "tweet": "@maperezpirela @teleiguana Estamos llegando a la locura de los gobiernos gringos manipulados por la corporocracia, el gran germen \ud83e\udda0 peor que el COVID-19.", "retweets": 0, "location": "\u00dcT: 8.872162,-64.207628", "created": "02-Sep-2020", "followers": 310, "is_user_verified": false}, {"name": "campanario_1", "tweet": "Dice @sanchezcastejon  que los culpables del virus hoy, son las Comunidades, los alcaldes y el pueblo en general.\nEn los pueblecitos peque\u00f1os que no hay covid el \u00e9xito es de su gobierno, que lo hace bien y del que deber\u00edan tomar ejemplo la Comunidades.", "retweets": 0, "location": "Espa\u00f1a", "created": "02-Sep-2020", "followers": 367, "is_user_verified": false}, {"name": "CatLady240", "tweet": "2020 y el racismo es peor que el covid", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 81, "is_user_verified": false}, {"name": "Oculta_Ascuns", "tweet": "@yutuf_indignado El virus tambi\u00e9n causa infertilidad, lo ten\u00edan todo orquestado. En lo posible no hay que cogerlo; pero...  \u00bfC\u00f3mo no hacerlo si est\u00e1n diagnosticando a todos como COVID-19?\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\n\nhttps://t.co/GQCvfDsdy1", "retweets": 0, "location": "En la psique \ud83e\udde0", "created": "02-Sep-2020", "followers": 162, "is_user_verified": false}, {"name": "DavidAGonzalezJ", "tweet": "Ole por D. \u2066@FranciscoIgea\u2069 y su equipo en la Junta de CyL.\n\nExtraordinaria medida.\n\nQue tomen nota los dem\u00e1s.\n\nTres millones en ayudas para cuidar a menores de 12 a\u00f1os y dependientes confinados por Covid https://t.co/DvRKqRlTLz", "retweets": 0, "location": "Espa\u00f1a", "created": "02-Sep-2020", "followers": 219, "is_user_verified": false}, {"name": "GMVV_Apure", "tweet": "Lavar constantemente las manos es una de las medidas de protecci\u00f3n m\u00e1s eficientes contra el #Covid_19 as\u00ed como evitar tocar partes de tu rostro.  La prevenci\u00f3n est\u00e1 en tus manos. #PatriaLibreYSoberana\n\n@NicolasMaduro @Minhvi_Oficial @IMVillarroel1 @RCarrizalezPSUV https://t.co/2xMtz9GiRn", "retweets": 5, "location": "APURE", "created": "02-Sep-2020", "followers": 2341, "is_user_verified": false}, {"name": "CharlyMorenoGe", "tweet": "Ahora en lugar de decir \u201csalud\u201d cuando se estornuda, se dice \u201ccovid\u201d.", "retweets": 0, "location": "Snap:Charlymg     CDMX", "created": "02-Sep-2020", "followers": 1119, "is_user_verified": false}, {"name": "NeryGodoyMusic", "tweet": "Mi manera de combatir al covid \ud83d\udcaa\ud83c\udffd https://t.co/WnzilT1ejP", "retweets": 1, "location": "Espa\u00f1a", "created": "02-Sep-2020", "followers": 33726, "is_user_verified": false}, {"name": "Margokolor", "tweet": "#RealSociedad con una temporada tan comprimida, con las bajas m\u00e1s que posibles x + al covid, no ser\u00eda m\u00e1s l\u00f3gico tener una plantilla de 27 jugadores? Es decir, no salen ni Kevin, ni Sola/Goro, Bautista...", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 109, "is_user_verified": false}, {"name": "RPPNoticias", "tweet": "\ud83d\udd34 #TitularesRPP | Hoy desde las 3:30 p.m. de la tarde en \u201cTodo Sobre el Coronavirus\u201d, el Dr. Elmer Huerta responder\u00e1 todas tus preguntas sobre la COVID-19 en el consultorio libre del programa. [6]", "retweets": 0, "location": "Lima, Peru", "created": "02-Sep-2020", "followers": 1844638, "is_user_verified": false}, {"name": "PVLphoto", "tweet": "@UEenChile Hola consulta: Todavia no se puede entrar a la Union Europea desde Chile por las restricciones del Covid-19?", "retweets": 0, "location": "The Oasis, Latin America", "created": "02-Sep-2020", "followers": 779, "is_user_verified": false}, {"name": "rioaxaca", "tweet": "#Local Tuxtepec continuar\u00e1 en sem\u00e1foro naranja por COVID-19 \n\nEl gobierno municipal de San Juan Bautista Tuxtepec se declar\u00f3 en sem\u00e1foro naranja epidemiol\u00f3gico por lo que anunci\u00f3 nuevas medidas extraordinarias\n\nhttps://t.co/QJXSThIHFM @SSO_GobOax @Donato_Casas @alejandromurat https://t.co/imV26HJ260", "retweets": 0, "location": "Oaxaca, M\u00e9xico", "created": "02-Sep-2020", "followers": 25541, "is_user_verified": false}, {"name": "Raullaurean", "tweet": "@Danizmo @DiantreMX Deberia besar a alguien con covid a ver si es farsa", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 516, "is_user_verified": false}, {"name": "PatoLukas55", "tweet": "Estados Unidos anuncia que se separa de la iniciativa de la OMS para la vacuna del covid, y que la fabricar\u00e1 por libre.\n\nhttps://t.co/9r4MwKze5S", "retweets": 0, "location": "MEJOR NO, ", "created": "02-Sep-2020", "followers": 1045, "is_user_verified": false}, {"name": "sebaasoloppi", "tweet": "la iba a poner el finde? si\ntres negocios aislados por covid en vertiz? TAMBIEN", "retweets": 0, "location": "Miami, OK", "created": "02-Sep-2020", "followers": 13, "is_user_verified": false}, {"name": "ARIOROMARU", "tweet": "@Marcela_Feraud @vecinovigia1 no te informas bien la crisis, el desempleo, las muertes por COVID  son a nivel mundial o sea todos los presidentes del mundo son enfermos mentales y amenazas para sus paises.", "retweets": 0, "location": "italia", "created": "02-Sep-2020", "followers": 40, "is_user_verified": false}, {"name": "RPPNoticias", "tweet": "\ud83d\udd34 #TitularesRPP | Un ciudadano, de aproximadamente 38 a\u00f1os, falleci\u00f3 luego de consumir di\u00f3xido de cloro inform\u00f3 el m\u00e9dico Mario P\u00e9rez Velarde, coordinador del hospital de emergencia covid-19 de Ayacucho. [5]", "retweets": 0, "location": "Lima, Peru", "created": "02-Sep-2020", "followers": 1844638, "is_user_verified": false}, {"name": "danieldaners", "tweet": "El Gobierno de Trump proh\u00edbe la mayor\u00eda de desahucios hasta 2021 por la COVID-19 - Infobae.\n\n*Trump nos corre por izquierda*\n\nhttps://t.co/suGswqKGvI", "retweets": 0, "location": "Uruguay", "created": "02-Sep-2020", "followers": 5976, "is_user_verified": false}, {"name": "Tano_Ughito", "tweet": "@valerieboop @BonExtranger @taltalivan uhh lpm.. todavia hay covid en el 2040? o es otra enfermedad?", "retweets": 0, "location": "Lanus", "created": "02-Sep-2020", "followers": 195, "is_user_verified": false}, {"name": "amaury3004", "tweet": "se ha muerto esta semana por el #Covid_19 \nCecilia Romo  actriz mexicana \nDulce Viviana Taveras de PNVC\n #fuckcovid19 #fuckcoronavirus no saben cuidar los mayores #QuedateEnCasa", "retweets": 0, "location": "Dominican Republic", "created": "02-Sep-2020", "followers": 65, "is_user_verified": false}, {"name": "Brandon_QuirosM", "tweet": "Que el setiembre sin desfiles en medio del covid-19 sirva para saber que en este mes siempre hemos celebrado una independencia generalizada de Centroam\u00e9rica espec\u00edficamente de Guatemala\ud83d\ude4c\ud83c\udffb", "retweets": 0, "location": "Cartago, Costa Rica", "created": "02-Sep-2020", "followers": 484, "is_user_verified": false}, {"name": "Luisannymz", "tweet": "la ropa nueva que compre viendo como el covid sigue y a\u00fan no puedo usarla https://t.co/KDgrMdIJkF", "retweets": 0, "location": "Anzoategui", "created": "02-Sep-2020", "followers": 180, "is_user_verified": false}, {"name": "CriadoMalCriado", "tweet": "132 contagios nuevos y fallece hombre de 66 a\u00f1os positivo a Covid-19 https://t.co/XFfQhZqlYw", "retweets": 0, "location": "R.I.M.A", "created": "02-Sep-2020", "followers": 252, "is_user_verified": false}, {"name": "EcuUnido", "tweet": "Latinoam\u00e9rica podr\u00eda finalizar el 2020 con casi 500 mil muertes por COVID-19 - https://t.co/ecuhdtk6TG https://t.co/8rZqrhDxlU", "retweets": 0, "location": "Ecuador", "created": "02-Sep-2020", "followers": 757, "is_user_verified": false}, {"name": "Presencia_MX", "tweet": "#ElSur Antes de marzo el registro normal era de 14 a 16 muertes de manera mensual; sin embargo la #violencia y el #COVID_19 se recrudecieron y no dieron tregua a los hidr\u00f3milos, el resultado el aumento en defunciones  de hasta 58 personas por mes\n\nhttps://t.co/FujBDUj97R", "retweets": 0, "location": "\u00dcT: 18.148111,-94.484953", "created": "02-Sep-2020", "followers": 5739, "is_user_verified": false}, {"name": "RadioSportChile", "tweet": "F\u00daTBOL | @Stgo_Morning, cuadro de Primera B, confirm\u00f3 dos casos positivos de #COVID_19, tras los ex\u00e1menes de PCR de rutina que se exigen a cada plantel. Los dos casos est\u00e1n en cuarentena y uno de ellos est\u00e1 hospitalizado en estado reservado en espera de su evoluci\u00f3n. https://t.co/u79Oqr0w9j", "retweets": 0, "location": "Santiago. Chile", "created": "02-Sep-2020", "followers": 94204, "is_user_verified": false}, {"name": "albmatic", "tweet": "Modo los viernes madrugando pa ir a ensayar con la orquesta NoooOoOoOooo gracias covid", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 283, "is_user_verified": false}, {"name": "LaNoticiaViral", "tweet": "Mexicanos descubren compuesto que inhibe el Covid\nhttps://t.co/tyPeyFiWBP https://t.co/CKUANIdkMw", "retweets": 0, "location": "Para M\u00e9xico y el mundo", "created": "02-Sep-2020", "followers": 985799, "is_user_verified": false}, {"name": "RuymanSB", "tweet": "@misteri1963 En Madrid en 2019 murieron 47.000 personas. En 6 meses con confinamiento y medidas 8000 por covid, casi un 20%. Ya te digo que hay quien lo ha notado. Y sin contar con muertos de otras cosas, a consecuencia del covid....", "retweets": 0, "location": "Las Palmas de Gran canaria", "created": "02-Sep-2020", "followers": 24, "is_user_verified": false}, {"name": "Ccastell2015", "tweet": "El Mercado de medicamentos es totalmente abierto. No me cabe en la cabeza por qu\u00e9 decidieron poner precios tope a los que se requieren ahora para el COVID-19 \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21 https://t.co/OhqImOrQh2", "retweets": 0, "location": "Guatemala", "created": "02-Sep-2020", "followers": 1376, "is_user_verified": false}, {"name": "RPPNoticias", "tweet": "\ud83d\udd34 #TitularesRPP | Los vuelos internacionales paralizados por la pandemia de la COVID-19 se retomar\u00edan el primero de octubre, seg\u00fan anunci\u00f3 el ministro de Transportes y Comunicaciones, Carlos Estremadoyro. [3]", "retweets": 0, "location": "Lima, Peru", "created": "02-Sep-2020", "followers": 1844638, "is_user_verified": false}, {"name": "luchinviajero", "tweet": "#ColombiaEnAlertaRoja  realmente no se sabe a que m\u00e1s temerle en Colombia, si a las... \n\n-Masacres\n-Desaparici\u00f3nes \n-Gobierno\n-Covid\n-Inseguridad\n-Uribe\n-Corrupci\u00f3n\n\n#Colombia\n#Covid_19 https://t.co/VTBIjvLAOC", "retweets": 0, "location": "Colombia", "created": "02-Sep-2020", "followers": 486, "is_user_verified": false}, {"name": "jorgeluismunozs", "tweet": "Y ahora, miles de millones de personas en todo el mundo se han visto afectadas por la pandemia de COVID-19, que est\u00e1 teniendo un mayor impacto en la salud mental de las personas. OMS @NidiaSerrano @orlandobenitezm @MileneAndradeG @wmanzur @OPSOMS_Col @SaludMonteria", "retweets": 0, "location": "MONTERIA-CORDOBA-COLOMBIA", "created": "02-Sep-2020", "followers": 341, "is_user_verified": false}, {"name": "cachacarricajo", "tweet": "@GSchilereff Su\u00e1rez va a san Lorenzo. Y ney no puede porque tiene covid", "retweets": 0, "location": "Coronel Suarez", "created": "02-Sep-2020", "followers": 679, "is_user_verified": false}, {"name": "gloria_a19", "tweet": "#Brasil ,con Shopping abiertos ,bares ,gimnasios y medidas de protocolo .\n\nCovid-19: SP registra queda no n\u00famero mensal de mortes pela 1\u00aa vez https://t.co/lTAavCH8RQ", "retweets": 0, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "created": "02-Sep-2020", "followers": 10414, "is_user_verified": false}, {"name": "KFatismo", "tweet": "Escuelas con 100 casos de COVID // Escuelas con 10M de casos de COVID https://t.co/SGcXkQnciq", "retweets": 1, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 1926, "is_user_verified": false}, {"name": "danielcostas312", "tweet": "DESPUES DE TODO EL DIA MUERTO DE NERVIOS Y HASTA CON GANAS DE VOMITAR SOY NEGATIVO EN COVID, dios mio puta pcr de la polla que jodido todo", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 63, "is_user_verified": false}, {"name": "Ivette_78", "tweet": "@_peyrani Ya que no habr\u00e1 fiestas de halloween seguramente, pos s\u00ed, vamos armando las posadas...ya estoy gogglendo villancicos que hablen de COVID por si las moscas", "retweets": 0, "location": "Lubbock, TX", "created": "02-Sep-2020", "followers": 14, "is_user_verified": false}, {"name": "lasopa_news", "tweet": "#Pandemia | \u201cLa pas\u00e9 mal\u201d: Catherine Fulop y su familia tienen COVID-19 .- https://t.co/A0tafbg0xM  !_", "retweets": 0, "location": "Venezuela", "created": "02-Sep-2020", "followers": 464429, "is_user_verified": true}, {"name": "TecnoliteR", "tweet": "Te haz puesto a pensar en como ahorrar un poco m\u00e1s en estos tiempos, te dejamos algunos consejos en nuestro blog para  vivir la eficiencia energ\u00e9tica en tiempos de Covid-19. Lee m\u00e1s del tema: \ud83d\udc49 https://t.co/egMT1GFRqO #TecnoliteCR #COVID19 #ahorro #TodoPasar\u00e1 https://t.co/5FznsYKDwK", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 7, "is_user_verified": false}, {"name": "caratwings", "tweet": "FUCK ahora que llegue a casa mi sue\u00f1o era VERLAS en directo nunca te lo perdonar\u00e9 covid https://t.co/kZMKO9hclT", "retweets": 0, "location": "Spain", "created": "02-Sep-2020", "followers": 392, "is_user_verified": false}, {"name": "AS_Motor", "tweet": "\ud83c\udff9 @tonibou_oficial comienza la caza de su Mundial m\u00e1s extra\u00f1o\n\n\ud83d\udc49 El catal\u00e1n de 33 a\u00f1os afronta la b\u00fasqueda de su 28\u00ba t\u00edtulo de campe\u00f3n del mundo en una temporada con s\u00f3lo cuatro citas y ocho mangas debido al COVID-19\n\nhttps://t.co/YoIEBf1K91", "retweets": 3, "location": "Madrid", "created": "02-Sep-2020", "followers": 30360, "is_user_verified": true}, {"name": "Drolope", "tweet": "@BabyCatFace_ Sip. Y aqu\u00ed tambi\u00e9n han abierto una bolsa extraordinaria para la p\u00fablica, en previsi\u00f3n de que les vayan a faltar profes por bajas covid y dem\u00e1s... menudo curso viene. Os leo muy preocupados a quienes ya ejerc\u00e9is. Mucho \u00e1nimo que falta har\u00e1", "retweets": 0, "location": "Pa\u00eds Murciano", "created": "02-Sep-2020", "followers": 1258, "is_user_verified": false}, {"name": "TropaMaxi", "tweet": "#02Sep #PatriaLibreYSoberana \n\nLa lechosa posee propiedades antibacteriales, antif\u00fangicas y antivirales, tan necesarias en tiempos de COVID-19\n \nLa pulpa de la lechosa es fuente importante de vitaminas con potencial antioxidante, como las vitaminas A, C y E. https://t.co/KFV0f3KsYC", "retweets": 4, "location": "Monagas - Venezuela", "created": "02-Sep-2020", "followers": 4199, "is_user_verified": false}, {"name": "castellanapura", "tweet": "Entramos en el caos de los test Covid a los profesores de Madrid: \u201cNos llevan como ovejas al matadero\u201d https://t.co/HEFRZ9yAq1", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 3254, "is_user_verified": false}, {"name": "LunaMT11", "tweet": "9 hospitales de respuesta inmediata para atenci\u00f3n por Covid-19 \n\n#FrenteALosDesaf\u00edosCrecemos https://t.co/SY8VsqbQCE", "retweets": 0, "location": "Ixmiquilpan, Hidalgo", "created": "02-Sep-2020", "followers": 56, "is_user_verified": false}, {"name": "Obs_REDES", "tweet": "\u2022Estado #Apure\nHabitantes de la avenida Primero de Mayo en San Fernando denuncian que tienen 14 d\u00edas sin el servicio de agua potable, situaci\u00f3n que catalogan como inaceptable en medio de la pandemia por el COVID-19... https://t.co/XQLY7AnNUQ", "retweets": 1, "location": "Tachira - Venezuela", "created": "02-Sep-2020", "followers": 10102, "is_user_verified": false}, {"name": "David_Noticias", "tweet": "Regi\u00f3n reporta 112 casos nuevos de Covid: Choapa suma otros 6 https://t.co/8HkKl2sA5y", "retweets": 0, "location": "Los Vilos, Chile.", "created": "02-Sep-2020", "followers": 1956, "is_user_verified": false}, {"name": "habumo081", "tweet": "@GabielFernandez La ventaja es que el covid no me va a poner unas botas y un camuflado", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 1222, "is_user_verified": false}, {"name": "pupicrap", "tweet": "Dos casos confirmados de covid en el laburo. Me vine a casa a dormir la siesta https://t.co/wpjF02sP9k", "retweets": 1, "location": "Buenos Aires, Argentina", "created": "02-Sep-2020", "followers": 1138, "is_user_verified": false}, {"name": "ddayrojas", "tweet": "@agusaguirreben8 O covid (+) bueee ajajajajaja", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 340, "is_user_verified": false}, {"name": "CariAlmu", "tweet": "@LuisAzarpan Gracias tony, todo positivo menos en covid okei?\ud83d\ude23 jajajaj as\u00ed este mal no dejo de hablar tonter\u00edas jajaja lo siento", "retweets": 0, "location": "Lima, Peru", "created": "02-Sep-2020", "followers": 319, "is_user_verified": false}, {"name": "puebla_321", "tweet": "#Puebla | Tiene Puebla tendencia a la baja en casos de COVID-19\n\nhttps://t.co/yJM5sK2c5f", "retweets": 0, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "created": "02-Sep-2020", "followers": 9723, "is_user_verified": false}, {"name": "ParejaHoracio", "tweet": "\ud83d\udd34Teleheroica te informa bien \nFlash Informativo  Septiembre  2 de 2020\n\ud83d\udd39\ufe0fContralor\u00eda  verifica el cr\u00e9dito a Avianca\n\ud83d\udd39\ufe0fEmpresas es la oportunidad  de ejercer liderarazgos\n\ud83d\udd39\ufe0f En investigaci\u00f3n el caso de reinfeccion  con  COVID-19 \n\ud83d\udd39\ufe0fla Localidad desde Usme lanza estrategia https://t.co/KYImu7gQpo", "retweets": 0, "location": "centro comercial sanfelipe", "created": "02-Sep-2020", "followers": 51, "is_user_verified": false}, {"name": "WalterC71260932", "tweet": "Germinados de quinua en esta etapa del COVID-19 https://t.co/4xO7JVT9Et", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 0, "is_user_verified": false}, {"name": "Obs_REDES", "tweet": "y sus vulneraciones derivadas de la pandemia ocasionada por COVID -19 en el marco de la Emergencia Humanitaria Compleja que vive la naci\u00f3n, a tales efecto compartimos los datos m\u00e1s relevantes obtenidos:", "retweets": 0, "location": "Tachira - Venezuela", "created": "02-Sep-2020", "followers": 10102, "is_user_verified": false}, {"name": "missmermelada", "tweet": "Gente el tema central no es la pol\u00edtica, el tema central es que el Covid est\u00e1 haciendo estragos y estamos indefensos.", "retweets": 1, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 3011, "is_user_verified": false}, {"name": "Jen_m6", "tweet": "Neymar es uno de los tres jugadores del Par\u00eds Saint-Germain en dar positivo en su prueba de coronavirus, junto a Angel Di Mar\u00eda y Leandro Paredes\n\nhttps://t.co/KZJpTK3JaC", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 9004, "is_user_verified": false}, {"name": "RodrigJG", "tweet": "No valoramos lo que tenemos hasta que lo perdemos: una visi\u00f3n del periodo COVID-19 desde el estudiantado https://t.co/tAIeC9nTSH", "retweets": 0, "location": "Madrid", "created": "02-Sep-2020", "followers": 5716, "is_user_verified": false}, {"name": "oncediariomx", "tweet": "#Santos | Los Guerreros rindieron homenaje al personal de salud en su foto oficial. \u27a1\ufe0f https://t.co/wE3Zd5pZee https://t.co/sosbsXOUr9", "retweets": 0, "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "created": "02-Sep-2020", "followers": 15022, "is_user_verified": false}, {"name": "G24Noticias", "tweet": "Galicia recibe 93 mill\u00f3ns do 'fondo covid' do Estado para investir en Educaci\u00f3n | CRTVG https://t.co/zyOjLKyf3n https://t.co/O33yKlI1O3", "retweets": 0, "location": "Santiago de Compostela, Galici", "created": "02-Sep-2020", "followers": 8979, "is_user_verified": false}, {"name": "PedroDueasCabr3", "tweet": "La incidencia en Madrid es el doble que la de la media en Espa\u00f1a. \nAnda Diaz Ayuso, que eres la amiga preferente del Covid-19 https://t.co/hEF5sNIwv9", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 2, "is_user_verified": false}, {"name": "CMLNoticias", "tweet": "#Nacional \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\nMinistra del Ambiente \ud83c\udf33 @Kirla_Echegaray participar\u00e1 en la ronda ministerial internacional: \"Plataforma Online para la Recuperaci\u00f3n Sostenible y Resiliente del COVID-19\u201d y explicar\u00e1 las medidas y acciones de recuperaci\u00f3n frente a la pandemia.\n@MinamPeru @pcmperu https://t.co/Cyr0mraTA7", "retweets": 2, "location": "\ud83d\udccdPer\u00fa", "created": "02-Sep-2020", "followers": 728, "is_user_verified": false}, {"name": "SeremiSalud_I", "tweet": "\ud83d\udd34Autoridades confirman 46 nuevos casos de #COVID_19 en #Tarapac\u00e1\n\n\u25fe\ufe0fTotal casos positivos: 10.760\n\ud83d\udc68\ud83c\udffbHombres: 6.063 \ud83d\udc69\ud83c\udffbMujeres: 4.697\n\n#Iquique: 6.027\n#AltoHospicio: 3.061\n#Pica: 328\n#PozoAlmonte: 945\n#Huara: 129\n#Cami\u00f1a: 46\n#Colchane: 97\nOtras comunas: 127\n\n#Cuid\u00e9monosEntreTodos https://t.co/YwAPML2QhK", "retweets": 0, "location": "Iquique, Chile", "created": "02-Sep-2020", "followers": 8994, "is_user_verified": false}, {"name": "Jorchiiiii", "tweet": "no me parece bien lo que dijo, pero hay q gente q no le entra en la cabeza el tema del virus y como \"no conoce a nadie que lo tenga\"  tiene que ver desde la comodidad de su casa en la tele que alg\u00fan famosito q le gusta tiene covid para preocuparse un poquito m\u00e1s https://t.co/6mY8j3oEw1", "retweets": 0, "location": "Esquel, Argentina", "created": "02-Sep-2020", "followers": 667, "is_user_verified": false}, {"name": "LizTopete", "tweet": "@CiroGomezL @lopezobrador_ La ley es para todos, el gobierno no puede multar, ni exigir  que los ciudadanos usen cubre boca, si el Presidente de Naci\u00f3n, Manuel L\u00f3pez Obrador no lo usa \ud83d\ude03 aqu\u00ed el tema no es el COVID, sino el p\u00e9simo ejemplo de AMLO el corrupto", "retweets": 0, "location": "M\u00e9xico", "created": "02-Sep-2020", "followers": 29, "is_user_verified": false}, {"name": "AnahMonter1", "tweet": "9 hospitales de respuesta inmediata para atenci\u00f3n por Covid-19 \n\n#FrenteALosDesaf\u00edosCrecemos https://t.co/rfxsrHO178", "retweets": 0, "location": "Mixquiahuala de Ju\u00e1rez, Hidalg", "created": "02-Sep-2020", "followers": 75, "is_user_verified": false}, {"name": "RPPNoticias", "tweet": "\ud83d\udd34 #TitularesRPP | Loreto no registra decesos por la COVID-19 en los \u00faltimos cuatro d\u00edas, seg\u00fan las estad\u00edsticas de la direcci\u00f3n regional de salud. [1]", "retweets": 2, "location": "Lima, Peru", "created": "02-Sep-2020", "followers": 1844638, "is_user_verified": false}, {"name": "Litoayala1", "tweet": "800 pacientes se han recuperado de COVID-19 en el Hospital El Salvador https://t.co/8c0nY7zXT3", "retweets": 0, "location": "San Salvador", "created": "02-Sep-2020", "followers": 1431, "is_user_verified": false}, {"name": "cazal5", "tweet": "@Agencia_Andina @presidenciaperu Claro y directo fu\u00e9 el hobernador de la Florida DISANTIS que prometi\u00f3 jam\u00e1s volver a encerrar a la ciudadania por el covid-19 y as\u00ed evitar el catastr\u00f3fico resultado en PER\u00da!!!\u2620\ufe0f", "retweets": 0, "location": "USA", "created": "02-Sep-2020", "followers": 29, "is_user_verified": false}, {"name": "Jappy_AF", "tweet": "Estoy escuchando el TryPod y Eugene estuvo en Corea... cont\u00f3 que est\u00e1 todo abierto, pero te llega un mje al celu por cada nuevo caso de COVID diciendo los lugares donde estuvo para que uno se cuarentene si estuvo en esos lados... te imaginai eso ac\u00e1??", "retweets": 0, "location": "Valdivia, Chile", "created": "02-Sep-2020", "followers": 1413, "is_user_verified": false}, {"name": "EFEnoticias", "tweet": "El estudio mostr\u00f3 que pacientes con s\u00edndrome respiratorio agudo grave tratados con dexametasona pasaron un promedio de 6,6 d\u00edas sin necesitar respiradores artificiales. #coronavirus  https://t.co/0OR6BTcuiu", "retweets": 10, "location": "Madrid", "created": "02-Sep-2020", "followers": 1810134, "is_user_verified": true}, {"name": "aleksandraavich", "tweet": "Mi abuelo tiene problemas pulmonares por enfermedad profesional. Tiene 80 y pico a\u00f1os. Tercera que vez en lo que va de la pandemia que termina en urgencias y le hacen el test Covid-19.\nTercera vez que da NEGATIVO \u2764\ufe0f", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 531, "is_user_verified": false}, {"name": "mariafbreslauer", "tweet": "Con COVID-19..\nQue tambi\u00e9n son incapaces de detectar el sabor dulce del amargo..\n\nSaludos...Feliz tarde.", "retweets": 1, "location": "Espa\u00f1a.", "created": "02-Sep-2020", "followers": 19173, "is_user_verified": false}, {"name": "tarix_", "tweet": "Yapo que alg\u00fan abogado se avispe o alguien y ponga un recurso de amparo pa apa\u00f1ar a\u00f1os que no nos queremos morir de covid, pa que no se suspenda la cuarentena por el 18  \ud83e\udd7a", "retweets": 1, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 391, "is_user_verified": false}, {"name": "MadelCarmenCed1", "tweet": "@GobChimalhuacan @AMXNoticias Felicidades al gobierno de chimalhuac\u00e1n por las pruebas gratuitas de Covid-19 y evitar m\u00e1s contagios.\nGracias a nuestro presidente Jes\u00fas Tolentino por demostrar su apoyo.", "retweets": 1, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 225, "is_user_verified": false}, {"name": "HernandezAdain", "tweet": "En vigor decreto sobre infracciones y medidas para enfrentar la COVID-19 en La Habana https://t.co/yLiV6s1SvL", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 105, "is_user_verified": false}, {"name": "ODN_CIPRODENI", "tweet": "\"Quiero dejar claro esto, dentro de la norma del Ministerio de Salud, ni las empresas, ni los colegios puede pedir prueba de coronavirus como un condicionante para regresar a clases o al trabajo\", manifest\u00f3 Asturias.\n\nhttps://t.co/Y0vs7PlPFT", "retweets": 0, "location": "Guatemala", "created": "02-Sep-2020", "followers": 1405, "is_user_verified": false}, {"name": "helloodrama", "tweet": "A lo mejor por eso somos inmunes al covid \ud83e\udd29\ud83d\ude02 https://t.co/YOGd2EhzSD", "retweets": 0, "location": "Mexico ", "created": "02-Sep-2020", "followers": 143, "is_user_verified": false}, {"name": "trolling626", "tweet": "@Adela_Micha Ese man ya se comi\u00f3 al covid  de todos de la plaza, por eso anda sin miedo", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 26, "is_user_verified": false}, {"name": "bancaynegocios", "tweet": "Desarrollan nuevas herramientas para librar a los aviones del Covid-19 https://t.co/yAloCgMAan\\'", "retweets": 0, "location": "Caracas, Venezuela", "created": "02-Sep-2020", "followers": 71624, "is_user_verified": false}, {"name": "anjunemann", "tweet": "En la calle hay una pasta de Covid y lluvia \ud83e\udd76", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 257, "is_user_verified": false}, {"name": "dianahdzz_", "tweet": "Hoy ando m\u00e1s positiva que mi prueba del covid arre", "retweets": 0, "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "created": "02-Sep-2020", "followers": 930, "is_user_verified": false}, {"name": "AnoriNanuk", "tweet": "otras entidades f\u00edsicas detr\u00e1s de Covid-19 / Bill Gates Virus / Total Control Industry - son desalmados, locos criminalmente locos.\nhttps://t.co/kHVHzn7XDw", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 355, "is_user_verified": false}, {"name": "NestorPenne", "tweet": "@Acermendax Le.a.e.ees covid.", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 27, "is_user_verified": false}, {"name": "monsecantugtz", "tweet": "Reporte #COVID_19 #Coahuila\n2 de septiembre de 2020\n\n22,551 total de casos\n2,350 casos activos (10%)\n18,828 total de altas/recuperados (84%)\n471 total de hospitalizados\n1,373 total de decesos (6%)\n\nHOY\n205 casos nuevos\n17 decesos (+)\n\nElaboraci\u00f3n propia con datos de @SS_Coahuila https://t.co/w2pS36hABs", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 207, "is_user_verified": false}, {"name": "mariahe22376549", "tweet": "al 1 de septiembre son 65, 241 muertes por Covid considerando la tendencia anterior en el pa\u00eds podr\u00eda haber ya 163 mil muertes extra en comparaci\u00f3n con 2019\nEl exceso de mortalidad ocurrido en la pandemia son 130,377 fallecidos en el pa\u00eds entre el 15 de marzo y el 31 de JULIO https://t.co/z5qlOZ1sFe", "retweets": 1, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 82, "is_user_verified": false}, {"name": "MonterAnita", "tweet": "9 hospitales de respuesta inmediata para atenci\u00f3n por Covid-19 \n\n#FrenteALosDesaf\u00edosCrecemos https://t.co/b8ZNbLRm3p", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 43, "is_user_verified": false}, {"name": "Mariel_cz1", "tweet": "@GobChimalhuacan @AMXNoticias Cuidando la salud de todos para evitar cifras rojas de Covid-19.", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 6, "is_user_verified": false}, {"name": "Cintia_hica", "tweet": "Vengo del centro de salud (temas rutinarios, nada relacionado con COVID), y en la puerta tienen un control de acceso en el que te preguntan a qu\u00e9 vas, si tienes cita, etc.", "retweets": 1, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 549, "is_user_verified": false}, {"name": "peru21noticias", "tweet": "Miraflores: nueve repartidores por delivery dieron positivo por COVID-19 https://t.co/RDieyaTzaO", "retweets": 1, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 378258, "is_user_verified": false}, {"name": "ferdezmen", "tweet": "@canalN_ Si para este Corrupto todos valieramos lo mismo, porque en Arequipa no ayudo a la sra que d\u00edas despu\u00e9s se le muri\u00f3 el esposo por covid, para oportunista y conchudo ser\u00e1s recordado , sin duda el peor presidente de historia del peru", "retweets": 3, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 1024, "is_user_verified": false}, {"name": "BJChuk", "tweet": "@MartinMoore1985 @Augustocesar22 Es un delito tener covid? Par\u00e1 que hacen tanto quilombo", "retweets": 0, "location": "Buenos Aires, USA", "created": "02-Sep-2020", "followers": 104, "is_user_verified": false}, {"name": "diazgaray_e", "tweet": "@ChumelTorres La esperanza de que se contagien de Covid y caigan en el ISSSTE\u203c\ufe0f\ud83e\udd22\ud83e\udd2e", "retweets": 0, "location": "M\u00e9xico", "created": "02-Sep-2020", "followers": 18, "is_user_verified": false}, {"name": "RODUP1", "tweet": "@mlucascir Est\u00e9 virus act\u00faa de forma extra\u00f1a o no han descubierto como lo hace, mi hijo ha atendido personas que s\u00e9 recuperaron de Covid, van por tratamiento de fibrosis pulmonar que tendr\u00e1n que tomar de por vida otros siguen usando ox\u00edgeno, otros quedan con menor da\u00f1o...", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 2224, "is_user_verified": false}, {"name": "marianazac", "tweet": "Positivos \ud83d\udea8 \n\nSeg\u00fan L\u2019Equipe 3 jugadores del @PSG_espanol dieron positivo a COVID-19, Di Mar\u00eda, Neymar y Paredes \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\n\nPronta recuperaci\u00f3n! https://t.co/hPhooHnRz2", "retweets": 0, "location": "MEXICO CITY", "created": "02-Sep-2020", "followers": 47630, "is_user_verified": true}, {"name": "ReKKargado", "tweet": "@PinedoFederico Extorsionadores basados en una banda de psiqui\u00e1tricos. Judicializan la pol\u00edtica y viven, parad\u00f3jicamente de muertos, desde Cromagnon hasta ac\u00e1, pasando por Iron Mountain y Nisman. Ahora esperan que los muertos por Covid formen parte de un relato a su favor.", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 195, "is_user_verified": false}, {"name": "supsfp", "tweet": "@SinEmbargoMX Varias personas han salido positivas de Covid en mi oficina y lo \u00fanico que nos ha salvado a los dem\u00e1s es el uso de la mascarilla \ud83d\ude37.", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 14, "is_user_verified": false}, {"name": "MildreIzq", "tweet": "@Lore_Castaneda Y lo que es peor, est\u00e1n aumentando las hospitalizaciones en UCI por causa no COVID... Osea, que cuando estemos en el segundo pico (que lo vamos a tener) no vamos a tener camas para ese personal \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14", "retweets": 0, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "created": "02-Sep-2020", "followers": 556, "is_user_verified": false}, {"name": "cinecristianm", "tweet": "Cu\u00e1nto show en los restaurantes.... Hasta luz ultravioleta para matar el covid jajaja.\n#FondeateEnTuCasa https://t.co/x7m192hcND", "retweets": 0, "location": "Santiago, Chile", "created": "02-Sep-2020", "followers": 2151, "is_user_verified": false}, {"name": "LeeonorV", "tweet": "COVID de VACACIONESSSS MIS FELICITACIONES https://t.co/HrE9vKOVQS", "retweets": 0, "location": "Guayaquil", "created": "02-Sep-2020", "followers": 2881, "is_user_verified": false}, {"name": "reodemente", "tweet": "\u00a1La soluci\u00f3n!:  #COVID #COVID\u30fc19 #COVID19.\n\n\"#Psicopatocracia contra #SanidadP\u00fablica\".\n#An\u00e1lisisDeSociopat\u00eda_YA para las 'eminencias'\n.\nhttps://t.co/lj3UsTVjfc", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 5, "is_user_verified": false}, {"name": "fdce_j", "tweet": "@ProgreAzote @LuisDoChef El covid mata a ni\u00f1os y jovenes.\nTodo colectivo susceptible de ser colectivizado sera susceptible de ser etiquetado como supercontagiador. Berlin ultracontagia", "retweets": 0, "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "created": "02-Sep-2020", "followers": 929, "is_user_verified": false}, {"name": "pharma_jonpi", "tweet": "Expertos Piden una Comisi\u00f3n Independiente Separada de la FDA Para Revisar las #Vacunas de #COVID19 . https://t.co/Fkg7egCdWA v\u00eda @CNNEE @CNB_CSIC @ccarballo50 #pandemic", "retweets": 0, "location": "Barcelona", "created": "02-Sep-2020", "followers": 1303, "is_user_verified": false}, {"name": "josemanuelpitti", "tweet": "#\u00daltimaHora #COVID19 Alemania declara a Canarias zona de riesgo @Cahora #Covid_19 #Alarma #Turismo #Empleo #Canarias https://t.co/52DSVL4tfT", "retweets": 1, "location": "San Miguel de Abona", "created": "02-Sep-2020", "followers": 6649, "is_user_verified": false}, {"name": "SArtvALDIA", "tweet": "\ud83d\udcb6 El cuidado a menores de 12 a\u00f1os y dependientes confinados por COVID contara con una ayuda econ\u00f3mica de la Junta de 3 millones. https://t.co/F4J8nEjqZl", "retweets": 0, "location": "Salamanca, Espa\u00f1a", "created": "02-Sep-2020", "followers": 24151, "is_user_verified": false}, {"name": "uypress", "tweet": "Estados Unidos da la espalda al esfuerzo mundial por vacuna contra la covid-19\nhttps://t.co/emftpczRoy https://t.co/qs3Q0avopz", "retweets": 0, "location": "Uruguay", "created": "02-Sep-2020", "followers": 20720, "is_user_verified": false}, {"name": "Deaqbugs", "tweet": "cada vez que dicen que el intendente de avellaneda tiene covid sin aclarar de qu\u00e9 prov digo nooo con ferraresi noo \ud83d\ude2d\ud83e\udd27", "retweets": 0, "location": "Buenos Aires", "created": "02-Sep-2020", "followers": 256, "is_user_verified": false}, {"name": "Supersalud", "tweet": "#AEstaHora el Superintendente, Fabio Aristiz\u00e1bal \u00c1ngel interviene en el Debate de Control Pol\u00edtico: Pruebas Covid en la #Comisi\u00f3nVII_C\u00e1mara (@CamaraColombia) https://t.co/aCriPSIUBU", "retweets": 1, "location": "Colombia", "created": "02-Sep-2020", "followers": 136262, "is_user_verified": false}, {"name": "KMbapee", "tweet": "@OscarPosible No vayas wey, comun\u00edcate a la l\u00ednea de ayuda y sigue las recomendaciones, es lo que sugieren para evitar m\u00e1s contagios, queral si el doctor te dice que a la verga que te va a internar a Covid y ya no te dejan salir wey! \nAcu\u00e9rdate que si mueres el cel se lo entregan a la familia.", "retweets": 0, "location": "Francia", "created": "02-Sep-2020", "followers": 1562, "is_user_verified": false}, {"name": "RedMasNoticias", "tweet": "\ud83c\udf0f#Internacional | El ex primer ministro italiano Silvio Berlusconi est\u00e1 contagiado con el nuevo #coronavirus.\n\n#RedM\u00e1sNoticias #Pandemia #Covid_19 https://t.co/R2pdKvrmEx", "retweets": 4, "location": "Colombia", "created": "02-Sep-2020", "followers": 193421, "is_user_verified": true}, {"name": "johnemiliano3", "tweet": "@petrogustavo El covid de Colombia https://t.co/XZKek0w1XU", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 3, "is_user_verified": false}, {"name": "_mamasato", "tweet": "En esto me transformo el covid", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 44, "is_user_verified": false}, {"name": "HdezHellen", "tweet": "9 hospitales de respuesta inmediata para atenci\u00f3n por Covid-19 \n\n#FrenteALosDesaf\u00edosCrecemos https://t.co/CAmigWiLOl", "retweets": 1, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 83, "is_user_verified": false}, {"name": "GerardoSMoreir1", "tweet": "@gordo_lado Con esto del covid-19 y pleno invierno! A pantalla gigante en el geriatrico \ud83d\ude1d", "retweets": 0, "location": "New Jersey, USA", "created": "02-Sep-2020", "followers": 59, "is_user_verified": false}, {"name": "SocialistaVegan", "tweet": "@pmazzettis @MartinVizcarraC @Minsa_Peru : Exigimos Aprobar las Pruebas Moleculares, Antiviral y Vacunas Peruanas contra el Covid-19 - \u00a1Firma la petici\u00f3n! https://t.co/vZygcD4O0J a trav\u00e9s de @ChangeorgLatino", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 288, "is_user_verified": false}, {"name": "SANTItop55", "tweet": "@cuatroaldia 1800 ingresados en la \u00faltima semana por covid, camas hospitalarias Espa\u00f1a  150.000 o yo estoy loco o no veo la emergencia..", "retweets": 0, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "created": "02-Sep-2020", "followers": 1, "is_user_verified": false}, {"name": "InesCampizzi", "tweet": "#Intrusos #RIAL retrocediendo sobre sus pasos, payaso kuka no te sali\u00f3 la opereta, q te pensabas imb\u00e9cil, q era un GH? Ba\u00f1ate, q el COVID lo tenes metido en la... barba llena de ladilla q te dejaste. #ASCO @Intrusos Ojal\u00e1 te comas un juicio.", "retweets": 1, "location": "Argentina", "created": "02-Sep-2020", "followers": 690, "is_user_verified": false}, {"name": "NicaNws", "tweet": "#LPR Centroam\u00e9rica registra baja en casos de Covid-19, a excepci\u00f3n de Nicaragua y Costa Rica, seg\u00fan la OPS. El Ministerio de Salud inform\u00f3 que en Nicaragua se registra un total de 4,668 casos de Covid-19 y 141 muertes reconocidas oficialmente... https://t.co/iMSUjwUxO7 https://t.co/Lj2He0OVfN", "retweets": 0, "location": "Managua, Nicaragua", "created": "02-Sep-2020", "followers": 8724, "is_user_verified": false}, {"name": "PrensaCuarta", "tweet": "112 casos nuevos de COVID-19 se informan hoy. \n\nDetalle: \n\u202247 de La Serena \n\u202216 de Coquimbo \n\u20225 de Andacollo \n\u20221 de La Higuera \n\u20223 de Paihuano \n\u20224 de Vicu\u00f1a \n\u20224 de Illapel \n\u20222 de Los Vilos \n\u202225 de Ovalle \n\u20222 de Monte\u2026 https://t.co/JqTxBtwAlC", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 319, "is_user_verified": false}, {"name": "Itotidas", "tweet": "@oteroarias Y aqu\u00ed parte de lo del \"negocio del covid...\"\nhttps://t.co/ClZh1NtNDd\nLe aconsejo que investigue usted m\u00e1s y no trague tanta tele...", "retweets": 2, "location": "Andaluc\u00eda", "created": "02-Sep-2020", "followers": 16586, "is_user_verified": false}, {"name": "teleandi", "tweet": "Si un s\u00edntoma del covid es la diarrea entonces tengo covid verbal", "retweets": 0, "location": "en tu ombliguito.", "created": "02-Sep-2020", "followers": 242, "is_user_verified": false}, {"name": "JulietaMRabago", "tweet": "El impacto de la pandemia: 130 mil muertos en cuatro meses, solo 51 mil reconocidos por #COVID19mx https://t.co/niAgUKGr6q via @pajaropolitico", "retweets": 1, "location": "Coyoac\u00e1n, D. F.", "created": "02-Sep-2020", "followers": 3661, "is_user_verified": true}, {"name": "aw_nic", "tweet": "El cartelito famoso de HBO lo pag\u00f3 el gobierno para desviar la atenci\u00f3n de la cagada que tiene con el Covid-19. Y da resultado: todos los cenutrios hablando del pu\u00f1etero cartelito... Qu\u00e9 cruz de pa\u00eds, como un cardumen, todos como tontos en una misma direcci\u00f3n...", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 22, "is_user_verified": false}, {"name": "JoseIg13", "tweet": "#Tech Comercio electr\u00f3nico: un refugio para la econom\u00eda mundial durante el COVID-19 https://t.co/2MIK5cHycy https://t.co/0WnvQOJEW6", "retweets": 0, "location": "Broadcasting from Panam\u00e1", "created": "02-Sep-2020", "followers": 1011, "is_user_verified": false}, {"name": "mlucascir", "tweet": "\u201cLa acr\u00edtica aceptaci\u00f3n inmadura del magnificado disparate diagn\u00f3stico y pron\u00f3stico producido por el equipo de Ferguson, y su bendito seguimiento por la OMS y pa\u00edses l\u00edderes en occidente, infectaron comunicacionalmente a casi todo el planeta\u201d https://t.co/9clglE4wEW", "retweets": 2, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 20470, "is_user_verified": false}, {"name": "antolomanto", "tweet": "@PablitoMero Vos y german todo el covid", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 2136, "is_user_verified": false}, {"name": "Ricardoarcay", "tweet": "@gemaalcida Depende. S\u00ed llega all\u00e1 el Covid de aqu\u00ed y da la casualidad de que la serie toque la semana que el Covid no trabaja, podr\u00e1 ver alg\u00fan jueguito.", "retweets": 0, "location": "Carabobo, Venezuela", "created": "02-Sep-2020", "followers": 1051, "is_user_verified": false}, {"name": "cristinasiguee", "tweet": "@fevidecto @AliciaCastroAR #LarretaDejaDeMentir \nQuiero ver, si los sanitaristas sufren trastornos emocionales q les impide trabajar, quienes son los q se van a jugar la vida para salvar la de aquellos ciudadanos q,  creyendo q el Covid est\u00e1 controlado xq CABA abre todo, sale a juntarse\n\u00a1CON LA SALUD NO !!", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 39, "is_user_verified": false}, {"name": "SoccerEduardo", "tweet": "Que fichajes quieres t\u00fa si a\u00fan est\u00e1n en operaci\u00f3n salida, no se resuelve el tema Messi y plena crisis de Covid. https://t.co/rlms1Pg41k", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 588, "is_user_verified": false}, {"name": "pagina_siete", "tweet": "Alcald\u00eda presenta denuncia por el hallazgo de supuestas pruebas Covid-19 en la calle https://t.co/loCp0spIim https://t.co/YqnWgdRURm", "retweets": 0, "location": "La Paz, Bolivia", "created": "02-Sep-2020", "followers": 508375, "is_user_verified": true}, {"name": "matty2sanchez", "tweet": "@RoxanaMarie6 @camilocnn En las zonas turistas de rd es donde menos incidencia de covid es qu\u00e9 hay", "retweets": 0, "location": "Santo domingo ", "created": "02-Sep-2020", "followers": 163, "is_user_verified": false}, {"name": "MonterMeztli", "tweet": "9 hospitales de respuesta inmediata para atenci\u00f3n por Covid-19 \n\n#FrenteALosDesaf\u00edosCrecemos https://t.co/SLlslzNFIW", "retweets": 2, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 60, "is_user_verified": false}, {"name": "Latina_pe", "tweet": "El Paris Saint Germain anunci\u00f3 que tres de sus jugadores han resultado contagiados y deber\u00e1n cumplir el protocolo establecido \u26bd\ud83d\udc40\ud83d\ude31\nhttps://t.co/Zdghty59li", "retweets": 1, "location": "Lima, Per\u00fa", "created": "02-Sep-2020", "followers": 3097235, "is_user_verified": true}, {"name": "caroszehr", "tweet": "Iguacel  positivo de Covid.. y C5N le dice q era anticuarenta. Hay q ser hdp.", "retweets": 0, "location": "Banfield", "created": "02-Sep-2020", "followers": 6929, "is_user_verified": false}, {"name": "danielopez34", "tweet": "\u00a1El equipo del Ministerio De Salud del @GobiernoLaPampa nos sigue cuidando! \ud83d\ude4c\n\nParticipamos del programa \u201cB\u00fasqueda Activa de  COVID- 19\u201d en barrio Centro para la identificaci\u00f3n personas que presenten s\u00edntomas compatibles con el virus. \n\n#CuidarteEsCuidarnos https://t.co/uOmkQZA36D", "retweets": 1, "location": "General Pico, Argentina", "created": "02-Sep-2020", "followers": 407, "is_user_verified": false}, {"name": "juancarmora", "tweet": "La predicci\u00f3n realizada ayer fue de:\n- 168 muertes a 7 d\u00edas (diferencia 5%),\n- 7062 camas covid ocupadas (dif 2%),\n- 829 camas UCI (dif 5%).\nEl pico de fallecidos, ingresos y UCIS se producir\u00e1 en breve.\nLa situaci\u00f3n posterior depender\u00e1 de la vuelta al colegio.\ud83d\udc47", "retweets": 0, "location": "Las Rozas", "created": "02-Sep-2020", "followers": 599, "is_user_verified": false}, {"name": "juancarmora", "tweet": "Los datos de hoy:\n- 177 fallecidos en 7 d\u00edas,\n- 1007 ingresos y 760 altas,\n- 6924 camas hospitalarias ocupadas por enfermos covid,\n- 874 camas UCI ocupadas por enfermos covid.\nEl modelo recalibrado sigue prediciendo adecuadamente:\ud83d\udc47 https://t.co/yBf2uN1Qga", "retweets": 0, "location": "Las Rozas", "created": "02-Sep-2020", "followers": 599, "is_user_verified": false}, {"name": "juancarmora", "tweet": "PREDICCI\u00d3N PICO (entre el 7 y el 13 de septiembre):\n- fallecidos en 7 d\u00edas: 182,\n- camas hospitalarias ocupadas por pacientes covid (m\u00e1ximo) 7100 (7%),\n- camas UCI ocupadas por pacientes covid (m\u00e1ximo): 970 (22%).\nEl sistema sanitario no se saturar\u00e1 en Septiembre.", "retweets": 0, "location": "Las Rozas", "created": "02-Sep-2020", "followers": 599, "is_user_verified": false}, {"name": "juancarmora", "tweet": "PREDICCI\u00d3N #COVID19 Espa\u00f1a. 3 de septiembre de 2020:\n- muertes diarias 26 (max 66),\n- muertes acumuladas en los anteriores 7 d\u00edas: 182,\n- ocupaci\u00f3n camas hospitalarias: 6996 (alrededor del 7%),\n- ocupaci\u00f3n camas UCI covid: 912 (21% del total). https://t.co/0PTyFUZYGz https://t.co/dewzBbjto9", "retweets": 0, "location": "Las Rozas", "created": "02-Sep-2020", "followers": 599, "is_user_verified": false}, {"name": "APROTES1", "tweet": "@juanbaenam @MinTransporteCo @SectorMovilidad @juanbaenam Como Asociaci\u00f3n de Propietarios de Transporte Especial @APROTES1 agradecemos su apoyo y respaldo ante la situaci\u00f3n tan cr\u00edtica a la que hemos sido sometidos con el aislamiento por el Covid. Gracias por escucharnos y visibilizarnos Concejal Juan Baena!", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 12, "is_user_verified": false}, {"name": "vasquezJB72", "tweet": "La OMS recomienda el uso de esteroides como tratamiento para salvar la vida de pacientes de covid-19 muy enfermos https://t.co/yGRMKo4O5U v\u00eda @UniNoticias", "retweets": 0, "location": "Honduras, Centro Am\u00e9rica.", "created": "02-Sep-2020", "followers": 850, "is_user_verified": false}, {"name": "IglesiaDeSanFr1", "tweet": "\u00bf\"....... \"?  Espa\u00f1oles  han fallecido hasta este momento a causa del Covid-19.  D.E.P. \nDales Se\u00f1or el descanso eterno y brille para ellos la luz eterna. Y a sus familiares el consuelo y la esperanza en la Resurrecci\u00f3n. \n2 de septiembre de 2020 https://t.co/Zinz5xjEgF", "retweets": 0, "location": "V\u00e9lez-M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "created": "02-Sep-2020", "followers": 88, "is_user_verified": false}, {"name": "Betta_CZ", "tweet": "Una amiga de hija participo de la prueba de la vacuna COVID (no entro en placebo ) hoy est\u00e1 infectada porque se contagio del padre. Viva Per\u00f3n", "retweets": 1, "location": "Argentina. Buenos Aires", "created": "02-Sep-2020", "followers": 440, "is_user_verified": false}, {"name": "cago_hediondo", "tweet": "@sociogolo El weon que sale el 18: Vine por un anticucho y sal\u00ed con Covid", "retweets": 0, "location": "La Cisterna, Chile", "created": "02-Sep-2020", "followers": 325, "is_user_verified": false}, {"name": "VipresegOficial", "tweet": "En el estado Trujillo contin\u00faa Despliegue especial de seguridad con saturaci\u00f3n policial y abordaje preventivo para evitar  el COVID-19\nen Valera, Escuque, Motat\u00e1n, San Rafael de Carvajal, Pamp\u00e1n, Pampanito, Bocon\u00f3, Sucre y Andr\u00e9s Bello\n.\n#2Sep \n#PatriaLibreYSoberana https://t.co/O73QA2ZuRa", "retweets": 4, "location": "Venezuela", "created": "02-Sep-2020", "followers": 2053, "is_user_verified": false}, {"name": "furan_x", "tweet": "Gracias a este tipo de comunicaci\u00f3n y falsa seguridad que entrega el Gobierno, mi abuela estaba saliendo a hacer tr\u00e1mites con su amiga, la amiga sal\u00eda para todos lados, la \u00faltima vez que la vio fue el mi\u00e9rcoles pasado, ayer le diagnosticaron Covid a su amiga (sigo) https://t.co/qSPXegaFLZ", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 270, "is_user_verified": false}, {"name": "Isabellav_s", "tweet": "yo: por fin est\u00e1n haciendo reapertura gradual, voy a poder ir a los laboratorios de mi universidad.\nla vida:positivo a covid.\n\nvaliendo verga siempre.", "retweets": 0, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "created": "02-Sep-2020", "followers": 10, "is_user_verified": false}, {"name": "crashbanDavid", "tweet": "@jjortiztorres @manolitosalazar @Eltrompo10 Ojal\u00e1 nadie se muriera  por covid ni por otra enfermedades, pero eso es imposible. Donde est\u00e1n las estadisticas del c\u00e1ncer, otras enfermedades respiratorias, sida, obesidad, diabetes?", "retweets": 0, "location": "Colombia", "created": "02-Sep-2020", "followers": 138, "is_user_verified": false}, {"name": "Noti__Tarde", "tweet": "MURIO POR COVID-19 INSPECTOR JEFE DEL CICPC EN NUEVA ESPARTA: Aquiles Jim\u00e9nez falleci\u00f3 en la madrugada de hoy mi\u00e9rcoles 2 de septiembre, informan fuentes policiales.", "retweets": 1, "location": "Florida, USA", "created": "02-Sep-2020", "followers": 3827, "is_user_verified": false}, {"name": "javierguzmanu", "tweet": "Sin ninguna medida de bioseguridad\n\nQue empiece la feria del Covid-19\n\nEs gratis\n\nY la salud est\u00e1 jodida https://t.co/gIoZO4X9nN", "retweets": 1, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "created": "02-Sep-2020", "followers": 707, "is_user_verified": false}, {"name": "jose_bahia", "tweet": "@JuanoMcCloud @MTG_Arena Cuatro mulligans ayer en un partido, me daba una sola tierra todas las veces. Para m\u00ed le dio covid al shuffler.", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 18, "is_user_verified": false}, {"name": "drpaulofloress", "tweet": "@AristeguiOnline El peor administrador en la Historia del Issste, un HOMEOPATA, que restringi\u00f3 el uso de los medicamentos prioritarios, estas eran sus recomendaciones contra el COVID.... Que sigue? Licitaciones de flores de Bach? https://t.co/DzYEGm3lps", "retweets": 0, "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "created": "02-Sep-2020", "followers": 92, "is_user_verified": false}, {"name": "TrujilloMonter", "tweet": "9 hospitales de respuesta inmediata para atenci\u00f3n por Covid-19 \n\n#FrenteALosDesaf\u00edosCrecemos https://t.co/Q9jCsGfdGd", "retweets": 2, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 64, "is_user_verified": false}, {"name": "CbtTemoaya", "tweet": "Reporte #Covid_19mx en el #Edom\u00e9x.\n@Edomex https://t.co/LXyYk8iY3C", "retweets": 0, "location": "Av. Hda. la Herradura Esq. Av. Echegaray, Mz 11 Fraccionamiento Rinconada del Valle Temoaya Estado de M\u00e9xico", "created": "02-Sep-2020", "followers": 30, "is_user_verified": false}, {"name": "LeoYanantonio", "tweet": "Hoy, si pasa un covid, lo cabeceo", "retweets": 0, "location": "Rosario, Argentina", "created": "02-Sep-2020", "followers": 500, "is_user_verified": false}, {"name": "memgtz", "tweet": "OMS pide a Gobiernos hablar con \u201canticorona\u201d, esc\u00e9pticos del COVID-19 https://t.co/XIZjZrZjyv", "retweets": 0, "location": "around the world", "created": "02-Sep-2020", "followers": 220, "is_user_verified": false}, {"name": "DolarToday", "tweet": "Lacava dio positivo a COVID-19\nhttps://t.co/Fk3a1sYNaB  #2SEP.", "retweets": 1, "location": "Caracas, Venezuela", "created": "02-Sep-2020", "followers": 3796667, "is_user_verified": true}, {"name": "NicaNws", "tweet": "#LPR Artemisa, la serie animada de Ricardo Zambrana que te contar\u00e1 c\u00f3mo es vivir en un cielo en caos. De ni\u00f1o el cineasta quer\u00eda saber lo que era el cielo, ahora desde su exilio en M\u00e9xico y en tiempo del Covid-19, ha producido Artemisa, su prim... https://t.co/pv6D72D5YN https://t.co/y1ShzWsVAF", "retweets": 0, "location": "Managua, Nicaragua", "created": "02-Sep-2020", "followers": 8724, "is_user_verified": false}, {"name": "Franc_lopez22", "tweet": "@nahuelgvt Pudiste con el covid pero no vas a poder conmigo @CampeonatoAUF.", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 95, "is_user_verified": false}, {"name": "ezshabot", "tweet": "La Casa Blanca ignora las cr\u00edticas de la OMS por acelerar la vacuna de la COVID-19 https://t.co/wrW4LJLmWV", "retweets": 1, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 60278, "is_user_verified": true}, {"name": "Mugiwara_79", "tweet": "Voy a contar mi reciente experiencia con el tema Covid. Hace unos d\u00edas, un jefe mio se hizo las pruebas pq hab\u00eda estado en contacto con un positivo. Primer test negativo, sigue currando y segundo positivo. Lleva confinado 10 d\u00edas y nos enteramos ayer, pens\u00e1bamos q estaba de vacas", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 336, "is_user_verified": false}, {"name": "Camarografia", "tweet": "\ud83d\ude36En Colombia si que respetamos los protocolos. Si quedamos vivos del covid es un milagro... https://t.co/YokMhKtfuL", "retweets": 0, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "created": "02-Sep-2020", "followers": 360, "is_user_verified": false}, {"name": "ExpresoPeru", "tweet": "#Lo\u00daltimo | Abogada de congresista Daniel Urresti solicit\u00f3 reprogramaci\u00f3n de juicio oral porque su patrocinado \"ha estado sufriendo un cuadro\" de posible contagio de Covid-19\n\nhttps://t.co/f9RbU7LCf3", "retweets": 1, "location": "Per\u00fa", "created": "02-Sep-2020", "followers": 225814, "is_user_verified": false}, {"name": "Danelabo34", "tweet": "@PonchoYezka @Oye897 Hola chico hermoso, #DeboConfesar que una prima ya me cay\u00f3 mal por haberse burlado de un familiar de mi mam\u00e1 que falleci\u00f3 de covid, y era de los que no cre\u00edan en este bicho, cu\u00eddate mucho guapura Ponchito saludos \ud83d\udc4d\u2665\ufe0f", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 8, "is_user_verified": false}, {"name": "senordelBalon", "tweet": "#PSG || NEYMAR UNO DE LOS 3 JUGADORES CON COVID-19\n--\n\ud83d\udcddInforma: @GranadosJ13\n--\n\ud83d\udc47 https://t.co/RbLf2ppFYX", "retweets": 0, "location": "DESC\u00c1RGATE NUESTRA APP!\ud83d\udcf2\ud83d\udc47", "created": "02-Sep-2020", "followers": 1936, "is_user_verified": false}, {"name": "24h_tve", "tweet": "\ud83d\udd34 B\u00e9lgica exigir\u00e1 cuarentena y PCR a los viajeros de toda Espa\u00f1a salvo Tenerife.\n\n\u27a1 https://t.co/7jrgYfxvhk https://t.co/h48bjxjZLn", "retweets": 6, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 1438829, "is_user_verified": true}, {"name": "UNSA_Oficial", "tweet": "Participa del Webinar: Crisis del COVID-19 en Arequipa, Moquegua y Tacna \u201cUna mirada al bicentenario\u201d, organizado por la @ANUPPERU, donde rectores del sur del pa\u00eds disertar\u00e1n sobre la crisis que atraviesan.\n\nInscripciones\ud83d\udc49 https://t.co/PGjYnHjw6e\nEvento\ud83d\udc49https://t.co/48ddiYVbJi https://t.co/GjdtmNPGD4", "retweets": 0, "location": "Arequipa, Peru", "created": "02-Sep-2020", "followers": 1262, "is_user_verified": false}, {"name": "ArgerichCosme", "tweet": "@sergiorodo @Velvetml @telefe Esa es la que en su programa de Telef\u00e9 se propag\u00f3 el Covid contagiandose casi todos incluso su asistente quien posteriormente falleci\u00f3?? Ahhh", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 28, "is_user_verified": false}, {"name": "Charmanderl__", "tweet": "A pesar de todo, no quiero dejar de agradecer al excelente equipo m\u00e9dico del Sanatorio Plaza que atendi\u00f3 hasta lo \u00faltimo a mi vieja. Los aplaudo, los admiro y muchas gracias por todo.\nEl covid existe, no es el virus en s\u00ed, sino la fuerza que tiene para destruirte en segundos.", "retweets": 0, "location": "Rosario - Argentina~!", "created": "02-Sep-2020", "followers": 243, "is_user_verified": false}, {"name": "lilira57", "tweet": "Concordia: Bordet confirm\u00f3 laboratorio para detectar Covid-19  https://t.co/OwUROt59BH a trav\u00e9s de @UNOentrerios", "retweets": 2, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 4652, "is_user_verified": false}, {"name": "informadornews", "tweet": "Estudio: Anticuerpos contra COVID-19 duran al menos 4\u00a0meses https://t.co/XlsfvQPlS2", "retweets": 1, "location": "Virginia, USA", "created": "02-Sep-2020", "followers": 435, "is_user_verified": false}, {"name": "xepelepe", "tweet": "@Ronald_MacKay 900, incluye agua, \u00e1reas comunes, gym q no se usa por el covid y basura", "retweets": 0, "location": "n mi ksa", "created": "02-Sep-2020", "followers": 262, "is_user_verified": false}, {"name": "PresidenteAzar", "tweet": "@Marodriguez1971 @csm1604 Lo mismo pasar\u00e1 con el Covid 19", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 328, "is_user_verified": false}, {"name": "MacriMrChance", "tweet": "@JavierJiguacel \n\nNo le des bola al Covid Javier.\n\nSi no pod\u00e9s respirar, hac\u00e9 fuerza.\n\nLa antixyarentena ante todo.\n\nImb\u00e9cil.", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 34, "is_user_verified": false}, {"name": "HGomez_Chile", "tweet": "@murielrami @PinonesM\n (1/3)\nCOVID-19 Reg.COQUIMBO 02.09\n112\u2b06\ufe0f PCR+\n918\u2b06\ufe0fPCR\n11.387 CASOS TOTALES (10.124 PCR+1.263 Prob)\n1.131\u2b07\ufe0fFCASOS ACTIVOS (915 PCR+216 Prob)\n221 (0) FALLECIDOS (139 Conf+82 Sosp)\nPosit. dia: 12.2%\u2b06\ufe0f3\u00b0Pa\u00eds \nPosit.14d: 11.5%\u2b07\ufe0f2\u00b0Pa\u00eds\nPosit. Pa\u00eds 14d: 6.3%\u2b06\ufe0f https://t.co/qvoWQxW7we", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 396, "is_user_verified": false}, {"name": "DolarToday", "tweet": "Estas tres superestrellas del f\u00fatbol dieron positivo por COVID-19. https://t.co/E6NyEHz76d  #2SEP.", "retweets": 1, "location": "Caracas, Venezuela", "created": "02-Sep-2020", "followers": 3796667, "is_user_verified": true}, {"name": "DaiPerez5", "tweet": "Y si usamos la ley de la atracci\u00f3n para que se vaya el covid", "retweets": 0, "location": "Santa Cruz, Argentina", "created": "02-Sep-2020", "followers": 777, "is_user_verified": false}, {"name": "silvianietos3", "tweet": "JAVIER IGUACEL\nPOSITIVO COVID!!\nERA DEL GOB DE MACRI...\nANTICUARENTENA TOTAL!!", "retweets": 4, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "created": "02-Sep-2020", "followers": 11898, "is_user_verified": false}, {"name": "football_rosa", "tweet": "Quarterback de los Vikings Kirk Cousins dijo que no teme morir de COVID-19. #Quarterback, #Vikings. Leer Mas -&gt; https://t.co/qE4m23AeFS", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 1102, "is_user_verified": false}, {"name": "hr_pepe", "tweet": "9 hospitales de respuesta inmediata para atenci\u00f3n por Covid-19 \n\n#FrenteALosDesaf\u00edosCrecemos https://t.co/PUbf701222", "retweets": 0, "location": "San Salvador, Hidalgo", "created": "02-Sep-2020", "followers": 49, "is_user_verified": false}, {"name": "pri_iecm", "tweet": "\u2708\ufe0f \ud83d\ude8e \ud83d\ude8a Si tienes 60 a\u00f1os o m\u00e1s, o tienes una enfermedad subyacente, toma nota de nuestras recomendaciones antes de planear un \ud83e\uddf3 viaje.  \n\ud83d\udc40\u2b07\ufe0f\n\nCOVID-19 https://t.co/DgBwpJt695", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 120, "is_user_verified": false}, {"name": "ZulmaCucunuba", "tweet": "#CursoVirtual COVID-19 para la comunidad \n\nUna iniciativa muy bonita de varios colegas muy apreciados incluyendo @Ed_lahitton @laurarovi1 @AcostaAlida, entre otros\n\nhttps://t.co/cLq7MbdJl4\n\nHoy lanzamiento \n*Facebook*: https://t.co/CQdOuotqPT\n*YouTube*: \nhttps://t.co/AaEoqXIH7z https://t.co/7cliU0EdCp", "retweets": 3, "location": "London, England", "created": "02-Sep-2020", "followers": 48844, "is_user_verified": true}, {"name": "ElChechodel70", "tweet": "@wwebmistress @NelsonGanso Por eso te dicen Covid-19 Web!!!! Jejeje\nPobre Nelsonnnnnn!!!!\n#FreeNelson", "retweets": 0, "location": "San Vicente, Argentina", "created": "02-Sep-2020", "followers": 36, "is_user_verified": false}, {"name": "LucreciaL_L", "tweet": "Ya murieron m\u00e1s de 50 m\u00e9dicos: el gremio pide justicia por \"violaciones a la vida\" del Ministro de Salud | Noticias de El Salvador - https://t.co/c1XiaGfrLv https://t.co/TSGoyu5yxN", "retweets": 3, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 9375, "is_user_verified": false}, {"name": "iosephusiacobus", "tweet": "Que pedazo de locura de protocolos para el COVID en los colegios...", "retweets": 0, "location": "", "created": "02-Sep-2020", "followers": 671, "is_user_verified": false}, {"name": "BARL7868", "tweet": "@clausantander Exacto. --&gt; https://t.co/QScm6tdEEj", "retweets": 1, "location": "Venezuela", "created": "02-Sep-2020", "followers": 1352, "is_user_verified": false}, {"name": "el_Periodico", "tweet": "Actualizaci\u00f3n de casos de coronavirus: 754 nuevos contagios y 12 muertes. Se realizaron 3 mil 548 pruebas https://t.co/QExFDDJVSX", "retweets": 1, "location": "Guatemala", "created": "02-Sep-2020", "followers": 795712, "is_user_verified": true}, {"name": "ABC760AM", "tweet": "#EntrevistABC \ud83c\udf99\n\nEn enlace telef\u00f3nico \u260e\ufe0f @NashieliRamirez,\nPresidenta de la @CDHCMX nos platica sobre las quejas por #Covid_19 de los ciudadanos \ud83d\udc65\n\nCon Federico La Mont en #As\u00edLoDiceLaMont \n\nEsc\u00fachanos en el 760 de AM \ud83d\udcfb y en https://t.co/uTCH1YmRmW https://t.co/UL8c7WBWaT", "retweets": 1, "location": "Cuauht\u00e9moc, Distrito Federal", "created": "02-Sep-2020", "followers": 6839, "is_user_verified": false}, {"name": "CADENADELSOL", "tweet": "Mauro Z\u00e1rate se sum\u00f3 a los casos positivos de Covid-19 en el plantel de Boca https://t.co/RWqnlFiglu https://t.co/trvkBdywf1", "retweets": 0, "location": "Posadas, Argentina", "created": "02-Sep-2020", "followers": 2182, "is_user_verified": false}, {"name": "elpeor", "tweet": "Aparentemente descubren hoy que las cuarentenas son al pedo, tal cual dijeron hace seis meses en Suecia. https://t.co/qMAAxDJDcO", "retweets": 0, "location": "Estocolmo, Suecia", "created": "02-Sep-2020", "followers": 33415, "is_user_verified": false}]